# traditional Chinese translation of anjuta.
# Copyright (C) 2001, 2003 Free Software Foundation, Inc.
# Joe Man <trmetal@yahoo.com.hk>, 2001.
# Abel Cheung <maddog@linux.org.hk>, 2003.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: anjuta 1.1.1\n"
"POT-Creation-Date: 2003-06-01 13:32+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2003-06-01 13:29+0800\n"
"Last-Translator: Abel Cheung <maddog@linux.org.hk>\n"
"Language-Team: Chinese (traditional) <zh-l10n@linux.org.tw>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: anjuta.desktop.in.in.h:1
msgid "Anjuta IDE"
msgstr "Anjuta 整合式開發環境"

#: anjuta.desktop.in.in.h:2 src/about.c:96 src/main.c:173
msgid "Integrated Development Environment"
msgstr "整合式開發環境"

#: anjuta.glade.h:1 anjuta_dialogs_strings.c:521
msgid ""
"\n"
"Anjuta Dev Studio\n"
"Copyright (C) Naba Kumar\n"
"\n"
"This program is free software; you can redistribute it and/or modify it "
"under the terms of the GNU General Public License as published by the Free "
"Software Foundation; either version 2 of the License, or (at your option) "
"any later version. \n"
"\n"
"This program is distributed in the hope that it will be useful, but WITHOUT "
"ANY WARRANTY; without even the implied warranty of MERCHANTABILITY or "
"FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU General Public License for "
"more details. \n"
"\n"
"You should have received a copy of the GNU General Public License along with "
"this program; if not, write to the Free Software Foundation, Inc., 59 Temple "
"Place, Suite 330, Boston, MA 02111-1307 USA \n"
msgstr ""
"\n"
"Anjuta 整合式開發環境\n"
"版權所有 © Naba Kumar\n"
"\n"
"本程式為自由軟體；您可依據自由軟體基金會所發表的GNU通用公共授權條款規定，就本"
"程式再為散布與／或修改；無論您依據的是本授權的第二版或（您自行選擇的）任一日"
"後發行的版本。\n"
"\n"
"本程式係基於使用目的而加以散布，然而不負任何擔保責任；亦無對適售性或特定目的"
"適用性所為的默示性擔保。詳情請參照GNU通用公共授權。\n"
"\n"
"您應已收到附隨於本程式的GNU通用公共授權的副本；如無，請寫信至自由軟體基金會："
"59 Temple Place, Suite 330, Boston, Ma 02111-1307, USA。\n"

#: anjuta.glade.h:11 anjuta_dialogs_strings.c:24 anjuta_dialogs_strings.c:34
msgid "    "
msgstr "    "

#: anjuta.glade.h:12 anjuta_dialogs_strings.c:145
msgid "$(module.source.files) $(module.include.files)"
msgstr "$(module.source.files) $(module.include.files)"

#: anjuta.glade.h:13 anjuta_dialogs_strings.c:19 anjuta_dialogs_strings.c:20
#: anjuta_dialogs_strings.c:21 anjuta_dialogs_strings.c:29
#: anjuta_dialogs_strings.c:30 anjuta_dialogs_strings.c:31
#: anjuta_dialogs_strings.c:32 anjuta_dialogs_strings.c:39
#: anjuta_dialogs_strings.c:40 anjuta_dialogs_strings.c:41
#: anjuta_dialogs_strings.c:43 anjuta_dialogs_strings.c:49
#: anjuta_dialogs_strings.c:52 anjuta_dialogs_strings.c:55
#: anjuta_dialogs_strings.c:59 anjuta_dialogs_strings.c:74
#: anjuta_dialogs_strings.c:75 anjuta_dialogs_strings.c:76
#: anjuta_dialogs_strings.c:81 anjuta_dialogs_strings.c:83
#: anjuta_dialogs_strings.c:91 anjuta_dialogs_strings.c:92
#: anjuta_dialogs_strings.c:95 anjuta_dialogs_strings.c:99
#: anjuta_dialogs_strings.c:101 anjuta_dialogs_strings.c:116
#: anjuta_dialogs_strings.c:134 anjuta_dialogs_strings.c:140
#: anjuta_dialogs_strings.c:142 anjuta_dialogs_strings.c:143
#: anjuta_dialogs_strings.c:144 anjuta_dialogs_strings.c:149
#: anjuta_dialogs_strings.c:155 anjuta_dialogs_strings.c:160
#: anjuta_dialogs_strings.c:163 anjuta_dialogs_strings.c:175
#: anjuta_dialogs_strings.c:180 anjuta_dialogs_strings.c:185
#: anjuta_dialogs_strings.c:187 anjuta_dialogs_strings.c:189
#: anjuta_dialogs_strings.c:193 anjuta_dialogs_strings.c:197
#: anjuta_dialogs_strings.c:199 anjuta_dialogs_strings.c:227
#: anjuta_dialogs_strings.c:230 anjuta_dialogs_strings.c:241
#: anjuta_dialogs_strings.c:243 anjuta_dialogs_strings.c:250
#: anjuta_dialogs_strings.c:253 anjuta_dialogs_strings.c:254
#: anjuta_dialogs_strings.c:257 anjuta_dialogs_strings.c:258
#: anjuta_dialogs_strings.c:260 anjuta_dialogs_strings.c:267
#: anjuta_dialogs_strings.c:272 anjuta_dialogs_strings.c:278
#: anjuta_dialogs_strings.c:285 anjuta_dialogs_strings.c:287
#: anjuta_dialogs_strings.c:300 anjuta_dialogs_strings.c:316
#: anjuta_dialogs_strings.c:329 anjuta_dialogs_strings.c:345
#: anjuta_dialogs_strings.c:346 anjuta_dialogs_strings.c:350
#: anjuta_dialogs_strings.c:356 anjuta_dialogs_strings.c:379
#: anjuta_dialogs_strings.c:400 anjuta_dialogs_strings.c:416
#: anjuta_dialogs_strings.c:426 anjuta_dialogs_strings.c:444
#: anjuta_dialogs_strings.c:454 anjuta_dialogs_strings.c:460
#: anjuta_dialogs_strings.c:466 anjuta_dialogs_strings.c:490
#: anjuta_dialogs_strings.c:533 gdl/layout.glade.h:1
msgid "*"
msgstr "*"

#: anjuta.glade.h:14 anjuta_dialogs_strings.c:151 anjuta_dialogs_strings.c:274
msgid "*.c *.cpp *.cxx *.cc *.C *.h *.H *.hh *.hxx *.hpp"
msgstr "*.c *.cpp *.cxx *.cc *.C *.h *.H *.hh *.hxx *.hpp"

#: anjuta.glade.h:15 anjuta_dialogs_strings.c:152 anjuta_dialogs_strings.c:275
msgid ""
"*.c *.cpp *.cxx *.cc *.C *.h *.H *.hh *.hxx *.hpp Makefile.am configure.* "
"README AUTHORS ChangeLog *.m4"
msgstr ""
"*.c *.cpp *.cxx *.cc *.C *.h *.H *.hh *.hxx *.hpp Makefile.am configure.* "
"README AUTHORS ChangeLog *.m4"

#: anjuta.glade.h:16 anjuta_dialogs_strings.c:156 anjuta_dialogs_strings.c:279
msgid "*.so *.o *.a *.la"
msgstr "*.so *.o *.a *.la"

#: anjuta.glade.h:17 anjuta_dialogs_strings.c:150 anjuta_dialogs_strings.c:273
msgid "*\\.*"
msgstr "*\\.*"

#: anjuta.glade.h:18 anjuta_dialogs_strings.c:56 anjuta_dialogs_strings.c:60
#, fuzzy
msgid "<: Enter Here"
msgstr "<: 在此輸入"

#: anjuta.glade.h:19 anjuta_dialogs_strings.c:436
msgid "Add line number every:"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:20 anjuta_dialogs_strings.c:434
msgid "Add page header"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:21 anjuta_dialogs_strings.c:217
msgid "Additional"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:22 anjuta_dialogs_strings.c:72
msgid "Additional Libraries (LDADD):"
msgstr "額外函式庫 (LDADD)："

#: anjuta.glade.h:23 anjuta_dialogs_strings.c:77 src/wizard_gui.c:610
msgid "Additional Options"
msgstr "額外選項"

#: anjuta.glade.h:24 anjuta_dialogs_strings.c:355
msgid "Additional build options:"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:25 anjuta_dialogs_strings.c:536
msgid "Always save in UTF-8 encoding (faster)"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:26 anjuta_dialogs_strings.c:508
msgid "Anjuta Setup Wizard"
msgstr "Anjuta 設定精靈"

#: anjuta.glade.h:27 anjuta_dialogs_strings.c:179
msgid "Anjuta help search"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:28 anjuta_dialogs_strings.c:507
msgid "Anjuta setup wizard"
msgstr "Anjuta 設定精靈"

#: anjuta.glade.h:29 anjuta_dialogs_strings.c:509
msgid ""
"Anjuta setup wizard will guide with the initial setup of Anjuta. These setup "
"could be changed later from Anjuta settings menu (Main menu->Settings). "
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:30 anjuta_dialogs_strings.c:495
msgid "Anjuta start with dialog"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:31 anjuta_dialogs_strings.c:494
msgid "Anjuta windows"
msgstr "Anjuta 視窗"

#: anjuta.glade.h:32 anjuta_dialogs_strings.c:89
msgid "Append messages"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:33 anjuta_dialogs_strings.c:497 src/appwizard_gui.c:76
#: src/appwizard_gui.c:90
msgid "Application Wizard"
msgstr "程式精靈"

#: anjuta.glade.h:34 anjuta_dialogs_strings.c:380
msgid "Arrows"
msgstr "箭頭"

#: anjuta.glade.h:35 anjuta_dialogs_strings.c:248
msgid "Ask for parameters at run-time"
msgstr ""

#.
#. * Translatable strings file generated by Glade.
#. * Add this file to your project's POTFILES.in.
#. * DO NOT compile it as part of your application.
#.
#: anjuta.glade.h:36 anjuta_dialogs_strings.c:7
msgid "Attach to process"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:37 anjuta_dialogs_strings.c:303
msgid "Attributes:"
msgstr "屬性："

#: anjuta.glade.h:38 anjuta_dialogs_strings.c:367
msgid "Autocomplete XML/HTML closing tags"
msgstr "自動填上 XML/HTML 關閉標籤"

#: anjuta.glade.h:39 anjuta_dialogs_strings.c:369
msgid "Autocompletion"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:40 anjuta_dialogs_strings.c:368
msgid "Autocompletion pop up choices"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:41 anjuta_dialogs_strings.c:335
msgid "Automatically load last Project"
msgstr "自動載入上一個專案"

#: anjuta.glade.h:42 anjuta_dialogs_strings.c:365
msgid "Autosave"
msgstr "自動儲存"

#: anjuta.glade.h:43 anjuta_dialogs_strings.c:358
msgid "Autosave editor files before build starts"
msgstr "編譯前自動儲存編輯器中的檔案"

#: anjuta.glade.h:44 anjuta_dialogs_strings.c:305
msgid "Back color:"
msgstr "背景顏色："

#: anjuta.glade.h:45 anjuta_dialogs_strings.c:107 anjuta_dialogs_strings.c:122
msgid "Backwards"
msgstr "向後"

#: anjuta.glade.h:46 anjuta_dialogs_strings.c:339
msgid "Beep on job complete"
msgstr "工作完成後發出聲響"

#: anjuta.glade.h:47 anjuta_dialogs_strings.c:310
msgid "Bold"
msgstr "粗體"

#: anjuta.glade.h:48 anjuta_dialogs_strings.c:237
msgid "Bookmark"
msgstr "書籤"

#: anjuta.glade.h:49 anjuta_dialogs_strings.c:402 anjuta_dialogs_strings.c:446
msgid "Bottom"
msgstr "底"

#: anjuta.glade.h:50 anjuta_dialogs_strings.c:15
msgid "Breakpoint properties"
msgstr "中斷點屬性"

#: anjuta.glade.h:51 anjuta_dialogs_strings.c:11
msgid "Breakpoints"
msgstr "中斷點"

#: anjuta.glade.h:52 anjuta_dialogs_strings.c:236 src/build_file.c:107
#: src/message-manager.cc:42 src/text_editor_gui.c:172 src/toolbar.c:273
msgid "Build"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:53 anjuta_dialogs_strings.c:349
msgid "Build command:"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:54 anjuta_dialogs_strings.c:337
msgid "Build file browser automatically"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:55 anjuta_dialogs_strings.c:211
msgid "Build files"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:56 anjuta_dialogs_strings.c:357
msgid "Build options"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:57 anjuta_dialogs_strings.c:336
msgid "Build symbol browser automatically"
msgstr ""

#. 2
#: anjuta.glade.h:58 anjuta_dialogs_strings.c:164 anjuta_dialogs_strings.c:239
#: anjuta_dialogs_strings.c:288 src/an_file_view.c:414
#: src/message-manager.cc:42
msgid "CVS"
msgstr "CVS"

#: anjuta.glade.h:59 anjuta_dialogs_strings.c:487
msgid "CVS command options"
msgstr "CVS 指令選項"

#: anjuta.glade.h:60 anjuta_dialogs_strings.c:483
msgid "CVS compression level:"
msgstr "CVS 資料壓縮程度："

#: anjuta.glade.h:61 anjuta_dialogs_strings.c:485
msgid "CVS context diff format"
msgstr "CVS context diff 格式"

#: anjuta.glade.h:62 anjuta_dialogs_strings.c:484
msgid "CVS forced update [-dP -A]"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:63 anjuta_dialogs_strings.c:165 anjuta_dialogs_strings.c:289
msgid "CVS intl po"
msgstr "CVS intl po"

#: anjuta.glade.h:64 anjuta_dialogs_strings.c:486
msgid "CVS unified diff format"
msgstr "CVS unified diff 格式"

#: anjuta.glade.h:65 anjuta_dialogs_strings.c:35
msgid "C_ompile:"
msgstr "編譯(_O)："

#: anjuta.glade.h:66 anjuta_dialogs_strings.c:320
msgid "Calltip background:"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:67 anjuta_dialogs_strings.c:321
msgid "Caret (cursor) color:"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:68 anjuta_dialogs_strings.c:392
msgid "Caret blink period in milli-seconds"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:69 anjuta_dialogs_strings.c:133
msgid "Case insensitive"
msgstr "不區分大小寫"

#: anjuta.glade.h:70 anjuta_dialogs_strings.c:86
msgid "Case sensitive"
msgstr "區分大小寫"

#: anjuta.glade.h:71 anjuta_dialogs_strings.c:158
msgid "Choose Directories:"
msgstr "選取目錄："

#: anjuta.glade.h:72 anjuta_dialogs_strings.c:147
msgid "Choose Files:"
msgstr "選取檔案："

#: anjuta.glade.h:73 anjuta_dialogs_strings.c:366
msgid "Choose autocomplete for single match"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:74 anjuta_dialogs_strings.c:282
msgid "Choose directories"
msgstr "選取目錄"

#: anjuta.glade.h:75 anjuta_dialogs_strings.c:270
msgid "Choose files"
msgstr "選取檔案"

#: anjuta.glade.h:76 anjuta_dialogs_strings.c:382
msgid "Circular"
msgstr "循環"

#: anjuta.glade.h:77 anjuta_dialogs_strings.c:384
msgid "Code folding"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:78 anjuta_dialogs_strings.c:377
msgid "Collapse all code folds on file open"
msgstr "開啟檔案時將全部函式摺疊"

#: anjuta.glade.h:79 anjuta_dialogs_strings.c:432
msgid "Colour"
msgstr "色彩"

#: anjuta.glade.h:80 anjuta_dialogs_strings.c:393
msgid "Column at edge indicator"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:81 anjuta_dialogs_strings.c:333
#, fuzzy
msgid "Combo Popdown:"
msgstr "下拉式元件："

#: anjuta.glade.h:82 anjuta_dialogs_strings.c:96
msgid "Command Line Parameters"
msgstr "指令參數"

#: anjuta.glade.h:83 anjuta_dialogs_strings.c:266
msgid "Command line parameters"
msgstr "指令參數"

#: anjuta.glade.h:84 anjuta_dialogs_strings.c:229
msgid "Command:"
msgstr "指令："

#: anjuta.glade.h:85 anjuta_dialogs_strings.c:22
msgid "Commands"
msgstr "指令"

#: anjuta.glade.h:86 anjuta_dialogs_strings.c:23
msgid "Common commands:"
msgstr "一般指令："

#: anjuta.glade.h:87 anjuta_dialogs_strings.c:375
msgid "Compact folding"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:88 anjuta_dialogs_strings.c:215
msgid "Compiler"
msgstr "編譯器"

#: anjuta.glade.h:89 anjuta_dialogs_strings.c:71
msgid "Compiler Flags (CFLAGS):"
msgstr "編譯器旗標 (CFLAGS)："

#: anjuta.glade.h:90 anjuta_dialogs_strings.c:46
msgid "Compiler and linker options"
msgstr "編譯器及連結器選項"

#: anjuta.glade.h:91 anjuta_dialogs_strings.c:220
msgid "Configuration"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:92 anjuta_dialogs_strings.c:219
msgid "Configuration script segments"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:93 anjuta_dialogs_strings.c:84
msgid "Configure Parameters"
msgstr "Configure 參數"

#: anjuta.glade.h:94 anjuta_dialogs_strings.c:423
msgid "Crazy boy style"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:95 anjuta_dialogs_strings.c:417 anjuta_dialogs_strings.c:427
msgid "Custom style"
msgstr "自選樣式"

#: anjuta.glade.h:96 anjuta_dialogs_strings.c:269
msgid "Customize File Browser"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:97 anjuta_dialogs_strings.c:268
msgid "Customize what is to be shown in the file tree"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:98 anjuta_dialogs_strings.c:207
msgid "Data module Makefile.am"
msgstr "資料檔目錄內的 Makefile.am"

#. 13
#: anjuta.glade.h:99 anjuta_dialogs_strings.c:238 src/message-manager.cc:42
#: src/text_editor_menu.c:319 src/toolbar.c:307
msgid "Debug"
msgstr "偵錯"

#: anjuta.glade.h:100 anjuta_dialogs_strings.c:70
msgid "Debugging and Profiling"
msgstr "偵錯及效能測試"

#: anjuta.glade.h:101 anjuta_dialogs_strings.c:491
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: anjuta.glade.h:102 anjuta_dialogs_strings.c:61
msgid "Defines"
msgstr "定義"

#: anjuta.glade.h:103 anjuta_dialogs_strings.c:298
msgid "Delete Theme"
msgstr "刪除佈景"

#: anjuta.glade.h:104 anjuta_dialogs_strings.c:458
#: anjuta_dialogs_strings.c:464 anjuta_dialogs_strings.c:470
msgid "Diagonal"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:105 anjuta_dialogs_strings.c:340
msgid "Dialog on job complete"
msgstr "工作完成時顯示對話方塊"

#: anjuta.glade.h:106 anjuta_dialogs_strings.c:108
#: anjuta_dialogs_strings.c:123
msgid "Direction"
msgstr "方向"

#: anjuta.glade.h:107 anjuta_dialogs_strings.c:330 widgets/gnomefilelist.c:338
msgid "Directories"
msgstr "目錄"

#: anjuta.glade.h:108 anjuta_dialogs_strings.c:291
msgid "Directory filter"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:109 anjuta_dialogs_strings.c:415
msgid "Disable auto-format"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:110 anjuta_dialogs_strings.c:210
msgid "Disable overwriting files"
msgstr "不覆寫檔案"

#: anjuta.glade.h:111 anjuta_dialogs_strings.c:294
#: anjuta_dialogs_strings.c:385
msgid "Disable syntax highlighting"
msgstr "不使用語法色彩處理"

#: anjuta.glade.h:112 anjuta_dialogs_strings.c:290
msgid "Do not show hidden directories"
msgstr "不顯示隱藏的目錄"

#: anjuta.glade.h:113 anjuta_dialogs_strings.c:280
msgid "Do not show hidden files"
msgstr "不顯示隱藏的檔案"

#: anjuta.glade.h:114 anjuta_dialogs_strings.c:506
msgid "Do not show start with dialog again."
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:115 anjuta_dialogs_strings.c:398
msgid "Do not show tabs"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:116 anjuta_dialogs_strings.c:518
msgid "Docked style"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:117 anjuta_dialogs_strings.c:514
msgid ""
"Docked style presents Anjuta \n"
"in the classic IDE form with all\n"
"sub-windows docked on the\n"
"main window."
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:121 anjuta_dialogs_strings.c:208
msgid "Document module Makefile.am"
msgstr "說明文件目錄內的 Makefile.am"

#: anjuta.glade.h:122 anjuta_dialogs_strings.c:376
msgid "Draw line below folded lines"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:123 anjuta_dialogs_strings.c:232
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: anjuta.glade.h:124 anjuta_dialogs_strings.c:391
msgid "Editor caret (cursor) width in pixels"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:125 anjuta_dialogs_strings.c:405
msgid "Editor tabs"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:126 anjuta_dialogs_strings.c:68
msgid "Enable Debugging"
msgstr "啟用偵錯程序"

#: anjuta.glade.h:127 anjuta_dialogs_strings.c:374
msgid "Enable HTML tags folding"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:128 anjuta_dialogs_strings.c:69
msgid "Enable Profiling"
msgstr "啟用優化程序"

#: anjuta.glade.h:129 anjuta_dialogs_strings.c:12
msgid "Enable _all"
msgstr "全部啟用(_A)"

#: anjuta.glade.h:130 anjuta_dialogs_strings.c:409
msgid "Enable automatic indentation"
msgstr "啟用自動縮排功能"

#: anjuta.glade.h:131 anjuta_dialogs_strings.c:450
msgid "Enable automatic messages indicators"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:132 anjuta_dialogs_strings.c:386
msgid "Enable braces check"
msgstr "啟用括號檢查"

#: anjuta.glade.h:133 anjuta_dialogs_strings.c:370
msgid "Enable code folding"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:134 anjuta_dialogs_strings.c:371
msgid "Enable comments folding"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:135 anjuta_dialogs_strings.c:362
msgid "Enable files autosave"
msgstr "可自動儲存檔案"

#: anjuta.glade.h:136 anjuta_dialogs_strings.c:435
msgid "Enable line wrap"
msgstr "會自動換行"

#: anjuta.glade.h:137 anjuta_dialogs_strings.c:372
msgid "Enable python comments folding"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:138 anjuta_dialogs_strings.c:373
msgid "Enable python quoted strings folding"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:139 anjuta_dialogs_strings.c:261 src/breakpoints.c:111
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

#: anjuta.glade.h:140 anjuta_dialogs_strings.c:539
msgid "Encoding to use when saving files"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:141 anjuta_dialogs_strings.c:534
msgid "Enter a Hexa adress or select one in the data"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:142 anjuta_dialogs_strings.c:425
msgid ""
"Enter the command line arguments for the 'indent' program. Read the info "
"page for 'indent' for more details"
msgstr ""
"請輸入 'indent' 程式用作格式化文件的參數。如果需要更多資料，請參考‘indent’程"
"式的 info 文件。"

#: anjuta.glade.h:143 anjuta_dialogs_strings.c:453
msgid "Error message indicator style:"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:144 anjuta_dialogs_strings.c:473
msgid "Errors messages:"
msgstr "錯誤訊息："

#: anjuta.glade.h:145 anjuta_dialogs_strings.c:94
msgid "Execute Program"
msgstr "執進程式"

#: anjuta.glade.h:146 anjuta_dialogs_strings.c:176
msgid "Expand regex back references"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:147 anjuta_dialogs_strings.c:231 src/an_file_view.c:665
#: src/breakpoints.c:111
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: anjuta.glade.h:148 anjuta_dialogs_strings.c:169
msgid "File Filter"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:149 anjuta_dialogs_strings.c:281
msgid "File filter"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:150 anjuta_dialogs_strings.c:246
msgid "File level"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:151 anjuta_dialogs_strings.c:90
msgid "File/Directory to add:"
msgstr "準備加入的檔案/目錄："

#: anjuta.glade.h:152 anjuta_dialogs_strings.c:388
msgid "Filter extraneous characters in DOS mode"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:153 anjuta_dialogs_strings.c:129
msgid "Find & Replace"
msgstr "搜尋及取代"

#: anjuta.glade.h:154 anjuta_dialogs_strings.c:98 anjuta_dialogs_strings.c:115
msgid "Find and replace"
msgstr "搜尋及取代"

#: anjuta.glade.h:155 anjuta_dialogs_strings.c:85 src/find_in_files.c:301
msgid "Find in Files"
msgstr "在檔案內搜尋"

#: anjuta.glade.h:156 anjuta_dialogs_strings.c:378
msgid "Fold style:"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:157 anjuta_dialogs_strings.c:302
msgid "Font:"
msgstr "字型："

#: anjuta.glade.h:158 anjuta_dialogs_strings.c:304
msgid "Fore color:"
msgstr "前景顏色："

#: anjuta.glade.h:159 anjuta_dialogs_strings.c:235
msgid "Format"
msgstr "格式化"

#: anjuta.glade.h:160 anjuta_dialogs_strings.c:424 src/toolbar.c:864
msgid "Format style"
msgstr "格式化方式"

#: anjuta.glade.h:161 anjuta_dialogs_strings.c:106
#: anjuta_dialogs_strings.c:121
msgid "Forwards"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:162 anjuta_dialogs_strings.c:104
#: anjuta_dialogs_strings.c:119
msgid "From cursor"
msgstr "從游標位置開始"

#: anjuta.glade.h:163 anjuta_dialogs_strings.c:216 src/an_symbol_view.c:54
msgid "Functions"
msgstr "函式"

#: anjuta.glade.h:164 anjuta_dialogs_strings.c:418
msgid "GNU coding style"
msgstr "GNU 程式碼慣用樣式"

#: anjuta.glade.h:165 anjuta_dialogs_strings.c:190
msgid "GUI editor command:"
msgstr "GUI 編輯器指令："

#. 3
#: anjuta.glade.h:166 anjuta_dialogs_strings.c:195 src/main_menubar_def.h:380
msgid "General"
msgstr "一般"

#: anjuta.glade.h:167 anjuta_dialogs_strings.c:198
msgid ""
"Give a space separated list of directories to be built after source module. "
"This will be set in configure and Makefiles will be generated for them. They "
"will be built after the source (src/) directory during \"make\"."
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:168 anjuta_dialogs_strings.c:196
msgid ""
"Give a space separated list of directories to be built before source module. "
"This will be set in configure.in and Makefiles will be generated for them. "
"They will be built before the source (src/) directory during \"make\"."
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:169 anjuta_dialogs_strings.c:181
msgid "Gnome API"
msgstr "Gnome API"

#: anjuta.glade.h:170 anjuta_dialogs_strings.c:132
msgid "Greedy matching"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:171 anjuta_dialogs_strings.c:27
msgid "HTML _viewer:"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:172 anjuta_dialogs_strings.c:214
msgid "Headers"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:173 anjuta_dialogs_strings.c:422
msgid "Hello World style"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:174 anjuta_dialogs_strings.c:205
msgid "Help module Makefile.am"
msgstr "說明檔目錄內的 Makefile.am"

#: anjuta.glade.h:175 anjuta_dialogs_strings.c:66
#, fuzzy
msgid "High-Level Optimization (Functions inlined wherever possible)"
msgstr "原始碼最優化 ( 使用 gcc 的 -O3 選項 )"

#: anjuta.glade.h:176 anjuta_dialogs_strings.c:317
msgid "Highlight style"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:177 anjuta_dialogs_strings.c:334
msgid "History sizes"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:178 anjuta_dialogs_strings.c:194
msgid "Ignome files and directories"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:179 anjuta_dialogs_strings.c:167
msgid "Ignore Binary Files"
msgstr "不理會二元檔"

#: anjuta.glade.h:180 anjuta_dialogs_strings.c:88
msgid "Ignore CVS directory"
msgstr "不理會 CVS 目錄"

#: anjuta.glade.h:181 anjuta_dialogs_strings.c:161
msgid "Ignore Directories:"
msgstr "不理會目錄："

#: anjuta.glade.h:182 anjuta_dialogs_strings.c:153
msgid "Ignore Files:"
msgstr "不理會檔案："

#: anjuta.glade.h:183 anjuta_dialogs_strings.c:166
msgid "Ignore Hidden Directories"
msgstr "不理會隱藏的目錄"

#: anjuta.glade.h:184 anjuta_dialogs_strings.c:157
msgid "Ignore Hidden Files"
msgstr "不理會隱藏的檔案"

#: anjuta.glade.h:185 anjuta_dialogs_strings.c:87
msgid "Ignore binary files"
msgstr "不理會二元檔"

#: anjuta.glade.h:186 anjuta_dialogs_strings.c:114
#: anjuta_dialogs_strings.c:128
msgid "Ignore case"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:187 anjuta_dialogs_strings.c:283
msgid "Ignore directories"
msgstr "不理會目錄"

#: anjuta.glade.h:188 anjuta_dialogs_strings.c:276
msgid "Ignore files"
msgstr "不理會檔案"

#: anjuta.glade.h:189 anjuta_dialogs_strings.c:499
msgid "Import Wizard"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:190 anjuta_dialogs_strings.c:498
msgid ""
"Import existing project. The Import Wizard will guide you to import an "
"existing Project into Anjuta and convert it into Anjuta Project. There will "
"be no data lose or modification done to the project."
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:191 anjuta_dialogs_strings.c:50
msgid "Include Paths"
msgstr "標頭檔路徑"

#: anjuta.glade.h:192 anjuta_dialogs_strings.c:204
msgid "Include module Makefile.am"
msgstr "標頭檔目錄內的 Makefile.am"

#: anjuta.glade.h:193 anjuta_dialogs_strings.c:412
msgid "Indent closing braces"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:194 anjuta_dialogs_strings.c:411
msgid "Indent opening braces"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:195 anjuta_dialogs_strings.c:429
msgid "Indentation and auto-format options"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:196 anjuta_dialogs_strings.c:408
msgid "Indentation size in spaces:"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:197 anjuta_dialogs_strings.c:472
msgid "Indicators"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:198 anjuta_dialogs_strings.c:183
msgid "Info Pages"
msgstr "Info 文件"

#: anjuta.glade.h:199 anjuta_dialogs_strings.c:251
msgid "Input string:"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:200 anjuta_dialogs_strings.c:532 src/text_editor_menu.c:174
#: src/toolbar.c:606
msgid "Inspect"
msgstr "檢查"

#: anjuta.glade.h:201 anjuta_dialogs_strings.c:311
msgid "Italic"
msgstr "斜體"

#: anjuta.glade.h:202 anjuta_dialogs_strings.c:351
#, fuzzy
msgid "Keep going when some targets can not be made"
msgstr "某些目的檔未能建立時亦需繼續執行建立的工作"

#: anjuta.glade.h:203 anjuta_dialogs_strings.c:419
msgid "Kernighan & Ritchie style"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:204 anjuta_dialogs_strings.c:33
#, fuzzy
msgid "Language-specific commands:"
msgstr "編程語言特定指令："

#: anjuta.glade.h:205 anjuta_dialogs_strings.c:403
#: anjuta_dialogs_strings.c:447
msgid "Left"
msgstr "左"

#: anjuta.glade.h:206 anjuta_dialogs_strings.c:57 anjuta_dialogs_strings.c:213
msgid "Libraries"
msgstr "函式庫"

#: anjuta.glade.h:207 anjuta_dialogs_strings.c:53
msgid "Library Paths"
msgstr "函式庫路徑"

#: anjuta.glade.h:208 anjuta_dialogs_strings.c:390
#, fuzzy
msgid "Line numbers margin width in pixels"
msgstr "行號區的闊度 (像素單位)"

#: anjuta.glade.h:209 anjuta_dialogs_strings.c:437 printing/print.c:1055
#: src/anjuta_info.c:126
msgid "Lines"
msgstr "行"

#: anjuta.glade.h:210 anjuta_dialogs_strings.c:73
msgid "Linker Flags (LDFLAGS):"
msgstr "連結器的旗標 (LDFLAGS)："

#: anjuta.glade.h:211 anjuta_dialogs_strings.c:44
msgid "Load _global defaults"
msgstr "載入系統的預設值(_G)"

#: anjuta.glade.h:212 anjuta_dialogs_strings.c:45
msgid "Load _user defaults"
msgstr "載入使用者的預設值(_U)"

#: anjuta.glade.h:213 anjuta_dialogs_strings.c:64
#, fuzzy
msgid "Low-Level Optimization (Machine dependent optimization)"
msgstr "低階最優化 ( 使用 gcc 的 -O1 選項 )"

#: anjuta.glade.h:214 anjuta_dialogs_strings.c:222
msgid "Makefile.am"
msgstr "Makefile.am"

#: anjuta.glade.h:215 anjuta_dialogs_strings.c:182
msgid "Man pages"
msgstr "Manpage"

#: anjuta.glade.h:216 anjuta_dialogs_strings.c:135
msgid "Match at start of word"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:217 anjuta_dialogs_strings.c:136
msgid "Match complete lines"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:218 anjuta_dialogs_strings.c:137
msgid "Match complete words"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:219 anjuta_dialogs_strings.c:170
msgid "Max. Actions"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:220 anjuta_dialogs_strings.c:354
msgid "Maximum number of independent jobs (0 == no limit)"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:221 anjuta_dialogs_strings.c:65
#, fuzzy
msgid "Medium-Level Optimization (Without space-speed trade-off)"
msgstr "高階最優化 ( 使用 gcc 的 -O2 選項 )"

#: anjuta.glade.h:222 anjuta_dialogs_strings.c:531
msgid "Memory"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:223 anjuta_dialogs_strings.c:259
msgid "Menu icon:"
msgstr "選單圖示："

#: anjuta.glade.h:224 anjuta_dialogs_strings.c:228
msgid "Menu location:"
msgstr "選單位置："

#: anjuta.glade.h:225 anjuta_dialogs_strings.c:481
msgid "Message colors"
msgstr "訊息色彩"

#: anjuta.glade.h:226 anjuta_dialogs_strings.c:449
msgid "Messages options"
msgstr "訊息選項"

#: anjuta.glade.h:227 anjuta_dialogs_strings.c:394
msgid "Misc options"
msgstr "其它選項"

#: anjuta.glade.h:228 anjuta_dialogs_strings.c:431
msgid "Mode:"
msgstr "模式："

#: anjuta.glade.h:229 anjuta_dialogs_strings.c:200
#, fuzzy
msgid "Modules"
msgstr "其它目錄"

#: anjuta.glade.h:230 anjuta_dialogs_strings.c:433
msgid "Monochrome"
msgstr "單色"

#: anjuta.glade.h:231 anjuta_dialogs_strings.c:226
msgid "Name:"
msgstr "名稱："

#: anjuta.glade.h:232 anjuta_dialogs_strings.c:504 src/main_menubar_def.h:30
#: src/text_editor_gui.c:97 src/toolbar.c:76
msgid "New file"
msgstr "新增檔案"

#: anjuta.glade.h:233 anjuta_dialogs_strings.c:171
msgid "No Limit"
msgstr "沒有限制"

#: anjuta.glade.h:234 anjuta_dialogs_strings.c:63
msgid "No Optimization"
msgstr "不會最優化"

#: anjuta.glade.h:235 anjuta_dialogs_strings.c:451
msgid "Normal message indicator style:"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:236 anjuta_dialogs_strings.c:475
msgid "Normal messages:"
msgstr "一般訊息："

#: anjuta.glade.h:237 anjuta_dialogs_strings.c:360
#: anjuta_dialogs_strings.c:428
msgid ""
"Note: If there is a project open, the preferences in this page are project "
"preferences and will be loaded from and saved with the project. If there is "
"no project open, they will be global preferences."
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:238 anjuta_dialogs_strings.c:441
#, fuzzy
msgid "Number of first characters to show:"
msgstr "可顯示的開端字元數目"

#: anjuta.glade.h:239 anjuta_dialogs_strings.c:442
#, fuzzy
msgid "Number of last characters to show:"
msgstr "可顯示的末端字元數目"

#. Must declare static, because it will be used forever
#: anjuta.glade.h:240 anjuta_dialogs_strings.c:502 src/project_dbase.c:223
#: src/toolbar.c:213
msgid "Open Project"
msgstr "開啟專案"

#: anjuta.glade.h:241 anjuta_dialogs_strings.c:500
msgid "Open existing Project."
msgstr "開啟現有的專案"

#: anjuta.glade.h:242 anjuta_dialogs_strings.c:503
msgid "Open existing file or create a new file."
msgstr "開啟現有的檔案，或者新增檔案。"

#: anjuta.glade.h:243 anjuta_dialogs_strings.c:505 src/main_menubar_def.h:36
#: src/text_editor_gui.c:101 src/toolbar.c:80
msgid "Open file"
msgstr "開啟檔案"

#: anjuta.glade.h:244 anjuta_dialogs_strings.c:501
msgid "Open last working Project"
msgstr "開啟上一個專案"

#: anjuta.glade.h:245 anjuta_dialogs_strings.c:67
msgid "Optimization"
msgstr "最優化"

#. 15
#: anjuta.glade.h:246 anjuta_dialogs_strings.c:78 anjuta_dialogs_strings.c:342
#: src/text_editor_menu.c:329
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: anjuta.glade.h:247 anjuta_dialogs_strings.c:420
msgid "Original Berkeley style"
msgstr "原來的 Berkeley 慣用樣式"

#: anjuta.glade.h:248 anjuta_dialogs_strings.c:326
msgid "Other colors"
msgstr "其它色彩"

#: anjuta.glade.h:249 anjuta_dialogs_strings.c:476
msgid "Other messages:"
msgstr "其它訊息："

#: anjuta.glade.h:250 anjuta_dialogs_strings.c:359 src/an_symbol_view.c:54
msgid "Others"
msgstr "其它"

#: anjuta.glade.h:251 anjuta_dialogs_strings.c:218
msgid "Output files"
msgstr "輸出檔"

#: anjuta.glade.h:252 anjuta_dialogs_strings.c:313
#: anjuta_dialogs_strings.c:314 anjuta_dialogs_strings.c:322
#: anjuta_dialogs_strings.c:323 anjuta_dialogs_strings.c:324
#: anjuta_dialogs_strings.c:325 anjuta_dialogs_strings.c:477
#: anjuta_dialogs_strings.c:478 anjuta_dialogs_strings.c:479
#: anjuta_dialogs_strings.c:480
msgid "Pick a color"
msgstr "選取顏色"

#: anjuta.glade.h:253 anjuta_dialogs_strings.c:206
msgid "Pixmap module Makefile.am"
msgstr "Pixmap 目錄內的 Makefile.am"

#: anjuta.glade.h:254 anjuta_dialogs_strings.c:381
msgid "Plus/Minus"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:255 anjuta_dialogs_strings.c:209
msgid "Po module (translation) Makefile.am"
msgstr "翻譯檔目錄內的 Makefile.am"

#: anjuta.glade.h:256 anjuta_dialogs_strings.c:399
msgid "Position:"
msgstr "位置："

#: anjuta.glade.h:257 anjuta_dialogs_strings.c:292
msgid "Press this button to dismiss the dialog"
msgstr "按下本按鈕可以關閉對話方塊"

#: anjuta.glade.h:258 anjuta_dialogs_strings.c:414
msgid "Pressing backspace un-indents"
msgstr "按下 backspace 可以減少縮排"

#: anjuta.glade.h:259 anjuta_dialogs_strings.c:413
msgid "Pressing tab indents"
msgstr "按下 tab 可以增加縮排"

#: anjuta.glade.h:260 anjuta_dialogs_strings.c:438
msgid "Print options"
msgstr "列印選項"

#: anjuta.glade.h:261 anjuta_dialogs_strings.c:212
msgid "Programs"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:262 anjuta_dialogs_strings.c:234 src/project_dbase_gui.c:610
#: src/project_dbase_gui.c:627 src/toolbar.c:149
msgid "Project"
msgstr "專案"

#: anjuta.glade.h:263 anjuta_dialogs_strings.c:184
msgid "Project Configuration"
msgstr "專案設定"

#: anjuta.glade.h:264 anjuta_dialogs_strings.c:192 src/wizard_gui.c:506
msgid "Project Description"
msgstr "專案說明"

#: anjuta.glade.h:265 anjuta_dialogs_strings.c:191
msgid "Project Version"
msgstr "專案版本"

#: anjuta.glade.h:266 anjuta_dialogs_strings.c:201
msgid "Project configure.in"
msgstr "專案的 configure.in"

#: anjuta.glade.h:267 anjuta_dialogs_strings.c:247
msgid "Project level"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:268 anjuta_dialogs_strings.c:328
msgid "Projects:"
msgstr "專案："

#: anjuta.glade.h:269 anjuta_dialogs_strings.c:113
msgid "Prompt before replace"
msgstr "取代前顯示提示"

#: anjuta.glade.h:270 anjuta_dialogs_strings.c:332
msgid "Recent Files:"
msgstr "最近開啟的檔案："

#: anjuta.glade.h:271 anjuta_dialogs_strings.c:331
msgid "Recent Projects:"
msgstr "最近開啟的專案："

#: anjuta.glade.h:272 anjuta_dialogs_strings.c:109
#: anjuta_dialogs_strings.c:124
msgid "Regexp"
msgstr "正規表示式"

#: anjuta.glade.h:273 anjuta_dialogs_strings.c:100
#: anjuta_dialogs_strings.c:117
msgid "Regexp/String to find"
msgstr "準備搜尋的字串或正規表示式"

#: anjuta.glade.h:274 anjuta_dialogs_strings.c:131
msgid "Regular Expression"
msgstr "正規表示式"

#: anjuta.glade.h:275 anjuta_dialogs_strings.c:296
msgid "Reload Session Defaults"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:276 anjuta_dialogs_strings.c:295
msgid "Reload System Defaults"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:277 anjuta_dialogs_strings.c:177
msgid "Replace Expression"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:278 anjuta_dialogs_strings.c:174
msgid "Replace With:"
msgstr "取代為："

#: anjuta.glade.h:279 anjuta_dialogs_strings.c:404
#: anjuta_dialogs_strings.c:448
msgid "Right"
msgstr "右"

#: anjuta.glade.h:280 anjuta_dialogs_strings.c:82
msgid "Run Configure Script"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:281 anjuta_dialogs_strings.c:244
msgid "Run detached"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:282 anjuta_dialogs_strings.c:97
msgid "Run in Terminal"
msgstr "在終端機內執行"

#: anjuta.glade.h:283 anjuta_dialogs_strings.c:245
msgid "Run in terminal"
msgstr "在終端機內執行"

#: anjuta.glade.h:284 anjuta_dialogs_strings.c:262
msgid "Save all files"
msgstr "儲存所有檔案"

#: anjuta.glade.h:285 anjuta_dialogs_strings.c:363
msgid "Save files interval in minutes"
msgstr "相隔指定時間自動儲存檔案(分鐘)"

#: anjuta.glade.h:286 anjuta_dialogs_strings.c:364
msgid "Save session interval in minutes"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:287 anjuta_dialogs_strings.c:105
#: anjuta_dialogs_strings.c:120
msgid "Scope"
msgstr "範圍"

#: anjuta.glade.h:288 anjuta_dialogs_strings.c:221
#, fuzzy
msgid "Scripts at the end of top level Makefile.am"
msgstr "最上層目錄內的 Makefile.am 末端的其它描述碼"

#: anjuta.glade.h:289 anjuta_dialogs_strings.c:178 src/search-replace.c:1332
#: src/search-replace.c:1495 src/search-replace.c:1501
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: anjuta.glade.h:290 anjuta_dialogs_strings.c:172
#, fuzzy
msgid "Search Action:"
msgstr " 搜尋目標"

#: anjuta.glade.h:291 anjuta_dialogs_strings.c:141
msgid "Search Direction:"
msgstr "搜尋方向："

#: anjuta.glade.h:292 anjuta_dialogs_strings.c:138
msgid "Search Expression"
msgstr "搜尋表示式"

#: anjuta.glade.h:293 anjuta_dialogs_strings.c:130
msgid "Search Expression:"
msgstr "搜尋表示式："

#: anjuta.glade.h:294 anjuta_dialogs_strings.c:139
msgid "Search In:"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:295 anjuta_dialogs_strings.c:168
msgid "Search Recursively"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:296 anjuta_dialogs_strings.c:93
msgid "Search String"
msgstr "搜尋字串"

#: anjuta.glade.h:297 anjuta_dialogs_strings.c:173
msgid "Search Target"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:298 anjuta_dialogs_strings.c:146
msgid "Search Variable"
msgstr "搜尋變數"

#: anjuta.glade.h:299 anjuta_dialogs_strings.c:111
#: anjuta_dialogs_strings.c:126
msgid "Search type"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:300 anjuta_dialogs_strings.c:315
msgid "Select highlight style to edit:"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:301 anjuta_dialogs_strings.c:299
msgid "Select theme:"
msgstr "選取佈景主題："

#: anjuta.glade.h:302 anjuta_dialogs_strings.c:319
msgid "Selection background:"
msgstr "選擇範圍背景色彩："

#: anjuta.glade.h:303 anjuta_dialogs_strings.c:318
msgid "Selection foreground:"
msgstr "選擇範圍前景色彩："

#: anjuta.glade.h:304 anjuta_dialogs_strings.c:240
msgid "Settings"
msgstr "設定(_S)"

#: anjuta.glade.h:305 anjuta_dialogs_strings.c:256
msgid "Short cut:"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:306 anjuta_dialogs_strings.c:341
msgid "Show tooltips"
msgstr "顯示工具提示"

#: anjuta.glade.h:307 anjuta_dialogs_strings.c:352
msgid "Silent. That is, do not echo shell commads during make"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:308 anjuta_dialogs_strings.c:396
msgid "Sorted by most recent use"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:309 anjuta_dialogs_strings.c:397
msgid "Sorted in alphabetical order"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:310 anjuta_dialogs_strings.c:395
msgid "Sorted in the order you open them"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:311 anjuta_dialogs_strings.c:79
msgid "Source Directories"
msgstr "源代碼目錄"

#: anjuta.glade.h:312 anjuta_dialogs_strings.c:203
msgid "Source module Makefile.am"
msgstr "源代碼目錄內的 Makefile.am"

#: anjuta.glade.h:313 anjuta_dialogs_strings.c:162
#: anjuta_dialogs_strings.c:286
msgid "Space-seperated list of directory name patterns to ignore"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:314 anjuta_dialogs_strings.c:159
#: anjuta_dialogs_strings.c:284
msgid "Space-seperated list of directory name patterns to match"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:315 anjuta_dialogs_strings.c:154
#: anjuta_dialogs_strings.c:277
msgid "Space-seperated list of file name patterns to ignore"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:316 anjuta_dialogs_strings.c:148
#: anjuta_dialogs_strings.c:271
msgid "Space-seperated list of file name patterns to match"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:317 anjuta_dialogs_strings.c:383
msgid "Squares"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:318 anjuta_dialogs_strings.c:255
msgid "Standard error:"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:319 anjuta_dialogs_strings.c:249
msgid "Standard input:"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:320 anjuta_dialogs_strings.c:252
msgid "Standard output:"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:321 anjuta_dialogs_strings.c:496
msgid ""
"Start with a new Project. Application wizard will guide you with Project "
"creation. With the Application Wizard, you will be able to create the "
"skelleton of various types of Project."
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:322 anjuta_dialogs_strings.c:459
#: anjuta_dialogs_strings.c:465 anjuta_dialogs_strings.c:471
msgid "Strike-Out"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:323 anjuta_dialogs_strings.c:110
#: anjuta_dialogs_strings.c:125
msgid "String"
msgstr "字串"

#: anjuta.glade.h:324 anjuta_dialogs_strings.c:102
msgid "String to replace"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:325 anjuta_dialogs_strings.c:387
msgid "Strip trailling spaces on file save"
msgstr "儲存檔案時刪除末端多餘的空白字元"

#: anjuta.glade.h:326 anjuta_dialogs_strings.c:421
msgid "Style of Kangleipak"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:327 anjuta_dialogs_strings.c:520 src/wizard_gui.c:780
msgid "Summary"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:328 anjuta_dialogs_strings.c:540
msgid "Supported Encodings"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:329 anjuta_dialogs_strings.c:47
msgid "Supports"
msgstr "支援"

#: anjuta.glade.h:330 anjuta_dialogs_strings.c:293
msgid "Syntax highlight editor"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:331 anjuta_dialogs_strings.c:407
msgid "Tab size in spaces:"
msgstr "定位字元長度："

#: anjuta.glade.h:332 anjuta_dialogs_strings.c:443
msgid "Tabs position:"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:333 anjuta_dialogs_strings.c:188
msgid "Target:"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:334 anjuta_dialogs_strings.c:493
msgid "Terminal options"
msgstr "終端機選項"

#: anjuta.glade.h:335 anjuta_dialogs_strings.c:301
msgid "Theme"
msgstr "佈景主題"

#: anjuta.glade.h:336 anjuta_dialogs_strings.c:225
#: anjuta_dialogs_strings.c:263
msgid "Tool Editor"
msgstr "工具列編輯器"

#: anjuta.glade.h:337 anjuta_dialogs_strings.c:401
#: anjuta_dialogs_strings.c:445
msgid "Top"
msgstr "頂"

#: anjuta.glade.h:338 anjuta_dialogs_strings.c:202
msgid "Top level Makefile.am"
msgstr "最上層目錄內的 Makefile.am"

#: anjuta.glade.h:339 anjuta_dialogs_strings.c:440
msgid "Truncate long messages"
msgstr "縮短過長的訊息"

#: anjuta.glade.h:340 anjuta_dialogs_strings.c:538
msgid "Try to save in current locale's encoding"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:341 anjuta_dialogs_strings.c:537
msgid "Try to save in original encoding"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:342 anjuta_dialogs_strings.c:455
#: anjuta_dialogs_strings.c:461 anjuta_dialogs_strings.c:467
msgid "Underline-Plain"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:343 anjuta_dialogs_strings.c:456
#: anjuta_dialogs_strings.c:462 anjuta_dialogs_strings.c:468
msgid "Underline-Squiggle"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:344 anjuta_dialogs_strings.c:457
#: anjuta_dialogs_strings.c:463 anjuta_dialogs_strings.c:469
msgid "Underline-TT"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:345 anjuta_dialogs_strings.c:312
msgid "Underlined"
msgstr "加底線"

#: anjuta.glade.h:346 anjuta_dialogs_strings.c:519
msgid "Undocked style"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:347 anjuta_dialogs_strings.c:511
msgid ""
"Undocked style presents Anjuta\n"
"in with all sub-windows undocked\n"
"from the main window."
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:350 anjuta_dialogs_strings.c:48 anjuta_dialogs_strings.c:51
#: anjuta_dialogs_strings.c:54 anjuta_dialogs_strings.c:58 src/cvs_gui.c:72
#: src/registers_gui.c:47 src/sharedlib_gui.c:40 src/signals_gui.c:54
#: src/stack_trace_gui.c:60
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: anjuta.glade.h:351 anjuta_dialogs_strings.c:338
#, fuzzy
msgid "Update tags image automatically"
msgstr "自動更新原始碼索引"

#: anjuta.glade.h:352 anjuta_dialogs_strings.c:489
msgid "Use GNOME terminal profile:"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:353 anjuta_dialogs_strings.c:492
msgid "Use currently selected profile in GNOME terminal"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:354 anjuta_dialogs_strings.c:306
#: anjuta_dialogs_strings.c:307 anjuta_dialogs_strings.c:308
#: anjuta_dialogs_strings.c:309
msgid "Use default"
msgstr "使用預設值"

#: anjuta.glade.h:355 anjuta_dialogs_strings.c:410
msgid "Use tabs for indentation"
msgstr "縮排時使用 tab 字元"

#: anjuta.glade.h:356 anjuta_dialogs_strings.c:223
msgid "User Tools"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:357 anjuta_dialogs_strings.c:344
msgid "User email address:"
msgstr "使用者的電郵地址："

#: anjuta.glade.h:358 anjuta_dialogs_strings.c:347
msgid "User information"
msgstr "使用者資訊"

#: anjuta.glade.h:359 anjuta_dialogs_strings.c:343
msgid "User name:"
msgstr "使用者名稱："

#: anjuta.glade.h:360 anjuta_dialogs_strings.c:264
#: anjuta_dialogs_strings.c:265
msgid "Variable list"
msgstr "變數清單"

#: anjuta.glade.h:361 anjuta_dialogs_strings.c:186 src/project_dbase_gui.c:932
msgid "Version:"
msgstr "版本："

#: anjuta.glade.h:362 anjuta_dialogs_strings.c:233
msgid "View"
msgstr "顯示"

#: anjuta.glade.h:363 anjuta_dialogs_strings.c:353
msgid "Warn when an undefined variable is referenced in the Makefile"
msgstr "當發現 Makefile 使用未定義的變數時發出警告"

#: anjuta.glade.h:364 anjuta_dialogs_strings.c:452
msgid "Warning message indicator style:"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:365 anjuta_dialogs_strings.c:62
msgid "Warnings"
msgstr "警告"

#: anjuta.glade.h:366 anjuta_dialogs_strings.c:474
msgid "Warnings messages:"
msgstr "警告訊息："

#: anjuta.glade.h:367 anjuta_dialogs_strings.c:103
#: anjuta_dialogs_strings.c:118
msgid "Whole document"
msgstr "整份文件"

#: anjuta.glade.h:368 anjuta_dialogs_strings.c:112
#: anjuta_dialogs_strings.c:127
msgid "Whole word"
msgstr "整個字"

#: anjuta.glade.h:369 anjuta_dialogs_strings.c:510
msgid "Windows style"
msgstr "Windows 慣用樣式"

#: anjuta.glade.h:370 anjuta_dialogs_strings.c:242
msgid "Working directory:"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:371 anjuta_dialogs_strings.c:389
msgid "Wrap bookmarks search around"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:372 anjuta_dialogs_strings.c:9
msgid "_Attach"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:373 anjuta_dialogs_strings.c:36
msgid "_Build a file:"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:374 anjuta_dialogs_strings.c:17
msgid "_Condition:"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:375 anjuta_dialogs_strings.c:13
msgid "_Disable all"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:376 anjuta_dialogs_strings.c:224
msgid "_Edit"
msgstr "編輯(_E)"

#: anjuta.glade.h:377 anjuta_dialogs_strings.c:37
msgid "_Execute:"
msgstr "執行(_E)："

#: anjuta.glade.h:378 anjuta_dialogs_strings.c:26
msgid "_Image editor:"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:379 anjuta_dialogs_strings.c:42
msgid "_Language:"
msgstr "語言(_L)："

#: anjuta.glade.h:380 anjuta_dialogs_strings.c:16
msgid "_Location:"
msgstr "位置(_L)："

#: anjuta.glade.h:381 anjuta_dialogs_strings.c:38
msgid "_Make a file:"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:382 anjuta_dialogs_strings.c:18
msgid "_Pass:"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:383 anjuta_dialogs_strings.c:25
msgid "_Pixmap editor:"
msgstr "_Pixmap 編輯器："

#: anjuta.glade.h:384 anjuta_dialogs_strings.c:10
#, fuzzy
msgid "_Process to attach to:"
msgstr "選取要偵錯的進程："

#: anjuta.glade.h:385 anjuta_dialogs_strings.c:14
msgid "_Remove all"
msgstr "全部移除(_R)"

#: anjuta.glade.h:386 anjuta_dialogs_strings.c:297
msgid "_Save Theme As"
msgstr ""

#: anjuta.glade.h:387 anjuta_dialogs_strings.c:28
msgid "_Terminal:"
msgstr "終端機(_T)："

#: anjuta.glade.h:388 anjuta_dialogs_strings.c:8 anjuta_dialogs_strings.c:80
msgid "_Update"
msgstr "更新(_U)"

#: anjuta_dialogs_strings.c:327 anjuta_dialogs_strings.c:535
msgid "window1"
msgstr "window1"

#: anjuta_dialogs_strings.c:348
msgid "window2"
msgstr "window2"

#: anjuta_dialogs_strings.c:361
msgid "window3"
msgstr "window3"

#: anjuta_dialogs_strings.c:406
msgid "window4"
msgstr "window4"

#: anjuta_dialogs_strings.c:430
msgid "window5"
msgstr "window5"

#: anjuta_dialogs_strings.c:439
msgid "window6"
msgstr "window6"

#: anjuta_dialogs_strings.c:482
msgid "window7"
msgstr "window7"

#: anjuta_dialogs_strings.c:488
msgid "window8"
msgstr "window8"

#: gdl/gdl-dock-item-grip.c:244
msgid "Dock the toolbar"
msgstr ""

#: gdl/gdl-dock-item-grip.c:245
msgid "Un dock the toolbar"
msgstr ""

#: gdl/gdl-dock-item.c:242
msgid "Orientation"
msgstr "方向"

#: gdl/gdl-dock-item.c:243
msgid "Orientation of the docking item"
msgstr ""

#: gdl/gdl-dock-item.c:258
msgid "Resizable"
msgstr ""

#: gdl/gdl-dock-item.c:259
msgid "If set, the dock item can be resized when docked in a paned"
msgstr ""

#: gdl/gdl-dock-item.c:266
msgid "Item behavior"
msgstr ""

#: gdl/gdl-dock-item.c:267
msgid ""
"General behavior for the dock item (i.e. whether it can float, if it's "
"locked, etc.)"
msgstr ""

#: gdl/gdl-dock-item.c:275
msgid "Grip size"
msgstr ""

#: gdl/gdl-dock-item.c:276
msgid "Size in pixels of the grip to drag the dock item"
msgstr ""

#: gdl/gdl-dock-item.c:282 gdl/gdl-dock-master.c:143
msgid "Locked"
msgstr ""

#: gdl/gdl-dock-item.c:283
msgid ""
"If set, the dock item cannot be dragged around and it doesn't show a grip"
msgstr ""

#: gdl/gdl-dock-item.c:291
msgid "Preferred width"
msgstr "首選寬度"

#: gdl/gdl-dock-item.c:292
msgid "Preferred width for the dock item"
msgstr ""

#: gdl/gdl-dock-item.c:298
msgid "Preferred height"
msgstr "首選高度"

#: gdl/gdl-dock-item.c:299
msgid "Preferred height for the dock item"
msgstr ""

#: gdl/gdl-dock-item.c:546
#, c-format
msgid ""
"You can't add a dock object (%p of type %s) inside a %s. Use a GdlDock or "
"some other compound dock object."
msgstr ""

#: gdl/gdl-dock-item.c:553
#, c-format
msgid ""
"Attempting to add a widget with type %s to a %s, but it can only contain one "
"widget at a time; it already contains a widget of type %s"
msgstr ""

#: gdl/gdl-dock-item.c:1149
#, c-format
msgid "Unsupported docking strategy %s in dock object of type %s"
msgstr ""

#. Hide menuitem.
#: gdl/gdl-dock-item.c:1231
msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

#. Lock menuitem
#: gdl/gdl-dock-item.c:1237
msgid "Lock"
msgstr ""

#: gdl/gdl-dock-item.c:1404
#, c-format
msgid "Attempt to bind an unbound item %p"
msgstr ""

#: gdl/gdl-dock-layout.c:125
msgid "Master"
msgstr ""

#: gdl/gdl-dock-layout.c:126
msgid "GdlDockMaster object which the layout object is attached to"
msgstr ""

#: gdl/gdl-dock-layout.c:133
msgid "Dirty"
msgstr ""

#: gdl/gdl-dock-layout.c:134
msgid "True if the layouts have changed and need to be saved to a file"
msgstr ""

#: gdl/gdl-dock-layout.c:447
msgid "You must provide a name for the layout"
msgstr ""

#. FIXME: pop up an error dialog
#: gdl/gdl-dock-layout.c:625
#, c-format
msgid "Could not load layout user interface file '%s'"
msgstr ""

#: gdl/gdl-dock-layout.c:680
msgid "Visible"
msgstr ""

#: gdl/gdl-dock-layout.c:687
msgid "Item"
msgstr ""

#: gdl/gdl-dock-layout.c:737 gdl/gdl-dock-object.c:120
#: src/compiler_options.c:816 src/windows-dialog.c:294
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: gdl/gdl-dock-layout.c:776 gdl/layout.glade.h:2
msgid "Dock items"
msgstr ""

#: gdl/gdl-dock-layout.c:782 gdl/layout.glade.h:4
msgid "Saved layouts"
msgstr ""

#: gdl/gdl-dock-layout.c:824
#, c-format
msgid ""
"While loading layout: don't know how to create a dock object whose nick is '%"
"s'"
msgstr ""

#: gdl/gdl-dock-layout.c:1303
msgid "Layout managment"
msgstr ""

#: gdl/gdl-dock-master.c:136 gdl/gdl-dock.c:185
msgid "Default title"
msgstr "預設標題"

#: gdl/gdl-dock-master.c:137
msgid "Default title for newly created floating docks"
msgstr ""

#: gdl/gdl-dock-master.c:144
msgid ""
"If is set to 1, all the dock items bound to the master are locked; if it's "
"0, all are unlocked; -1 indicates inconsistency among the items"
msgstr ""

#: gdl/gdl-dock-master.c:736
#, c-format
msgid ""
"master %p: unable to add object %p[%s] to the hash.  There already is an "
"item with that name (%p)."
msgstr ""

#: gdl/gdl-dock-master.c:906
#, c-format
msgid ""
"The new dock controller %p is automatic.  Only manual dock objects should be "
"named controller."
msgstr ""

#: gdl/gdl-dock-notebook.c:134
msgid "Page"
msgstr ""

#: gdl/gdl-dock-notebook.c:135
msgid "The index of the current page"
msgstr ""

#: gdl/gdl-dock-object.c:121
msgid "Unique name for identifying the dock object"
msgstr ""

#: gdl/gdl-dock-object.c:128
msgid "Long name"
msgstr ""

#: gdl/gdl-dock-object.c:129
msgid "Human readable name for the dock object"
msgstr ""

#: gdl/gdl-dock-object.c:135
msgid "Dock master"
msgstr ""

#: gdl/gdl-dock-object.c:136
msgid "Dock master this dock object is bound to"
msgstr ""

#: gdl/gdl-dock-object.c:405
#, c-format
msgid ""
"Call to gdl_dock_object_dock in a dock object %p (object type is %s) which "
"hasn't implemented this method"
msgstr ""

#: gdl/gdl-dock-object.c:534
#, c-format
msgid ""
"Dock operation requested in a non-bound object %p. The application might "
"crash"
msgstr ""

#: gdl/gdl-dock-object.c:541
#, c-format
msgid "Cannot dock %p to %p because they belong to different masters"
msgstr ""

#: gdl/gdl-dock-object.c:583
#, c-format
msgid ""
"Attempt to bind to %p an already bound dock object %p (current master: %p)"
msgstr ""

#: gdl/gdl-dock-paned.c:134
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: gdl/gdl-dock-paned.c:135
msgid "Position of the divider in pixels"
msgstr ""

#: gdl/gdl-dock-placeholder.c:127
msgid "Sticky"
msgstr ""

#: gdl/gdl-dock-placeholder.c:128
msgid ""
"Whether the placeholder will stick to its host or move up the hierarchy when "
"the host is redocked"
msgstr ""

#: gdl/gdl-dock-placeholder.c:135
msgid "Host"
msgstr ""

#: gdl/gdl-dock-placeholder.c:136
msgid "The dock object this placeholder is attached to"
msgstr ""

#: gdl/gdl-dock-placeholder.c:143
msgid "Next placement"
msgstr ""

#: gdl/gdl-dock-placeholder.c:144
msgid ""
"The position an item will be docked to our host if a request is made to dock "
"to us"
msgstr ""

#: gdl/gdl-dock-placeholder.c:305
msgid "Attempt to dock a dock object to an unbound placeholder"
msgstr ""

#: gdl/gdl-dock-placeholder.c:419
#, c-format
msgid "Got a detach signal from an object (%p) who is not our host %p"
msgstr ""

#: gdl/gdl-dock-placeholder.c:440
#, c-format
msgid ""
"Something weird happened while getting the child placement for %p from "
"parent %p"
msgstr ""

#: gdl/gdl-dock-tablabel.c:130
msgid "Controlling dock item"
msgstr ""

#: gdl/gdl-dock-tablabel.c:131
msgid "Dockitem which 'owns' this tablabel"
msgstr ""

#: gdl/gdl-dock.c:177
msgid "Floating"
msgstr ""

#: gdl/gdl-dock.c:178
msgid "Whether the dock is floating in its own window"
msgstr ""

#: gdl/gdl-dock.c:186
msgid "Default title for the newly created floating docks"
msgstr ""

#: gdl/gdl-dock.c:192
msgid "Width"
msgstr "寬度"

#: gdl/gdl-dock.c:193
msgid "Width for the dock when it's of floating type"
msgstr ""

#: gdl/gdl-dock.c:200
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: gdl/gdl-dock.c:201
msgid "Height for the dock when it's of floating type"
msgstr ""

#: gdl/gdl-dock.c:208
msgid "Float X"
msgstr ""

#: gdl/gdl-dock.c:209
msgid "X coordinate for a floating dock"
msgstr ""

#: gdl/gdl-dock.c:216
msgid "Float Y"
msgstr ""

#: gdl/gdl-dock.c:217
msgid "Y coordinate for a floating dock"
msgstr ""

#: gdl/gdl-dock.c:494
#, c-format
msgid "Dock #%d"
msgstr ""

#: gdl/gdl-icons.c:141 gdl/gdl-icons.c:142
msgid "Icon size"
msgstr "圖示尺寸"

#: gdl/gdl-icons.c:147 gdl/gdl-icons.c:148
msgid "Icon zoom"
msgstr ""

#: gdl/layout.glade.h:3
msgid "Layout Managment"
msgstr ""

#: gdl/layout.glade.h:5
msgid "_Load"
msgstr "載入(_L)"

#: gdl/layout.glade.h:6
msgid "_Lock dock items"
msgstr ""

#: plugins/class-gen/clsGen.c:449
msgid "Class name not valid"
msgstr ""

#: plugins/class-gen/clsGen.c:456
msgid "Base class name not valid"
msgstr ""

#: plugins/class-gen/clsGen.c:462
msgid "Declaration file name not valid"
msgstr ""

#: plugins/class-gen/clsGen.c:467
msgid "Implementation file name not valid"
msgstr ""

#: plugins/class-gen/clsGen.c:726
msgid "Error in importing files"
msgstr "匯入檔案時發生錯誤"

#: plugins/class-gen/clsGen.c:1332
msgid "Class Builder"
msgstr ""

#. 13
#. 14
#: plugins/class-gen/clsGen.c:1343 src/main_menubar_def.h:1002
#: src/project_dbase_gui.c:367 src/registers_gui.c:55 src/sharedlib_gui.c:48
#: src/signals_gui.c:62 src/stack_trace_gui.c:75 src/toolbar.c:159
#: src/watch_gui.c:76
msgid "Help"
msgstr "求助"

#: plugins/class-gen/clsGen.c:1352 plugins/patch/patch-plugin.c:103
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: plugins/class-gen/clsGen.c:1361
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: plugins/class-gen/clsGen.c:1378
msgid "Enter the name for the class you want to add."
msgstr ""

#: plugins/class-gen/clsGen.c:1388
msgid "Enter the declaration file name."
msgstr ""

#: plugins/class-gen/clsGen.c:1398
msgid "Enter the implementation file name."
msgstr ""

#: plugins/class-gen/clsGen.c:1400 plugins/class-gen/clsGen.c:1410
msgid "..."
msgstr "..."

#: plugins/class-gen/clsGen.c:1408
msgid "Browse for the declaration file name."
msgstr ""

#: plugins/class-gen/clsGen.c:1418
msgid "Browse for the implementation file name."
msgstr ""

#: plugins/class-gen/clsGen.c:1428
msgid "Enter the name of the class your new class will inherit from."
msgstr ""

#: plugins/class-gen/clsGen.c:1453
msgid ""
"This plugin will create a class of the type you specify and add it to your "
"project. "
msgstr ""

#. gtk_widget_set_usize (self->label_description, 400, 16);
#: plugins/class-gen/clsGen.c:1462
msgid "Class name: "
msgstr ""

#: plugins/class-gen/clsGen.c:1472
msgid "Header file:  "
msgstr "標頭檔案："

#: plugins/class-gen/clsGen.c:1482
msgid "Source file:  "
msgstr "源代碼檔案："

#: plugins/class-gen/clsGen.c:1492
msgid "Base class:   "
msgstr ""

#: plugins/class-gen/clsGen.c:1502
msgid "Base class inheritance: "
msgstr ""

#: plugins/class-gen/clsGen.c:1538
msgid "Inline the declaration and implementation"
msgstr ""

#. gtk_widget_set_usize (self->checkbutton_inline, 224, 24);
#: plugins/class-gen/clsGen.c:1546
msgid ""
"If checked, the plugin will generate both the declaration and implementation "
"in the header file and will not create a source file."
msgstr ""

#: plugins/class-gen/clsGen.c:1548
msgid "By:  Dave Huseby <huseby@linuxprogrammer.org>"
msgstr ""

#: plugins/class-gen/clsGen.c:1559
msgid "V 0.0.2 (June 11, 2002)"
msgstr ""

#: plugins/class-gen/clsGen.c:1570
msgid ""
"TODO: add the ability to declare member functions and their parameters here."
msgstr ""

#: plugins/class-gen/clsGen.c:1580
msgid "Welcome to the Anjuta Class Builder. "
msgstr ""

#. gtk_widget_set_usize (self->label_welcome, 184, 16);
#: plugins/class-gen/clsGen.c:1589
msgid "Class type:   "
msgstr ""

#: plugins/class-gen/clsGen.c:1607 plugins/class-gen/clsGen.c:1620
msgid "public"
msgstr ""

#: plugins/class-gen/clsGen.c:1608
msgid "protected"
msgstr ""

#: plugins/class-gen/clsGen.c:1609
msgid "private"
msgstr ""

#: plugins/class-gen/clsGen.c:1618
msgid "Choose the type of inheritence from the base class."
msgstr ""

#: plugins/class-gen/clsGen.c:1622
msgid "Virtual destructor"
msgstr ""

#. gtk_widget_set_usize (self->checkbutton_virtual_destructor, 112, 24);
#: plugins/class-gen/clsGen.c:1630
msgid "If checked, the destructor of your class will be declared virtual."
msgstr ""

#: plugins/class-gen/clsGen.c:1640 plugins/class-gen/clsGen.c:1652
msgid "Generic C++ Class"
msgstr ""

#: plugins/class-gen/clsGen.c:1641
msgid "GTK+ Class"
msgstr ""

#: plugins/class-gen/clsGen.c:1650
msgid "Select the type of class you would like to create."
msgstr ""

#: plugins/patch/patch-plugin.c:60
msgid "Interface to patch Projects or individual files"
msgstr ""

#: plugins/patch/patch-plugin.c:96
msgid "File/Dir to patch"
msgstr ""

#: plugins/patch/patch-plugin.c:97
msgid "Patch file"
msgstr "修補檔"

#: plugins/patch/patch-plugin.c:98
msgid "Patch level (-p)"
msgstr ""

#: plugins/patch/patch-plugin.c:103
msgid "Patch Plugin"
msgstr ""

#: plugins/patch/patch-plugin.c:103
msgid "Patch"
msgstr ""

#: plugins/patch/patch-plugin.c:106
msgid "Selected directory to patch"
msgstr ""

#: plugins/patch/patch-plugin.c:108
msgid "Selected patch file"
msgstr ""

#: plugins/patch/patch-plugin.c:144
msgid "Patch plugin"
msgstr ""

#: plugins/patch/patch-plugin.c:150
msgid "The patch plugin"
msgstr ""

#: plugins/patch/patch-plugin.c:168
msgid "Please select the directory where the patch should be applied"
msgstr ""

#: plugins/patch/patch-plugin.c:175
#, c-format
msgid "Patching %s using %s\n"
msgstr ""

#: plugins/patch/patch-plugin.c:181
msgid "Patching...\n"
msgstr "正在修補檔案...\n"

#: plugins/patch/patch-plugin.c:188
msgid "There are unfinished jobs, please wait until they are finished"
msgstr ""

#: plugins/patch/patch-plugin.c:212
msgid ""
"Patch failed.\n"
"Please review the failure messages.\n"
"Examine and remove any rejected files.\n"
msgstr ""

#: plugins/patch/patch-plugin.c:219
msgid "Patch successful.\n"
msgstr "修補檔案完成。\n"

#: plugins/sample1/plugin-sample1.c:17
msgid "Sample Plugin Description. Holla!"
msgstr ""

#: plugins/sample1/plugin-sample1.c:47
msgid "Hello world!"
msgstr "您好！"

#: plugins/sample1/plugin-sample1.c:48
msgid "Sample plugin!"
msgstr "範例增效模組"

#: plugins/sample1/plugin-sample1.c:56
msgid "Sample plugin"
msgstr "範例增效模組"

#: plugins/sample1/plugin-sample1.c:62
msgid "This is a sample plugin"
msgstr "這是範例增效模組"

#: printing/print.c:535
msgid "No file to print!"
msgstr "沒有可以列印的檔案！"

#: printing/print.c:558
msgid "Unable to get text buffer for printing"
msgstr "無法讀取準備列印的文字緩衝區"

#: printing/print.c:789
#, c-format
msgid "File: %s"
msgstr "檔案：%s"

#: printing/print.c:790
#, c-format
msgid "%d"
msgstr "%d"

#: printing/print.c:910
msgid "Printing .."
msgstr "列印中 .."

#: printing/print.c:922
msgid "Printing ..."
msgstr "列印中 ..."

#: printing/print.c:1046 src/signals_gui.c:123 src/text_editor_gui.c:178
#: src/toolbar.c:109
msgid "Print"
msgstr "列印"

#: printing/print.c:1082
msgid "Print Preview"
msgstr "預覽列印"

#: src/about.c:95
msgid "Copyright (c) Naba Kumar"
msgstr "版權所有 © Naba Kumar"

#: src/an_file_view.c:57
#, c-format
msgid "Unable to open %s in %s"
msgstr "無法在 %2$s 中開啟 %1$s"

#: src/an_file_view.c:67
#, c-format
msgid ""
"No default viewer specified for the mime type %s.\n"
"Please set it in GNOME control center"
msgstr ""

#: src/an_file_view.c:267
msgid "Unable to build user interface for file filter"
msgstr ""

#. 0
#: src/an_file_view.c:348
msgid "Update file"
msgstr "更新檔案"

#: src/an_file_view.c:349 src/main_menubar_def.h:1608
msgid "Update current working copy"
msgstr ""

#. 1
#: src/an_file_view.c:355
msgid "Commit file"
msgstr ""

#: src/an_file_view.c:356 src/main_menubar_def.h:1615
msgid "Commit changes to the repository"
msgstr ""

#. 2
#: src/an_file_view.c:362
msgid "Status of file"
msgstr "檔案的狀態"

#: src/an_file_view.c:363 src/main_menubar_def.h:1622
msgid "Print the status of the current file"
msgstr "顯示該檔案目前的狀態"

#. 3
#: src/an_file_view.c:369
msgid "Get file log"
msgstr ""

#: src/an_file_view.c:370 src/main_menubar_def.h:1629
msgid "Print the CVS log for the current file"
msgstr "顯示該檔案的 CVS 紀錄"

#. 4
#: src/an_file_view.c:376
msgid "Add file"
msgstr "加入檔案"

#: src/an_file_view.c:377 src/main_menubar_def.h:1636
msgid "Add the current file to the repository"
msgstr ""

#. 5
#: src/an_file_view.c:383
msgid "Remove file"
msgstr "移除檔案"

#: src/an_file_view.c:384 src/main_menubar_def.h:1643
msgid "Remove the current file from the repository"
msgstr ""

#. 6
#: src/an_file_view.c:390
msgid "Diff file"
msgstr "產生 diff 檔"

#: src/an_file_view.c:391 src/main_menubar_def.h:1650
msgid "Create a diff between the working copy and the repository"
msgstr ""

#. 0
#: src/an_file_view.c:400 src/main_menubar_def.h:950
#: src/project_dbase_gui.c:335
msgid "Open in Anjuta"
msgstr "在 Anjuta 中開啟"

#. 1
#: src/an_file_view.c:407 src/main_menubar_def.h:944
#: src/project_dbase_gui.c:329
msgid "Open in default viewer"
msgstr "在預該的顯示程式中開啟"

#. 3
#: src/an_file_view.c:421 src/an_symbol_view.c:302
msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

#. 4
#. 5
#: src/an_file_view.c:429 src/an_symbol_view.c:309 src/main_menubar_def.h:976
#: src/message-manager.cc:134 src/project_dbase_gui.c:361
#: src/text_editor_menu.c:355
msgid "Docked"
msgstr ""

#: src/an_file_view.c:430 src/an_symbol_view.c:310 src/main_menubar_def.h:977
msgid "Dock/Undock the Project Window"
msgstr ""

#. 6
#: src/an_file_view.c:436
msgid "Customize"
msgstr ""

#: src/an_file_view.c:437
msgid "Customize the file browser"
msgstr ""

#: src/an_file_view.c:678
msgid "Rev"
msgstr ""

#: src/an_symbol_view.c:54
msgid "Classes"
msgstr "物件類別"

#: src/an_symbol_view.c:54
msgid "Structs"
msgstr "結構"

#: src/an_symbol_view.c:55
msgid "Variables"
msgstr "變數"

#: src/an_symbol_view.c:55
msgid "Macros"
msgstr "巨集"

#. 0
#: src/an_symbol_view.c:281
msgid "Goto Definition"
msgstr ""

#. 1
#: src/an_symbol_view.c:288
msgid "Goto Declaration"
msgstr ""

#. 2
#: src/an_symbol_view.c:295 src/text_editor_menu.c:339
msgid "Find Usage"
msgstr ""

#: src/an_symbol_view.c:569
msgid "Symbol"
msgstr ""

#: src/anjuta-encodings.c:127 src/anjuta-encodings.c:153
#: src/anjuta-encodings.c:194 src/anjuta-encodings.c:235
#, fuzzy
msgid "Western"
msgstr "暫存器"

#: src/anjuta-encodings.c:129 src/anjuta-encodings.c:196
#: src/anjuta-encodings.c:231
msgid "Central European"
msgstr ""

#: src/anjuta-encodings.c:131
msgid "South European"
msgstr ""

#: src/anjuta-encodings.c:133 src/anjuta-encodings.c:149
#: src/anjuta-encodings.c:245
#, fuzzy
msgid "Baltic"
msgstr "斜體"

#: src/anjuta-encodings.c:135 src/anjuta-encodings.c:198
#: src/anjuta-encodings.c:211 src/anjuta-encodings.c:215
#: src/anjuta-encodings.c:233
msgid "Cyrillic"
msgstr ""

#: src/anjuta-encodings.c:137 src/anjuta-encodings.c:204
#: src/anjuta-encodings.c:243
msgid "Arabic"
msgstr ""

#: src/anjuta-encodings.c:139 src/anjuta-encodings.c:237
#: src/project_dbase_gui.c:1142
msgid "Greek"
msgstr "希臘文"

#: src/anjuta-encodings.c:141
#, fuzzy
msgid "Hebrew Visual"
msgstr "希伯來文"

#: src/anjuta-encodings.c:143 src/anjuta-encodings.c:202
#: src/anjuta-encodings.c:241
#, fuzzy
msgid "Hebrew"
msgstr "希伯來文"

#: src/anjuta-encodings.c:145 src/anjuta-encodings.c:200
#: src/anjuta-encodings.c:239 src/project_dbase_gui.c:1162
msgid "Turkish"
msgstr "土耳其文"

#: src/anjuta-encodings.c:147
msgid "Nordic"
msgstr ""

#: src/anjuta-encodings.c:151
#, fuzzy
msgid "Celtic"
msgstr "參數提示"

#: src/anjuta-encodings.c:155 src/project_dbase_gui.c:1159
msgid "Romanian"
msgstr "羅馬尼亞文"

#: src/anjuta-encodings.c:158 src/anjuta-encodings.c:160
#: src/anjuta-encodings.c:162 src/anjuta-encodings.c:164
#, fuzzy
msgid "Unicode"
msgstr "Xcode"

#: src/anjuta-encodings.c:167
#, fuzzy
msgid "Armenian"
msgstr "羅馬尼亞文"

#: src/anjuta-encodings.c:169 src/anjuta-encodings.c:171
#: src/anjuta-encodings.c:180
msgid "Chinese Traditional"
msgstr ""

#: src/anjuta-encodings.c:173
#, fuzzy
msgid "Cyrillic/Russian"
msgstr "俄羅斯文"

#: src/anjuta-encodings.c:176 src/anjuta-encodings.c:207
#: src/anjuta-encodings.c:220
msgid "Japanese"
msgstr ""

#: src/anjuta-encodings.c:178 src/anjuta-encodings.c:209
#: src/anjuta-encodings.c:213 src/anjuta-encodings.c:226
#: src/project_dbase_gui.c:1153
msgid "Korean"
msgstr "韓文"

#: src/anjuta-encodings.c:183 src/anjuta-encodings.c:185
#: src/anjuta-encodings.c:187 src/anjuta-encodings.c:191
msgid "Chinese Simplified"
msgstr ""

#: src/anjuta-encodings.c:189
#, fuzzy
msgid "Georgian"
msgstr "德文"

#: src/anjuta-encodings.c:217
msgid "Cyrillic/Ukrainian"
msgstr ""

#: src/anjuta-encodings.c:222 src/anjuta-encodings.c:228
#: src/anjuta-encodings.c:247
msgid "Vietnamese"
msgstr ""

#: src/anjuta-encodings.c:224
msgid "Thai"
msgstr ""

#: src/anjuta-plugins.c:115 src/anjuta-plugins.c:118
#, c-format
msgid "Unable to load plugin %s. Error: %s"
msgstr "無法載入增效模組 %s。錯誤：%s"

#: src/anjuta-plugins.c:121
#, c-format
msgid "Plugin protocol %s unknown Error:%s"
msgstr ""

#: src/anjuta-plugins.c:124
#, c-format
msgid "Unable to start plugin %s"
msgstr "無法啟動增效模組 %s"

#: src/anjuta-plugins.c:127
#, c-format
msgid "Bad parameters to plugin %s. Error: %s"
msgstr "增效模組 %s 出現不正確的參數。錯誤：%s"

#: src/anjuta-plugins.c:134
#, c-format
msgid ""
"Unable to load plugin %s.\n"
"Error: %s"
msgstr ""
"無法載入增效模組 %s。\n"
"錯誤：%s"

#: src/anjuta-plugins.c:203
msgid "Out of memory scanning for plugins."
msgstr "記憶體不足，無法偵測增效模組。"

#: src/anjuta-tools.c:979
msgid "Tool"
msgstr "工具"

#: src/anjuta-tools.c:1163
msgid "Unable to build user interface for tool editor"
msgstr ""

#: src/anjuta-tools.c:1359
#, fuzzy, c-format
msgid "Are you sure you want to delete the '%s' tool?"
msgstr "是否確定刪除‘%s’工具？"

#: src/anjuta-tools.c:1461
msgid "You must provide a tool name!"
msgstr "您必須提供工具的名稱！"

#: src/anjuta-tools.c:1467
msgid "You must provide a tool command!"
msgstr "您必須提供執行該工具的指令！"

#: src/anjuta-tools.c:1482
#, c-format
msgid "A tool with the name '%s' already exists!"
msgstr "名稱為‘%s’的工具已經存在！"

#: src/anjuta-tools.c:1766
msgid "Unable to build user interface for tool help"
msgstr ""

#: src/anjuta-tools.c:1781 src/debug_tree.c:1458 src/debug_tree.c:1478
#: src/watch_gui.c:130
msgid "Variable"
msgstr "變數"

#: src/anjuta-tools.c:1787
msgid "Meaning"
msgstr "意義"

#: src/anjuta-tools.c:1793 src/debug_tree.c:1458 src/debug_tree.c:1487
#: src/watch_gui.c:139
msgid "Value"
msgstr "變數值"

#: src/anjuta-tools.c:1856
msgid "Unable to build user interface for tool parameters"
msgstr ""

#: src/anjuta-tools.c:1860
#, c-format
msgid "%s: Command line parameters"
msgstr "%s：指令參數"

#: src/anjuta.c:70 src/anjuta.c:77
#, c-format
msgid "Anjuta: Caught signal %d (%s) !"
msgstr "Anjuta：收到訊號 %d (%s)！"

#. Must declare static, because it will be used forever
#: src/anjuta.c:105
msgid "Open File"
msgstr "開啟檔案"

#. Must declare static, because it will be used forever
#: src/anjuta.c:111 src/anjuta.c:116
msgid "Save File As"
msgstr "另存新檔"

#: src/anjuta.c:255
#, fuzzy
msgid "Cannot create application... exiting\n"
msgstr "無法建立程式... 結束\n"

#: src/anjuta.c:305 src/anjuta.c:309 src/anjuta.c:1130 src/anjuta.c:1146
#, c-format
msgid "Anjuta: %s"
msgstr "Anjuta：%s"

#: src/anjuta.c:366
msgid "Recent Files "
msgstr "最近開啟的檔案"

#: src/anjuta.c:919
msgid "# * DO NOT EDIT OR RENAME THIS FILE ** Generated by Anjuta **\n"
msgstr "# * 請不要編輯這個檔案或更改它的名稱 ** 本檔案由 Anjuta 產生 **\n"

#: src/anjuta.c:1095
msgid "All files saved ..."
msgstr "全部檔案已儲存 ..."

#: src/anjuta.c:1123
#, c-format
msgid "Anjuta: %s (Saved)"
msgstr "Anjuta：%s (已儲存)"

#: src/anjuta.c:1138
#, c-format
msgid "Anjuta: %s (Unsaved)"
msgstr "Anjuta：%s (未儲存)"

#: src/anjuta.c:1163
msgid "Anjuta: No file"
msgstr "Anjuta：沒有檔案"

#: src/anjuta.c:1484 src/anjuta.c:1586
msgid "ERROR: "
msgstr "錯誤："

#: src/anjuta.c:1505 src/anjuta.c:1605
msgid ""
"\n"
"System: "
msgstr ""
"\n"
"系統："

#: src/anjuta.c:2078
#, c-format
msgid ""
"The \"%s\" utility is not installed.\n"
"Install it and then restart Anjuta."
msgstr ""
"您尚未安裝“%s”公用程式。\n"
"安裝後請重新啟動 Anjuta。"

#: src/anjuta.c:2104 src/anjuta.c:2160
msgid "None"
msgstr "無"

#: src/anjuta.c:2115
msgid "DOS (CRLF)"
msgstr "DOS (CRLF)"

#: src/anjuta.c:2118 src/anjuta.c:2152
msgid "Unix (LF)"
msgstr "Unix (LF)"

#: src/anjuta.c:2121
msgid "Mac (CR)"
msgstr "Mac (CR)"

#: src/anjuta.c:2124
msgid "Unknown"
msgstr "不明"

#: src/anjuta.c:2141
msgid "OVR"
msgstr "覆寫"

#: src/anjuta.c:2145 src/anjuta.c:2151
msgid "INS"
msgstr "插入"

#: src/anjuta.c:2163
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"  Project: %s       Zoom: %d       Line: %04d       Col: %03d       %s       "
"Job: %s       Mode: %s"
msgstr ""
"  專案：%s       縮放：%d       行：%04d       字：%03d       %s       工作："
"%s"

#: src/anjuta.c:2400
msgid "Looking up symbol"
msgstr ""

#: src/anjuta.c:2402 src/find_in_files.c:306
msgid "Finding in Files ....\n"
msgstr "正在檔案內搜尋 ...\n"

#: src/anjuta_cbs.c:145
msgid ""
"One or more files are not saved.\n"
"Do you still want to exit?"
msgstr ""
"有一些檔案(或專案)仍未儲存。\n"
"是否確定要結束本程式？"

#: src/anjuta_cbs.c:504
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"The file '%s' already exists.\n"
"Do you want to replace it with the one you are saving?"
msgstr ""
"檔案“%s”已存在。\n"
"是否確定覆寫這個檔案？"

#: src/anjuta_cbs.c:511 src/anjuta_cbs.c:575 src/find_replace.c:342
#, fuzzy
msgid "_Replace"
msgstr "取代"

#: src/anjuta_cbs.c:544
msgid "Could not open file for writing"
msgstr "無法開啟檔案來寫入資料"

#: src/anjuta_cbs.c:568
#, c-format
msgid ""
"The file '%s' already exists.\n"
"Do you want to overwrite it?."
msgstr ""
"檔案“%s”已存在。\n"
"是否確定覆寫這個檔案？"

#: src/anjuta_dirs.c:52
msgid "Unable to create settings directory.\n"
msgstr "無法建立組態目錄。\n"

#: src/anjuta_gui.c:191 src/anjuta_gui.c:280
#, fuzzy
msgid "Click here to undock this window"
msgstr "按這裡分離這個視窗"

#: src/anjuta_gui.c:225 src/anjuta_gui.c:247
#, fuzzy
msgid "Click here to hide this window"
msgstr "按這裡隱藏這個視窗"

#: src/anjuta_info.c:50 src/anjuta_info.c:100
msgid "Information"
msgstr "資訊"

#: src/appwizard_cbs.c:126
msgid "Project name"
msgstr "專案名稱"

#: src/appwizard_cbs.c:127
#, fuzzy
msgid "Source target name"
msgstr "程式名稱"

#: src/appwizard_cbs.c:128
msgid "Project version"
msgstr "專案版本"

#: src/appwizard_cbs.c:224
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"Invalid %s field:\n"
"You must supply a valid %s field to proceed further."
msgstr ""
"欄位： \"%s\" 內含不合規格的資料。\n"
"您必須要在欄位 \"%s\" 內提供一些合格的資料才可繼續。"

#. For the time being
#: src/appwizard_cbs.c:277 src/project_dbase.c:1524 src/project_dbase.c:1530
#: src/project_dbase.c:1533 src/project_import_cbs.c:221 src/signals_cbs.c:115
#: src/signals_cbs.c:128 src/signals_cbs.c:141
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: src/appwizard_cbs.c:279 src/project_dbase.c:1526 src/project_dbase.c:1535
#: src/project_import_cbs.c:223 src/signals_cbs.c:117 src/signals_cbs.c:130
#: src/signals_cbs.c:143
msgid "No"
msgstr "否"

#: src/appwizard_cbs.c:281 src/project_import_cbs.c:224
msgid ""
"Confirm the following information:\n"
"\n"
msgstr ""
"確定以下資訊：\n"
"\n"

#: src/appwizard_cbs.c:282 src/project_import_cbs.c:225
msgid "Project Name:    "
msgstr "專案名稱："

#: src/appwizard_cbs.c:283 src/project_import_cbs.c:226
msgid "Project Type:    "
msgstr "專案類別："

#: src/appwizard_cbs.c:284 src/project_import_cbs.c:228
#, fuzzy
msgid "Target Type:     "
msgstr "目的檔類別："

#: src/appwizard_cbs.c:285 src/project_import_cbs.c:231
#, fuzzy
msgid "Source Target:   "
msgstr "程式名稱："

#: src/appwizard_cbs.c:286 src/project_import_cbs.c:232
msgid "Version:         "
msgstr "版本："

#: src/appwizard_cbs.c:287 src/project_import_cbs.c:233
msgid "Author:          "
msgstr "作者："

#: src/appwizard_cbs.c:288 src/project_import_cbs.c:234
msgid "Language:        "
msgstr "語言："

#: src/appwizard_cbs.c:289 src/project_import_cbs.c:236
#, fuzzy
msgid "Gettext Support: "
msgstr "支援語言本地化："

#: src/appwizard_gui.c:40
#, fuzzy
msgid ""
"The Application Wizard will generate a basic\n"
"skeleton for a project, including all of the\n"
"build files. It will ask for details of the initial\n"
"structure for the application.\n"
"\n"
"Please answer the questions carefully, as it\n"
"may not be possible to change some of the\n"
"settings later."
msgstr ""
"程式精靈將會產生一些專案所需的基本檔案，包括用作將源代碼編譯成為程式的檔案。"
"它也會詢問一些有關該程式的結構。\n"
"\n"
"請小心回答問題，因為有部分設定在事後是無法更改的。"

#: src/attach_process.c:46
msgid "Pid"
msgstr "進程編號"

#: src/attach_process.c:46
msgid "User"
msgstr ""

#: src/attach_process.c:46
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: src/attach_process.c:46
msgid "Command"
msgstr "指令"

#: src/attach_process.c:130
#, c-format
msgid "Unable to execute: %s."
msgstr "無法執行：%s。"

#: src/attach_process.c:140
#, c-format
msgid "Unable to open the file: %s\n"
msgstr "無法開啟檔案：%s\n"

#: src/breakpoints.c:111
msgid "Line"
msgstr "行"

#: src/breakpoints.c:112
msgid "Function"
msgstr "函式"

#: src/breakpoints.c:112 src/signals_gui.c:127
#, fuzzy
msgid "Pass"
msgstr "通過"

#: src/breakpoints.c:112
msgid "Condition"
msgstr "狀況"

#.
#. debugger_put_cmd_in_queqe ("info breakpoints", DB_CMD_NONE,
#. breakpoints_dbase_update,
#. debugger.breakpoints_dbase);
#.
#: src/breakpoints.c:166 src/debugger.c:1818
msgid "All breakpoints enabled:\n"
msgstr "全部中斷點已啟用：\n"

#.
#. debugger_put_cmd_in_queqe ("info breakpoints", DB_CMD_NONE,
#. breakpoints_dbase_update,
#. debugger.breakpoints_dbase);
#.
#: src/breakpoints.c:184 src/debugger.c:1864
msgid "All breakpoints disabled:\n"
msgstr "全部中斷點已停用：\n"

#: src/breakpoints.c:649
msgid "You must give a valid location to set the breakpoint."
msgstr "您必須指定有效的位置來設置中斷點。"

#: src/breakpoints.c:755
msgid "Are you sure you want to delete all the breakpoints?"
msgstr "是否確定要刪除所有中斷點？"

#: src/breakpoints.c:1286
msgid "Old breakpoints disabled."
msgstr "停止使用舊的中斷點。"

#. 5
#: src/breakpoints.c:1428 src/main_menubar_def.h:758 src/text_editor_gui.c:161
msgid "0"
msgstr "0"

#: src/build_file.c:51
msgid "This file has not been saved. Save it first and then build."
msgstr "這個檔案尚未儲存。編譯前請先將它儲存。"

#: src/build_file.c:76
msgid "The executable is up-to-date, there is no need to build it again."
msgstr "執行檔已是最新的，無需再次編譯。"

#: src/build_file.c:91
msgid "No build command has been specified for this type of file."
msgstr ""

#: src/build_file.c:109
#, c-format
msgid "Building file: %s ...\n"
msgstr "正在編譯檔案：%s ...\n"

#: src/build_file.c:130 src/build_project.c:347 src/build_project.c:384
#: src/build_project.c:422 src/build_project.c:456 src/build_project.c:490
#: src/clean_project.c:179 src/clean_project.c:220 src/compile.c:198
#: src/configurer.c:223 src/cvs.c:746 src/find_in_files.c:341
#: src/project_import.c:179
#, c-format
msgid "Total time taken: %d secs\n"
msgstr "總共需要：%d 秒\n"

#: src/build_file.c:135
msgid "Build completed ... unsuccessful\n"
msgstr "已運行建立程序 ... 失敗\n"

#: src/build_file.c:139
msgid "Build completed ... unsuccessful"
msgstr "已運行建立程序 ... 失敗"

#: src/build_file.c:144
msgid "Build completed ... successful\n"
msgstr "已運行建立程序 ... 成功\n"

#: src/build_file.c:148
msgid "Build completed ... successful"
msgstr "已運行建立程序 ... 成功"

#: src/build_project.c:71 src/compile.c:60
#, fuzzy
msgid "Unable to build module. Check Settings->Commands."
msgstr "無法建立模組。請檢查\"設定\"選單下的\"指令\"副選單內的設定。"

#: src/build_project.c:92 src/build_project.c:155 src/compile.c:75
msgid "Build Project"
msgstr "建立專案"

#: src/build_project.c:94 src/compile.c:77
msgid "Building source directory of the Project: "
msgstr "編譯及連結原始檔目錄內的檔案，專案："

#: src/build_project.c:138
#, fuzzy
msgid "Unable to build Project. Check Settings->Commands."
msgstr "無法執進程式。請檢查\"設定\"選單下的\"指令\"副選單內的設定。"

#: src/build_project.c:158
msgid "Building the whole Project: "
msgstr "建立整個專案："

#: src/build_project.c:191
#, fuzzy
msgid "Unable to build tarball. Check Settings->Commands."
msgstr ""
"無法建立用作發行的壓縮檔。請檢查\"設定\"選單下的\"指令\"副選單內的設定。"

#: src/build_project.c:208
msgid "Build Distribution"
msgstr "建立發行套件"

#: src/build_project.c:212
msgid "Building the distribution package of the Project: "
msgstr "建立發行套件，專案為："

#: src/build_project.c:244
msgid "Do you prefer installing as root ?"
msgstr "您想不想以 root 的身分來安裝？"

#: src/build_project.c:283
#, fuzzy
msgid "Unable to auto generate. Check Settings->Commands."
msgstr ""
"無法產生用作建立程式的檔案。請檢查\"設定\"選單下的\"指令\"副選單內的設定。"

#: src/build_project.c:299
msgid "Auto generate Project"
msgstr ""

#: src/build_project.c:302
msgid "Auto generating the Project: "
msgstr ""

#: src/build_project.c:330
msgid "Build completed...............Unsuccessful\n"
msgstr "已運行建立程序...............失敗\n"

#: src/build_project.c:334
msgid "Build terminated with error(s)."
msgstr "終止建立程序 (有錯誤)"

#: src/build_project.c:340
msgid "Build completed...............Successful\n"
msgstr "已運行建立程序...............成功\n"

#: src/build_project.c:344
msgid "Build completed ... successful."
msgstr "已運行建立程序 ... 順利完成。"

#: src/build_project.c:368
#, fuzzy
msgid "Build All completed...............Unsuccessful\n"
msgstr "建立整個專案的工作已完成 ... 失敗\n"

#: src/build_project.c:372
#, fuzzy
msgid "Build All completed...............Unsuccessful"
msgstr "建立整個專案的工作已完成 ... 失敗"

#: src/build_project.c:377
#, fuzzy
msgid "Build All completed...............Successful\n"
msgstr "建立整個專案的工作已完成 ... 順利完成\n"

#: src/build_project.c:381
#, fuzzy
msgid "Build All completed ... successful"
msgstr "建立整個專案的工作已完成 ... 順利完成"

#: src/build_project.c:403
#, fuzzy
msgid "Build Distribution completed...............Unsuccessful\n"
msgstr "建立發行套件的工作已完成.........失敗\n"

#: src/build_project.c:407
#, fuzzy
msgid "Build Distribution completed ... unsuccessful"
msgstr "建立發行套件的工作已完成.........失敗"

#: src/build_project.c:412
#, fuzzy
msgid "Build Distribution completed...............Successful\n"
msgstr "建立發行套件的工作已完成.........順利完成\n"

#: src/build_project.c:415
#, fuzzy
msgid ""
"The source tarball can be found in the top level directory of the Project.\n"
msgstr "您可以在專案的最頂層目錄內找到原始碼的壓縮檔\n"

#: src/build_project.c:419
#, fuzzy
msgid "Build Distribution completed ... successful"
msgstr "建立發行套件的工作已完成.........順利完成"

#: src/build_project.c:440
msgid "Install completed...............Unsuccessful\n"
msgstr "已運行安裝程序...............失敗\n"

#: src/build_project.c:444
msgid "Install completed...............Unsuccessful"
msgstr "已運行安裝程序...............失敗"

#: src/build_project.c:449
msgid "Install completed...............Successful\n"
msgstr "已運行安裝程序...............成功\n"

#: src/build_project.c:453
msgid "Install completed ... successful"
msgstr "已運行安裝程序...............成功"

#: src/build_project.c:474 src/gnome_project.c:259
#, fuzzy
msgid "Auto generation completed...............Unsuccessful\n"
msgstr "產生用作建立程式的檔案的工作已完成..........失敗\n"

#: src/build_project.c:478
#, fuzzy
msgid "Auto generation completed ... unsuccessful"
msgstr "產生用作建立程式的檔案的工作已完成..........失敗"

#: src/build_project.c:483
#, fuzzy
msgid ""
"Auto generation completed...............Successful\n"
"Now Configure the Project.\n"
msgstr ""
"產生用作建立程式的檔案的工作已完成..........順利完成\n"
"現在可以配置專案。\n"

#: src/build_project.c:487
#, fuzzy
msgid "Auto generation completed ... successful"
msgstr "產生用作建立程式的檔案的工作已完成..........順利完成"

#: src/build_project.c:508 src/build_project.c:553
#, fuzzy
msgid "Unable to install Project. Check Settings->Commands."
msgstr "無法執進程式。請檢查\"設定\"選單下的\"指令\"副選單內的設定。"

#: src/build_project.c:530 src/build_project.c:572
msgid "Install Project"
msgstr "安裝專案"

#: src/build_project.c:532 src/build_project.c:574
msgid "Installing the Project: "
msgstr "安裝專案："

#: src/clean_project.c:66
#, fuzzy
msgid "Unable to clean Project. Check Settings->Commands."
msgstr "無法執進程式。請檢查\"設定\"選單下的\"指令\"副選單內的設定。"

#: src/clean_project.c:82
msgid "Clean"
msgstr "清理"

#: src/clean_project.c:85
#, fuzzy
msgid "Cleaning the source directory of the Project: "
msgstr "清除原始檔目錄內多餘的檔案，專案："

#: src/clean_project.c:121
#, fuzzy
msgid "Unable to Clean All for the Project. Check Settings->Commands."
msgstr "無法執進程式。請檢查\"設定\"選單下的\"指令\"副選單內的設定。"

#: src/clean_project.c:132
msgid "Clean All"
msgstr "全部清除"

#: src/clean_project.c:135
#, fuzzy
msgid "Cleaning whole of the Project: "
msgstr "清除整個專案內的多餘檔案："

#: src/clean_project.c:163
msgid "Cleaning completed...............Unsuccessful\n"
msgstr "已運行清理程序................失敗\n"

#: src/clean_project.c:166
msgid "Cleaning completed ... unsuccessful"
msgstr "已運行清理程序 ... 失敗"

#: src/clean_project.c:173
msgid "Cleaning completed...............Successful\n"
msgstr "已運行清理程序................成功\n"

#: src/clean_project.c:176
msgid "Cleaning completed ... successful"
msgstr "已運行清理程序 ... 成功"

#: src/clean_project.c:206
msgid "Clean All completed...............Unsuccessful\n"
msgstr "已運行清除整個專案的程序...............失敗\n"

#: src/clean_project.c:210
msgid "Clean All completed ... unsuccessful"
msgstr "已運行清除整個專案的程序 ... 失敗"

#: src/clean_project.c:215
msgid "Clean All completed...............Successful\n"
msgstr "已運行清除整個專案的程序...............成功\n"

#: src/clean_project.c:218
msgid "Clean All completed ... successful"
msgstr "已運行清除整個專案的程序 ... 成功"

#: src/compile.c:108
msgid "This file has not been saved. Save it first and then compile."
msgstr "這個檔案尚未儲存。編譯前請先將它儲存。"

#: src/compile.c:129
msgid "The object file is up-to-date, there is no need to compile it again."
msgstr "該目的檔已經是最新的，無需再次編譯。"

#: src/compile.c:141
msgid "No compile command has been specified for this type of file."
msgstr ""

#: src/compile.c:155 src/text_editor_gui.c:168 src/toolbar.c:250
msgid "Compile"
msgstr "編譯"

#: src/compile.c:157
#, c-format
msgid "Compiling file: %s ...\n"
msgstr "正在編譯檔案：%s ...\n"

#: src/compile.c:180 src/compile.c:185
msgid "Compile completed ... unsuccessful"
msgstr "已運行編譯程序 ... 失敗"

#: src/compile.c:190 src/compile.c:195
msgid "Compile completed ... successful"
msgstr "已運行編譯程序 ... 成功"

#: src/compiler_options.c:521
msgid ""
"You have changed some of the compiler options of the project,\n"
"would you like the next build action to perform a complete\n"
"rebuild of the project?"
msgstr ""

#: src/compiler_options.c:743 src/src_paths.c:218
msgid "Do you want to clear the list?"
msgstr "是否確定清除清單？"

#: src/compiler_options.c:823 src/compiler_options.c:899
#: src/compiler_options.c:922 src/compiler_options.c:967 src/signals_gui.c:131
msgid "Description"
msgstr "說明"

#: src/compiler_options.c:838
msgid "Include paths"
msgstr "標頭檔路徑"

#: src/compiler_options.c:853
msgid "Libraries paths"
msgstr "函式庫路徑"

#: src/compiler_options.c:876
msgid "Libraries and modules"
msgstr "函式庫及模組"

#: src/compiler_options.c:892
#, fuzzy
msgid "Stock"
msgstr "可用函式庫"

#: src/compiler_options.c:937
#, fuzzy
msgid "Stock Defines"
msgstr "定義"

#: src/compiler_options.c:960
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: src/configurer.c:155
#, fuzzy
msgid ""
"Project does not have an executable configure script.\n"
"Auto generate the Project first."
msgstr ""
"專案內尚未有可執行的配置檔 (configure)。\n"
"您必須先執行\"產生建程檔案\"。"

#: src/configurer.c:187 src/toolbar.c:262
#, fuzzy
msgid "Configure"
msgstr "配置"

#: src/configurer.c:189
#, fuzzy
msgid "Configuring the Project ....\n"
msgstr "配置專案 ...\n"

#: src/configurer.c:210
#, fuzzy
msgid "Configure completed...............Unsuccessful\n"
msgstr "配置專案的工作已完成................失敗\n"

#: src/configurer.c:212
#, fuzzy
msgid "Configure completed ... unsuccessful"
msgstr "配置專案的工作已完成................失敗"

#: src/configurer.c:218
#, fuzzy
msgid "Configure completed...............Successful\n"
msgstr "配置專案的工作已完成................順利完成\n"

#: src/configurer.c:220
#, fuzzy
msgid "Configure completed ... successful"
msgstr "配置專案的工作已完成................順利完成"

#: src/controls.c:208
#, fuzzy
msgid "No tags"
msgstr "不顯示警告訊息"

#: src/cvs.c:236
msgid "CVS Updating "
msgstr ""

#: src/cvs.c:286
msgid "CVS Committing "
msgstr ""

#: src/cvs.c:347
msgid "CVS Importing...\n"
msgstr ""

#: src/cvs.c:387
msgid "CVS Adding "
msgstr ""

#: src/cvs.c:419
msgid "CVS Removing "
msgstr ""

#: src/cvs.c:460
msgid "Getting CVS status "
msgstr ""

#: src/cvs.c:475 src/cvs.c:526 src/cvs.c:602 src/cvs.c:841
msgid "There are jobs running, please wait until they are finished"
msgstr ""

#: src/cvs.c:511
msgid "Getting CVS log "
msgstr ""

#: src/cvs.c:587
msgid "CVS diffing "
msgstr ""

#: src/cvs.c:631
msgid "CVS login "
msgstr ""

#: src/cvs.c:734 src/project_import.c:167
#, fuzzy
msgid "Project import completed...unsuccessful\n"
msgstr "編譯完成 ... 失敗"

#: src/cvs.c:736 src/project_import.c:169
#, fuzzy
msgid "Project import completed...unsuccessful"
msgstr "編譯完成 ... 失敗"

#: src/cvs.c:742
#, fuzzy
msgid "CVS completed...successful\n"
msgstr "建立工作已完成 ... 順利完成\n"

#: src/cvs.c:744
#, fuzzy
msgid "CVS completed...successful"
msgstr "編譯完成 ...順利完成"

#: src/cvs.c:752
#, fuzzy
msgid "Updating versions in file tree..."
msgstr "正在複製圖示 ...\n"

#: src/cvs.c:754
#, fuzzy
msgid "done\n"
msgstr "完成\n"

#: src/cvs_cbs.c:40
msgid "You do not need to login to a local server"
msgstr ""

#: src/cvs_gui.c:30
msgid "Local"
msgstr "本機"

#: src/cvs_gui.c:30
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: src/cvs_gui.c:30
msgid "Extern(rsh)"
msgstr "遠端(rsh)"

#: src/cvs_gui.c:30
msgid "Server"
msgstr "伺服器"

#: src/cvs_gui.c:71
msgid "CVS: Update"
msgstr "CVS：更新"

#: src/cvs_gui.c:75
msgid "CVS: Commit"
msgstr ""

#: src/cvs_gui.c:76
msgid "Commit"
msgstr ""

#: src/cvs_gui.c:79
msgid "CVS: Status"
msgstr "CVS：狀態"

#: src/cvs_gui.c:80
msgid "Show status"
msgstr "顯示狀態"

#: src/cvs_gui.c:83
msgid "CVS: Log"
msgstr "CVS：紀錄"

#: src/cvs_gui.c:84
msgid "Show log"
msgstr "顯示檔案紀錄"

#: src/cvs_gui.c:87
msgid "CVS: Add file"
msgstr "CVS：加入檔案"

#: src/cvs_gui.c:88
msgid "Add"
msgstr "加入"

#: src/cvs_gui.c:91
msgid "CVS: Remove file"
msgstr "CVS：移除檔案"

#. 3
#: src/cvs_gui.c:92 src/project_dbase_gui.c:341 src/watch_gui.c:45
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: src/cvs_gui.c:94
msgid ""
"WARNING: The file will be removed on disc. Use \"cvs commit\" .\n"
"to apply to the repository. It will still be possible to retrieve older "
"revisions of the file."
msgstr ""

#: src/cvs_gui.c:118 src/cvs_gui.c:231
msgid "File: "
msgstr "檔案："

#: src/cvs_gui.c:120
msgid "Branch: "
msgstr ""

#: src/cvs_gui.c:122 src/cvs_gui.c:284
#, fuzzy
msgid "Revision: "
msgstr "版本："

#: src/cvs_gui.c:123 src/cvs_gui.c:465
msgid "Log message: "
msgstr "紀錄訊息："

#: src/cvs_gui.c:126 src/cvs_gui.c:234
msgid "Select file"
msgstr "選取檔案"

#: src/cvs_gui.c:219
msgid "CVS: Diff file"
msgstr ""

#. 17
#: src/cvs_gui.c:223 src/main_menubar_def.h:1115
msgid "Diff"
msgstr "Diff"

#: src/cvs_gui.c:258
msgid "Date: "
msgstr "日期："

#: src/cvs_gui.c:328
msgid "CVS Login"
msgstr "CVS 登入"

#: src/cvs_gui.c:332
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: src/cvs_gui.c:341 src/cvs_gui.c:435
msgid "Server type: "
msgstr "伺服器類型："

#: src/cvs_gui.c:342 src/cvs_gui.c:438
msgid "Username: "
msgstr "帳號名稱："

#: src/cvs_gui.c:343 src/cvs_gui.c:436
msgid "Server: "
msgstr "伺服器："

#: src/cvs_gui.c:344
msgid "Directory on the server: "
msgstr "伺服器中的目錄："

#: src/cvs_gui.c:423
msgid "CVS: Import Project"
msgstr "CVS：匯入專案"

#: src/cvs_gui.c:427
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: src/cvs_gui.c:437
msgid "Dir on the server: "
msgstr ""

#: src/cvs_gui.c:462
msgid "Module name: "
msgstr ""

#: src/cvs_gui.c:463
msgid "Release name: "
msgstr ""

#: src/cvs_gui.c:464
msgid "Vendor tag: "
msgstr ""

#: src/cvs_gui.c:520
msgid "Server settings"
msgstr "伺服器設定"

#: src/cvs_gui.c:524
msgid "Import settings"
msgstr ""

#: src/debug_tree.c:1512
msgid "Default format"
msgstr "預設格式"

#: src/debug_tree.c:1516
msgid "Binary"
msgstr ""

#: src/debug_tree.c:1519
msgid "Octal"
msgstr ""

#: src/debug_tree.c:1522
msgid "Signed decimal"
msgstr ""

#: src/debug_tree.c:1525
msgid "Unsigned decimal"
msgstr ""

#: src/debug_tree.c:1528 src/registers_gui.c:111
msgid "Hex"
msgstr "十六進位"

#: src/debug_tree.c:1531
msgid "Char"
msgstr "字符"

#: src/debug_tree.c:1536
#, fuzzy
msgid "Inspect memory"
msgstr "檢查"

#. Must declare static, because it will be used forever
#: src/debugger.c:81
msgid "Load Executable File"
msgstr "載入執行檔"

#. Must declare static, because it will be used forever
#: src/debugger.c:87
msgid "Load Core File"
msgstr "載入 Core 檔"

#: src/debugger.c:190 src/debugger.c:638
msgid "Loading Executable: "
msgstr "正在載入執行檔："

#: src/debugger.c:241
msgid "Loading Core: "
msgstr "正在載入 Core 檔："

#: src/debugger.c:286 src/debugger.c:314
#, fuzzy
msgid ""
"You have a process ATTACHED under the debugger.\n"
"Please detach it first and then load the executable file."
msgstr ""
"已有一個在執行中的程式正被進行偵錯。請先停止對\n"
"這個執行中的程式的偵錯工作後再載入這個執行檔。"

#: src/debugger.c:289 src/debugger.c:317
#, fuzzy
msgid ""
"You have a process RUNNING under the debugger.\n"
"Please stop it first and then load the executable file."
msgstr ""
"已有一個進程正在偵錯環境下執行。\n"
"請先將它停止後再載入這個執行檔。"

#: src/debugger.c:564
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"Unable to find: %s.\n"
"Unable to initialize debugger.\n"
"Make sure Anjuta is installed correctly."
msgstr ""
"找不到：%s。\n"
"無法初始化偵錯工具。:-(\n"
"請確定 Anjuta 是否安裝正確。"

#: src/debugger.c:633
msgid "Debugger"
msgstr "偵錯工具"

#: src/debugger.c:636
msgid "Getting ready to start debugging session ...\n"
msgstr "準備啟動偵錯環境 ...\n"

#: src/debugger.c:650
msgid "No executable specified\n"
msgstr "尚未指定執行檔\n"

#: src/debugger.c:654
msgid "Open an executable or attach to a process to start debugging.\n"
msgstr "請開啟一個執行檔或對一個正在執行中的進程進行偵錯。\n"

#: src/debugger.c:662
#, fuzzy
msgid "There was an error whilst launching the debugger.\n"
msgstr "當載入偵錯工具時發生錯誤！！\n"

#: src/debugger.c:666
msgid "Make sure 'gdb' is installed on the system.\n"
msgstr "請確定 'gdb' 是否已安裝在系統內。\n"

#: src/debugger.c:805
msgid "Error: "
msgstr "錯誤："

#: src/debugger.c:834
msgid "Debugger is ready.\n"
msgstr "偵錯工具已就緒。\n"

#. Good Bye message
#: src/debugger.c:940
#, fuzzy
msgid ""
"Debug session completed.\n"
"\n"
msgstr ""
"\n"
"是否找到程式的錯處？:: 偵錯環境已關閉。\n"
"\n"

#: src/debugger.c:1176
msgid "Cannot execute gnome-terminal"
msgstr "無法執行 gnome 終端機"

#: src/debugger.c:1211
#, fuzzy
msgid "Cannot start terminal for debugging."
msgstr "錯誤：無法開啟終端機進行偵錯。"

#: src/debugger.c:1277
msgid "Warning: No debug terminal. Redirecting stdio to /dev/null.\n"
msgstr "警告：無法開啟終端機。偵錯訊息無法顯示。\n"

#: src/debugger.c:1300
msgid "Running program ... \n"
msgstr "正在執進程式 ... \n"

#: src/debugger.c:1430
#, c-format
msgid "Attaching to process: %d\n"
msgstr "對這個進程進行偵錯：%d\n"

#: src/debugger.c:1460
msgid ""
"A process is already running.\n"
"Would you like to terminate it and attach the new process?"
msgstr ""
"已有一個進程正在執行。\n"
"是否先將它終止後再對新的進程進行進程偵錯？"

#: src/debugger.c:1472
msgid "Anjuta is unable to attach to itself."
msgstr ""

#: src/debugger.c:1558
#, c-format
msgid "Detaching the process: %d\n"
msgstr "停止這個進程偵錯：%d\n"

#: src/debugger.c:1618
msgid ""
"Program is ATTACHED.\n"
"Do you still want to stop Debugger?"
msgstr ""
"尚有執行中的程式正在被偵錯。\n"
"是否確定要停止偵錯工作？"

#: src/debugger.c:1621
#, fuzzy
msgid ""
"Program is RUNNING.\n"
"Do you still want to stop Debugger?"
msgstr ""
"程式仍在執行中。\n"
"是否確定要停止偵錯工作？"

#.
#. debugger_put_cmd_in_queqe ("info breakpoints", DB_CMD_NONE,
#. breakpoints_dbase_update,
#. debugger.breakpoints_dbase);
#.
#: src/debugger.c:1910
msgid "All breakpoints deleted:\n"
msgstr "全部中斷點已刪除：\n"

#: src/debugger.c:1943
#, c-format
msgid "Interrupting the process: %d\n"
msgstr "中斷這個進程：%d\n"

#: src/debugger.c:1972
#, c-format
msgid "Sending signal %s to the process: %d\n"
msgstr "傳送一個訊號 %s 給進程：%d\n"

#: src/debugger.c:1993
#, fuzzy
msgid "Error whilst signalling the process."
msgstr "傳送一個訊號給進程時發生錯誤。"

#: src/executer.c:53 src/mainmenu_callbacks.c:2142
#, fuzzy
msgid "The target executable of this Project is unknown"
msgstr "專案具有不詳的目的檔類別"

#: src/executer.c:58 src/mainmenu_callbacks.c:2144
#, fuzzy
msgid "The target executable of this Project is not executable"
msgstr "專案的目的檔類別並非可執行檔"

#: src/executer.c:63 src/mainmenu_callbacks.c:2148
#, fuzzy
msgid "The target executable does not exist for this Project"
msgstr "在這個專案內找不到執行檔。"

#: src/executer.c:76
#, fuzzy
msgid "No file or Project opened."
msgstr "尚未有檔案或專案被開啟。"

#: src/executer.c:81 src/executer.c:100 src/mainmenu_callbacks.c:2168
#: src/mainmenu_callbacks.c:2179
msgid "No executable for this file."
msgstr "這不是一個可執行的檔案。"

#: src/executer.c:105
msgid "Executable is not up-to-date."
msgstr "並非最近期的可執行檔。"

#: src/executer.c:117
#, fuzzy
msgid "Unable to execute Project. Check Settings->Commands."
msgstr "無法執進程式。請檢查\"設定\"選單下的\"指令\"副選單內的設定。"

#: src/executer.c:131
#, fuzzy
msgid "This file has not been saved. Save it first."
msgstr "這個檔案尚未儲存。請先將它儲存。"

#: src/executer.c:139
msgid "Unable to execute file. Check Settings->Commands."
msgstr "無法執行檔案。請檢查\"設定\"選單下的\"指令\"副選單內的設定。"

#: src/find_in_files.c:327
msgid "Find in Files completed...............Unsuccessful\n"
msgstr "在檔案內搜尋的工作已完成.................失敗\n"

#: src/find_in_files.c:330
msgid "Find in Files completed ... unsuccessful"
msgstr "在檔案內搜尋的工作已完成.................失敗"

#: src/find_in_files.c:336
msgid "Find in Files completed...............Successful\n"
msgstr "在檔案內搜尋的工作已完成.................順利完成\n"

#: src/find_in_files.c:338
msgid "Find in Files completed ... successful"
msgstr "在檔案內搜尋的工作已完成.................順利完成"

#: src/find_in_files_cbs.c:103
msgid "No input files supplied."
msgstr ""

#: src/find_in_files_cbs.c:110
msgid "No search string supplied."
msgstr ""

#: src/find_replace.c:337
msgid "Do you want to replace this?"
msgstr "是否確定取代？"

#: src/find_replace.c:398
#, c-format
msgid "The string \"%s\" was not found in the selected text"
msgstr "在選定的範圍內找不到這句句子 \"%s\""

#: src/find_replace.c:403
#, c-format
msgid "The string \"%s\" was not found from the current location"
msgstr "從目前位置至文件結束的內文中，也找不到這句句子 \"%s\""

#: src/find_text.c:163
#, c-format
msgid "The match \"%s\" was not found in the whole document"
msgstr "在整份文件內也找不到與這個 \"%s\" 相同的句子"

#: src/find_text.c:168
#, c-format
msgid "The match \"%s\" was not found in the selected text"
msgstr "在選定的範圍內找不到與這個 \"%s\" 相同的句子"

#: src/find_text.c:173
#, c-format
msgid "The match \"%s\" was not found from the current location"
msgstr "從目前位置至文件結束的內文中，也找不到與這個 \"%s\" 相同的句子"

#: src/find_text.c:197
#, fuzzy
msgid "No matches found. Wrap search around the document?"
msgstr "找不到符合目標的句子。是否要從頭開始搜尋？"

#: src/glade_iface.c:96 src/glade_iface.c:171
msgid "Cannot fork glade."
msgstr "無法啟動 glade。"

#: src/glade_iface.c:133 src/glade_iface.c:208
msgid "Cannot fork glade--."
msgstr "無法啟動 glade--。"

#: src/gnome_project.c:62
#, fuzzy
msgid ""
"A project or file with the same name.already exists.\n"
"Project creation aborted."
msgstr ""
"專案已經存在。\n"
"取消建立專案。"

#: src/gnome_project.c:78
#, fuzzy
msgid "Generating Project ...\n"
msgstr "正在產生專案 ...\n"

#: src/gnome_project.c:85
#, c-format
msgid "Cannot create file: %s"
msgstr "無法建立檔案：%s"

#: src/gnome_project.c:154
#, fuzzy
msgid "Loading Project ...\n"
msgstr "正在載入專案 ...\n"

#: src/gnome_project.c:165 src/gnome_project.c:225
#, fuzzy
msgid "Saving Project ...\n"
msgstr "正在儲存專案 ...\n"

#: src/gnome_project.c:173
#, fuzzy
msgid "Generating source codes ...\n"
msgstr "正在產生原始檔 ...\n"

#. Creating icon pixmap file for gnome projects
#: src/gnome_project.c:179
msgid "Copying icon file ...\n"
msgstr "正在複製圖示 ...\n"

#: src/gnome_project.c:193
msgid "Could not create icon file ...\n"
msgstr "無法建立圖示 ...\n"

#: src/gnome_project.c:207
msgid "Locating files ...\n"
msgstr "正在將檔案定位 ...\n"

#: src/gnome_project.c:229
#, fuzzy
msgid "Updating Project ...\n"
msgstr "正在更新專案 ...\n"

#: src/gnome_project.c:232
#, fuzzy
msgid "Running autogen.sh ...\n"
msgstr "執行 autogen.sh ...\n"

#: src/gnome_project.c:243
msgid "App Wizard"
msgstr "程式精靈"

#: src/gnome_project.c:262
#, fuzzy
msgid ""
"The Project was not successfully auto generated.\n"
"Please run autogen.sh manually."
msgstr ""
"產生專案所需的全部有關檔案的工作已失敗。\n"
"您只好自己動手去建立程式了。"

#: src/gnome_project.c:268
#, fuzzy
msgid ""
"Auto generation completed...............Successful\n"
"Now Build the Project to have a LOOK at it\n"
msgstr ""
"產生專案所需的全部有關檔案的工作已完成..............成功\n"
"現在可以執行\"建立崤nM案\"去看看程式的樣子了\n"

#: src/gnome_project.c:271
#, fuzzy
msgid "Project was successfully auto generated."
msgstr "專案所需的全部有關檔案已順利產生。"

#: src/goto_line.c:106
#, fuzzy
msgid " Goto Line number "
msgstr "前往行號"

#: src/launcher.c:151
#, c-format
msgid "launcher.c: error while reading child stdout - %s\n"
msgstr ""

#: src/launcher.c:178
#, c-format
msgid "launcher.c: error while reading child stderr - %s\n"
msgstr ""

#: src/launcher.c:370 src/text_editor.c:1466
msgid "Cannot execute command shell"
msgstr "無法執行指令"

#: src/main.c:50
#, fuzzy
msgid "Do not show the splashscreen"
msgstr "不要顯示程式啟動時的起始圖像"

#: src/main_menubar.c:383
msgid "Recent Files    "
msgstr "最近開啟檔案"

#: src/main_menubar.c:394 src/project_dbase.c:2074
msgid "Recent Projects "
msgstr "最近開啟專案"

#. 0
#: src/main_menubar_def.h:29
msgid "_New"
msgstr "新增 (_N)"

#. 1
#: src/main_menubar_def.h:35
msgid "_Open ..."
msgstr "開啟 (_O)..."

#. 2
#: src/main_menubar_def.h:41
msgid "_Save"
msgstr "儲存檔案 (_S)"

#: src/main_menubar_def.h:42 src/text_editor_gui.c:107 src/toolbar.c:84
msgid "Save current file"
msgstr "儲存目前檔案"

#. 3
#: src/main_menubar_def.h:47
msgid "Save _As ..."
msgstr "另存新檔 (_A)..."

#: src/main_menubar_def.h:48
msgid "Save the current file with a different name"
msgstr "用另一名稱儲存目前檔案"

#. 4
#: src/main_menubar_def.h:53
msgid "Save A_ll"
msgstr "全部儲存 (_L)"

#: src/main_menubar_def.h:54
msgid "Save all currently open files, except new files"
msgstr "將全部目前開啟的檔案儲存，新增的檔案除外"

#. 5
#: src/main_menubar_def.h:59
msgid "_Close File"
msgstr "關閉檔案 (_C)"

#: src/main_menubar_def.h:60 src/toolbar.c:92
msgid "Close current file"
msgstr "關閉目前檔案"

#. 6
#: src/main_menubar_def.h:65
msgid "Close All Files"
msgstr "關閉全部檔案"

#: src/main_menubar_def.h:66
msgid "Close all files"
msgstr "關閉全部檔案"

#. 7
#: src/main_menubar_def.h:71
msgid "Reload F_ile"
msgstr "重載檔案 (_I)"

#: src/main_menubar_def.h:72 src/text_editor_gui.c:112 src/toolbar.c:88
msgid "Reload current file"
msgstr "重新載入目前檔案"

#. 8
#. 9
#: src/main_menubar_def.h:78
msgid "N_ew Project ..."
msgstr "新增專案 (_E)..."

#: src/main_menubar_def.h:79
#, fuzzy
msgid "Create a Project using the Application Wizard"
msgstr "使用程式精靈建立一個新的專案"

#. 10
#: src/main_menubar_def.h:84
#, fuzzy
msgid "_Import Project ..."
msgstr "新增專案 (_E)..."

#: src/main_menubar_def.h:85
msgid "Import an existing code project using the Project Import Wizard"
msgstr ""

#. 11
#: src/main_menubar_def.h:90
msgid "Open P_roject ..."
msgstr "開啟專案 (_R)..."

#: src/main_menubar_def.h:91 src/toolbar.c:214
msgid "Open a Project"
msgstr "開啟舊的專案"

#. 12
#: src/main_menubar_def.h:96
msgid "Sa_ve Project"
msgstr "儲存專案 (_V)"

#: src/main_menubar_def.h:97 src/toolbar.c:225
msgid "Save the current Project"
msgstr "儲存目前專案"

#. 13
#: src/main_menubar_def.h:102
msgid "Close Pro_ject"
msgstr "關閉專案 (_J)"

#: src/main_menubar_def.h:103 src/toolbar.c:237
msgid "Close the current Project"
msgstr "關閉目前專案"

#. 14
#. 15
#: src/main_menubar_def.h:109
msgid "Rena_me ..."
msgstr "重新命名 (_M)..."

#: src/main_menubar_def.h:110
msgid "Rename the current file"
msgstr "重新設定目前檔案的名稱"

#. 16
#. 17
#: src/main_menubar_def.h:116
msgid "Page Set_up ..."
msgstr "列印設定 (_U)..."

#: src/main_menubar_def.h:117
msgid "Page setup for printing"
msgstr "編輯目前的列印設定"

#. 18
#: src/main_menubar_def.h:122
#, fuzzy
msgid "_Print"
msgstr "顯示"

#: src/main_menubar_def.h:123 src/text_editor_gui.c:179 src/toolbar.c:110
msgid "Print the current file"
msgstr "列印目前檔案的內容"

#. 19
#: src/main_menubar_def.h:128
msgid "_Print Preview"
msgstr ""

#: src/main_menubar_def.h:129
#, fuzzy
msgid "Print preview of the current file"
msgstr "列印目前檔案的內容"

#. 20
#. 21
#: src/main_menubar_def.h:135
msgid "Recent _Files"
msgstr "最近開啟檔案 (_F)"

#. 22
#: src/main_menubar_def.h:141
msgid "Recent Projec_ts"
msgstr "最近開啟專案 (_T)"

#. 0
#: src/main_menubar_def.h:155
msgid "_Make Selection Uppercase"
msgstr "選定範圍為大寫 (_M)"

#: src/main_menubar_def.h:156
msgid "Make the selected text uppercase"
msgstr "將選定範圍內的字母轉為大寫字母"

#. 1
#: src/main_menubar_def.h:162
msgid "Make Selection Lowercase"
msgstr "選定範圍為小寫"

#: src/main_menubar_def.h:163
msgid "Make the selected text lowercase"
msgstr "將選定範圍內的字母轉為小寫字母"

#. 3
#: src/main_menubar_def.h:171
#, fuzzy
msgid "Convert EOL chars to CRLF"
msgstr "EOL 成為 LF 字元"

#: src/main_menubar_def.h:172
#, fuzzy
msgid "Convert End Of Line characters to DOS EOL (CRLF)"
msgstr "將句子的結束字元 EOL 轉換為 Unix 的 LF 字元"

#. 4
#: src/main_menubar_def.h:178
msgid "Convert EOL chars to LF"
msgstr "EOL 成為 LF 字元"

#: src/main_menubar_def.h:179
#, fuzzy
msgid "Convert End Of Line characters to Unix EOL (LF)"
msgstr "將句子的結束字元 EOL 轉換為 Unix 的 LF 字元"

#. 5
#: src/main_menubar_def.h:185
#, fuzzy
msgid "Convert EOL chars to CR"
msgstr "EOL 成為 LF 字元"

#: src/main_menubar_def.h:186
#, fuzzy
msgid "Convert End Of Line characters to Mac OS EOL (CR)"
msgstr "將句子的結束字元 EOL 轉換為 Unix 的 LF 字元"

#. 6
#: src/main_menubar_def.h:192
#, fuzzy
msgid "Convert EOL chars to majority EOL"
msgstr "EOL 成為 LF 字元"

#: src/main_menubar_def.h:193
#, fuzzy
msgid "Convert End Of Line characters to majority of the EOL found in the file"
msgstr "將句子的結束字元 EOL 轉換為 Unix 的 LF 字元"

#. 0
#: src/main_menubar_def.h:204
msgid "_Select All"
msgstr "全選 (_S)"

#: src/main_menubar_def.h:205
msgid "Select all text in the editor"
msgstr "選取文件內的全部文字"

#. 1
#: src/main_menubar_def.h:210
msgid "Select to _Brace"
msgstr "括號內文字 (_B)"

#: src/main_menubar_def.h:211
msgid "Select the text in the matching braces"
msgstr "選取目前括號至另一方的對稱括號內的文字"

#. 2
#: src/main_menubar_def.h:216
msgid "Select Code Block"
msgstr "函式內原始碼"

#: src/main_menubar_def.h:217
msgid "Select the current code block"
msgstr "選取目前函式內的原始碼"

#. 3
#: src/main_menubar_def.h:222
#, fuzzy
msgid "Current Function"
msgstr "函式"

#: src/main_menubar_def.h:223
#, fuzzy
msgid "Select the current function"
msgstr "選取目前函式內的原始碼"

#. 0
#: src/main_menubar_def.h:233
msgid "/* GPL Notice */"
msgstr "/* GPL 通告 */"

#: src/main_menubar_def.h:234
msgid "Insert GPL notice with C style comments"
msgstr "用 C 語言備註格式寫入 GPL 通告"

#. 1
#: src/main_menubar_def.h:239
msgid "// GPL Notice"
msgstr "// GPL 通告"

#: src/main_menubar_def.h:240
msgid "Insert GPL notice with C++ style comments"
msgstr "用 C++ 語言備註格式寫入 GPL 通告"

#. 2
#: src/main_menubar_def.h:245
#, fuzzy
msgid "# GPL Notice"
msgstr "// GPL 通告"

#: src/main_menubar_def.h:246
#, fuzzy
msgid "Insert GPL notice with Python style comments"
msgstr "用 C 語言備註格式寫入 GPL 通告"

#. 3
#: src/main_menubar_def.h:251
#, fuzzy
msgid "Current Username"
msgstr "堆疊結構 (_C)"

#: src/main_menubar_def.h:252
#, fuzzy
msgid "Insert name of current user"
msgstr "重新設定目前檔案的名稱"

#. 4
#: src/main_menubar_def.h:257
msgid "Current Date & Time"
msgstr "目前日期及時間"

#: src/main_menubar_def.h:258
msgid "Insert current date & time"
msgstr "寫入目前日期及時間"

#. 5
#: src/main_menubar_def.h:263
msgid "Header File Template"
msgstr ""

#: src/main_menubar_def.h:264
msgid "Insert a standard header file template"
msgstr ""

#. 6
#: src/main_menubar_def.h:269
msgid "ChangeLog entry"
msgstr ""

#: src/main_menubar_def.h:270
msgid "Insert a ChangeLog entry"
msgstr ""

#: src/main_menubar_def.h:281
msgid "Insert a switch template"
msgstr ""

#: src/main_menubar_def.h:287
#, fuzzy
msgid "Insert a for template"
msgstr "寫入資訊 (_I)"

#: src/main_menubar_def.h:293
msgid "Insert a while template"
msgstr ""

#: src/main_menubar_def.h:299
msgid "Insert an if...else template"
msgstr ""

#: src/main_menubar_def.h:310
msgid "Insert the CVS Author keyword (author of the change)"
msgstr ""

#: src/main_menubar_def.h:316
msgid "Insert the CVS Date keyword (date and time of the change)"
msgstr ""

#: src/main_menubar_def.h:322
msgid ""
"Insert the CVS Header keyword (full path, revision, date, author, state)"
msgstr ""

#: src/main_menubar_def.h:328
msgid "Insert the CVS Id keyword (file, revision, date, author)"
msgstr ""

#: src/main_menubar_def.h:334
msgid "Insert the CVS Log keyword (log message)"
msgstr ""

#: src/main_menubar_def.h:340
msgid "Insert the CVS Name keyword (name of the sticky tag)"
msgstr ""

#: src/main_menubar_def.h:346
msgid "Insert the CVS Revision keyword (revision number)"
msgstr ""

#: src/main_menubar_def.h:352
msgid "Insert the CVS Source keyword (full path)"
msgstr ""

#. 0
#: src/main_menubar_def.h:362
#, fuzzy
msgid "Header"
msgstr "標頭檔偵測"

#: src/main_menubar_def.h:363
msgid "Insert a file header"
msgstr ""

#. 1
#: src/main_menubar_def.h:368
msgid "C template"
msgstr ""

#: src/main_menubar_def.h:369
#, fuzzy
msgid "Insert a C template"
msgstr "寫入資訊 (_I)"

#. 2
#: src/main_menubar_def.h:374
msgid "CVS keyword"
msgstr ""

#. 0
#: src/main_menubar_def.h:391
msgid "Block Comment/Uncomment"
msgstr ""

#: src/main_menubar_def.h:392
#, fuzzy
msgid "Block comment the selected text"
msgstr "將選定範圍內的字母轉為大寫字母"

#. 1
#: src/main_menubar_def.h:397
#, fuzzy
msgid "Box Comment/Uncomment"
msgstr "備註："

#: src/main_menubar_def.h:398
#, fuzzy
msgid "Box comment/uncomment the selected text"
msgstr "將選定範圍內的字母轉為大寫字母"

#. 2
#: src/main_menubar_def.h:403
#, fuzzy
msgid "Stream Comment/Uncomment"
msgstr "備註："

#: src/main_menubar_def.h:404
#, fuzzy
msgid "Stream comment/uncomment the selected text"
msgstr "將選定範圍內的字母轉為大寫字母"

#. 0
#: src/main_menubar_def.h:414
msgid "_Find ..."
msgstr "搜尋 (_F)..."

#: src/main_menubar_def.h:415
#, fuzzy
msgid "Search for a string or regular expression in the editor"
msgstr "使用正規表示式或一般方式進行搜尋一句句子"

#. 1
#: src/main_menubar_def.h:421
msgid "Find _Next"
msgstr "搜尋下一個 (_N)"

#: src/main_menubar_def.h:422
#, fuzzy
msgid "Repeat the last Find command"
msgstr "重複執行上一個搜尋指令"

#. 2
#: src/main_menubar_def.h:428
msgid "Find and R_eplace ..."
msgstr "搜尋及取代 (_E)..."

#: src/main_menubar_def.h:429
#, fuzzy
msgid ""
"Search for and replace a string or regular expression with another string"
msgstr "使用正規表示式或一般方式進行搜尋及取代一句句子"

#. 3
#: src/main_menubar_def.h:435
#, fuzzy
msgid "Fin_d in Files ..."
msgstr "檔案內搜尋 (_D)..."

#: src/main_menubar_def.h:436
msgid "Search for a string in multiple files or directories"
msgstr "在多個檔案或目錄內搜尋指定句子"

#. 4
#: src/main_menubar_def.h:442
msgid "_Enter Selection/I-Search"
msgstr ""

#: src/main_menubar_def.h:443
#, fuzzy
msgid "Enter the selected text as the search target"
msgstr "將選定範圍的文字刪除"

#. 0
#: src/main_menubar_def.h:454
#, fuzzy
msgid "_Goto Line number ..."
msgstr "前往行號 (_G)..."

#: src/main_menubar_def.h:455
msgid "Go to a particular line in the editor"
msgstr "前往文件內的指定行號"

#. 1
#: src/main_menubar_def.h:460
msgid "Goto Matching _Brace"
msgstr "前往對應括號 (_B)"

#: src/main_menubar_def.h:461
msgid "Go to the matching brace in the editor"
msgstr "從目前括號前往另一面對應的括號"

#. 2
#: src/main_menubar_def.h:466
msgid "_Goto start of block"
msgstr "前往區塊起首 (_G)"

#: src/main_menubar_def.h:467
msgid "Go to the start of the current block"
msgstr "前往目前區塊的開始位置"

#. 3
#: src/main_menubar_def.h:472
msgid "_Goto end of block"
msgstr "前往區塊結尾"

#: src/main_menubar_def.h:473
msgid "Go to the end of the current block"
msgstr "前往目前區塊的結束位置"

#. 4
#: src/main_menubar_def.h:478
msgid "_Goto previous mesg"
msgstr "上一個訊息 (_G)"

#: src/main_menubar_def.h:479
msgid "Go to previous message"
msgstr "前往上一個訊息"

#. 5
#: src/main_menubar_def.h:484
msgid "_Goto next mesg"
msgstr "上一個訊息 (_G)"

#: src/main_menubar_def.h:485
msgid "Go to next message"
msgstr "前往下一個訊息"

#. 6
#: src/main_menubar_def.h:490
#, fuzzy
msgid "_Go Back"
msgstr "向後"

#: src/main_menubar_def.h:491
msgid "Go back"
msgstr ""

#. 7
#: src/main_menubar_def.h:496
#, fuzzy
msgid "_Go Forward"
msgstr "向前"

#: src/main_menubar_def.h:497
#, fuzzy
msgid "Go forward"
msgstr "向前"

#. 8
#: src/main_menubar_def.h:502 src/text_editor_menu.c:93
#, fuzzy
msgid "Tag Definition"
msgstr "/物件類別定義 (_C)"

#: src/main_menubar_def.h:503
#, fuzzy
msgid "Goto tag definition"
msgstr "/物件類別定義 (_C)"

#. 9
#: src/main_menubar_def.h:508 src/text_editor_menu.c:100
#, fuzzy
msgid "Tag Declaration"
msgstr "宣告"

#: src/main_menubar_def.h:509
#, fuzzy
msgid "Goto tag declaration"
msgstr "函式宣告："

#. 10
#: src/main_menubar_def.h:514
msgid "Next occurrence"
msgstr ""

#: src/main_menubar_def.h:515
msgid "Find the next occurrence of current word"
msgstr ""

#. 11
#: src/main_menubar_def.h:520
msgid "Previous occurrence"
msgstr ""

#: src/main_menubar_def.h:521
msgid "Find the previous occurrence of current word"
msgstr ""

#. 0
#: src/main_menubar_def.h:532
msgid "U_ndo"
msgstr "復原 (_N)"

#: src/main_menubar_def.h:533 src/toolbar.c:97
msgid "Undo the last action"
msgstr "取消剛完成的動作"

#. 1
#: src/main_menubar_def.h:539
msgid "_Redo"
msgstr "重複 (_R)"

#: src/main_menubar_def.h:540 src/toolbar.c:101
msgid "Redo the last undone action"
msgstr "重複剛取消的動作"

#. 2
#. 3
#: src/main_menubar_def.h:548
msgid "C_ut"
msgstr "剪下 (_U)"

#: src/main_menubar_def.h:549
msgid "Cut the selected text from the editor to the clipboard"
msgstr "將選定範圍的文字複製到剪貼簿後移除"

#. 4
#: src/main_menubar_def.h:555
msgid "_Copy"
msgstr "複製 (_C)"

#: src/main_menubar_def.h:556
msgid "Copy the selected text to the clipboard"
msgstr "將選定範圍的文字複製到剪貼簿"

#. 5
#: src/main_menubar_def.h:562
msgid "_Paste"
msgstr "貼上 (_P)"

#: src/main_menubar_def.h:563
msgid "Paste the content of clipboard at the current position"
msgstr "將剪貼簿上的文字複製到目前遊標的位置"

#. 6
#: src/main_menubar_def.h:569
msgid "C_lear"
msgstr "清除 (_L)"

#: src/main_menubar_def.h:570
msgid "Delete the selected text from the editor"
msgstr "將選定範圍的文字刪除"

#. 7
#. 8
#: src/main_menubar_def.h:578
msgid "_Transform"
msgstr "轉換 (_T)"

#. 9
#: src/main_menubar_def.h:585
msgid "_Select"
msgstr "選取 (_S)"

#. 10
#: src/main_menubar_def.h:592
msgid "_Insert text"
msgstr "寫入資訊 (_I)"

#. 11
#: src/main_menubar_def.h:599
#, fuzzy
msgid "Co_mment code"
msgstr "備註："

#. 12
#: src/main_menubar_def.h:605
#, fuzzy
msgid "S_earch"
msgstr "搜尋"

#. 13
#: src/main_menubar_def.h:611
msgid "G_o to"
msgstr "前往 (_O)"

#. 14
#. 15
#: src/main_menubar_def.h:620
msgid "_AutoComplete"
msgstr "自動填字 (_A)"

#: src/main_menubar_def.h:621
msgid "AutoComplete the current word"
msgstr "自動完成目前的字"

#. 16
#: src/main_menubar_def.h:627
msgid "S_how calltip"
msgstr "顯示參數提示 (_H)"

#: src/main_menubar_def.h:628
msgid "Show calltip for the function"
msgstr "顯示函式的參數提示"

#. 17
#: src/main_menubar_def.h:634
#, fuzzy
msgid "Search And Re_place"
msgstr "搜尋及取代"

#: src/main_menubar_def.h:635
#, fuzzy
msgid "New Search And Replace stuff"
msgstr "搜尋及取代特定句子"

#. 0
#: src/main_menubar_def.h:646
msgid "_Main Toolbar"
msgstr "主工具列 (_M)"

#: src/main_menubar_def.h:647
msgid "Hide/Unhide Main toolbar"
msgstr "顯示 / 隱藏主工具列"

#. 1
#: src/main_menubar_def.h:652
msgid "_Extended Toolbar"
msgstr "進階工具列 (_E)"

#: src/main_menubar_def.h:653
msgid "Hide/Unhide Extended toolbar"
msgstr "顯示 / 隱藏進階工具列"

#. 2
#: src/main_menubar_def.h:658
msgid "_Debug Toolbar"
msgstr "偵錯工具列 (_D)"

#: src/main_menubar_def.h:659
msgid "Hide/Unhide Debug toolbar"
msgstr "顯示 / 隱藏偵錯工具列"

#. 3
#: src/main_menubar_def.h:664
msgid "_Browser Toolbar"
msgstr "瀏覽工具列 (_B)"

#: src/main_menubar_def.h:665
msgid "Hide/Unhide Browser toolbar"
msgstr "顯示 / 隱藏瀏覽工具列"

#. 4
#: src/main_menubar_def.h:670
msgid "_Format Toolbar"
msgstr "格式工具列 (_F)"

#: src/main_menubar_def.h:671
msgid "Hide/Unhide Format toolbar"
msgstr "顯示 / 隱藏格式工具列"

#. 0
#: src/main_menubar_def.h:681
msgid "_Line numbers margin"
msgstr "行號區 (_L)"

#: src/main_menubar_def.h:682
msgid "Show/Hide line numbers"
msgstr "顯示 / 隱藏行號區"

#. 1
#: src/main_menubar_def.h:687
msgid "_Markers Margin"
msgstr "標號區 (_M)"

#: src/main_menubar_def.h:688
msgid "Show/Hide markers margin"
msgstr "顯示 / 隱藏標號區"

#. 2
#: src/main_menubar_def.h:693
msgid "_Code fold margin"
msgstr "展疊區 (_C)"

#: src/main_menubar_def.h:694
msgid "Show/Hide code fold margin"
msgstr "顯示 / 隱藏函式展疊區"

#. 3
#: src/main_menubar_def.h:699
msgid "_Indentation guides"
msgstr "縮排導線 (_I)"

#: src/main_menubar_def.h:700
#, fuzzy
msgid "Show/Hide indentation guides"
msgstr "顯示 / 隱藏縮排導線"

#. 4
#: src/main_menubar_def.h:705
msgid "_White spaces"
msgstr "空白字元 (_W)"

#: src/main_menubar_def.h:706
msgid "Show/Hide white spaces"
msgstr "顯示 / 隱藏空白字元"

#. 5
#: src/main_menubar_def.h:711
msgid "_Line end characters"
msgstr "句子結束字元 (_L)"

#: src/main_menubar_def.h:712
msgid "Show/Hide line end characters"
msgstr "顯示 / 隱藏句子結束字元"

#. 6
#: src/main_menubar_def.h:717
msgid "Line _wrapping"
msgstr ""

#: src/main_menubar_def.h:718
msgid "Enable/disable line wrapping"
msgstr ""

#. 0
#: src/main_menubar_def.h:728
msgid "++ Zoom"
msgstr "++ 放大"

#: src/main_menubar_def.h:729
msgid "Increase text zoom by 1 unit"
msgstr "增加字型大小一個單位"

#. 1
#: src/main_menubar_def.h:734
msgid "+8"
msgstr "+8"

#: src/main_menubar_def.h:735
msgid "Zoom factor +8"
msgstr "增加字型大小八個單位"

#. 2
#: src/main_menubar_def.h:740
msgid "+6"
msgstr "+6"

#: src/main_menubar_def.h:741
msgid "Zoom factor +6"
msgstr "增加字型大小六個單位"

#. 3
#: src/main_menubar_def.h:746
msgid "+4"
msgstr "+4"

#: src/main_menubar_def.h:747
msgid "Zoom factor +4"
msgstr "增加字型大小四個單位"

#. 4
#: src/main_menubar_def.h:752
msgid "+2"
msgstr "+2"

#: src/main_menubar_def.h:753
msgid "Zoom factor +2"
msgstr "增加字型大小二個單位"

#: src/main_menubar_def.h:759
msgid "Zoom factor 0"
msgstr "正常字型大小"

#. 6
#: src/main_menubar_def.h:764
msgid "-2"
msgstr "-2"

#: src/main_menubar_def.h:765
msgid "Zoom factor -2"
msgstr "減少字型大小二個單位"

#. 7
#: src/main_menubar_def.h:770
msgid "-4"
msgstr "-4"

#: src/main_menubar_def.h:771
msgid "Zoom factor -4"
msgstr "減少字型大小四個單位"

#. 8
#: src/main_menubar_def.h:776
msgid "-6"
msgstr "-6"

#: src/main_menubar_def.h:777
msgid "Zoom factor -6"
msgstr "減少字型大小六個單位"

#. 9
#: src/main_menubar_def.h:782
msgid "-8"
msgstr "-8"

#: src/main_menubar_def.h:783
msgid "Zoom factor -8"
msgstr "減少字型大小八個單位"

#. 10
#: src/main_menubar_def.h:788
msgid "-- Zoom"
msgstr "-- 縮小"

#: src/main_menubar_def.h:789
msgid "Reduce text zoom by 1 unit"
msgstr "減少字型大小一個單位"

#. 0
#: src/main_menubar_def.h:799
#, fuzzy
msgid "_Message window"
msgstr "訊息視窗 (_M)"

#: src/main_menubar_def.h:800 src/toolbar.c:154
msgid "Show/Hide the Message window"
msgstr "顯示 / 隱藏訊息視窗"

#. 1
#: src/main_menubar_def.h:805
#, fuzzy
msgid "_Project window"
msgstr "專案資訊"

#: src/main_menubar_def.h:806 src/toolbar.c:150
msgid "Show/Hide the Project window"
msgstr "顯示 / 隱藏專案視窗"

#. 2
#: src/main_menubar_def.h:811
msgid "B_ookmarks"
msgstr "紀錄視窗 (_O)"

#: src/main_menubar_def.h:812
msgid "Show the Bookmark window"
msgstr "顯示紀錄視窗"

#. 3
#. 4
#: src/main_menubar_def.h:818
msgid "_Toolbars"
msgstr "工具列 (_T)"

#. 5
#: src/main_menubar_def.h:824
msgid "_Editor"
msgstr "編輯視窗 (_E)"

#. 6
#: src/main_menubar_def.h:830
msgid "_Zoom text"
msgstr "縮放文字 (_Z)"

#. 7
#. 8
#: src/main_menubar_def.h:837 src/main_menubar_def.h:1568
msgid "_Breakpoints"
msgstr "中斷點視窗 (_B)"

#: src/main_menubar_def.h:838
msgid "Show breakpoints editor window"
msgstr "顯示中斷點視窗"

#. 9
#: src/main_menubar_def.h:843
msgid "_Registers"
msgstr "暫存器視窗 (_R)"

#: src/main_menubar_def.h:844
msgid "Show CPU registers and their contents"
msgstr "顯示 CPU 暫存器及它的內容"

#. {/*10*/
#. GNOME_APP_UI_ITEM, N_("Program _Stack"),
#. N_("Show stack trace of the program"),
#. on_program_stack1_activate, NULL, NULL,
#. GNOME_APP_PIXMAP_NONE, NULL,
#. GDK_F7, GDK_CONTROL_MASK, NULL},
#. 10
#: src/main_menubar_def.h:855
msgid "Shared _Libraries"
msgstr "共享函式庫 (_L)"

#: src/main_menubar_def.h:856
msgid "Show shared libraries loaded by the program"
msgstr "顯示由程式載入的分享函式庫視窗"

#. 11
#: src/main_menubar_def.h:861
msgid "_Kernel Signals"
msgstr "內核訊號 (_K)"

#: src/main_menubar_def.h:862
msgid "Show the kernel signals editor window"
msgstr "顯示內核訊號的視窗"

#. 12
#: src/main_menubar_def.h:867
msgid "_Dump Window"
msgstr "組合碼視窗"

#: src/main_menubar_def.h:868
msgid "Show memory dump window"
msgstr "顯示使用組合碼輸出記憶體內容的視窗"

#. 13
#. 14
#: src/main_menubar_def.h:874
msgid "_Console"
msgstr "終端機 (_C)"

#: src/main_menubar_def.h:875
msgid "Show the console where the program runs"
msgstr "顯示程式在該處起動的終端機"

#. 15
#: src/main_menubar_def.h:880
msgid "Show _Locals"
msgstr "顯示區域變數 (_L)"

#: src/main_menubar_def.h:881
#, fuzzy
msgid "Show/Hide Local variables in Message window"
msgstr "在訊息視窗內顯示 / 隱藏區域變數"

#. 0
#: src/main_menubar_def.h:891 src/project_dbase_gui.c:277
msgid "Include file"
msgstr "標頭檔"

#. 1
#: src/main_menubar_def.h:897 src/project_dbase_gui.c:283
msgid "Source file"
msgstr "原始檔"

#. 2
#: src/main_menubar_def.h:903 src/project_dbase_gui.c:289
msgid "Help file"
msgstr "說明檔"

#. 3
#: src/main_menubar_def.h:909 src/project_dbase_gui.c:295
msgid "Data file"
msgstr "資料檔"

#. 4
#: src/main_menubar_def.h:915 src/project_dbase_gui.c:301
msgid "Pixmap file"
msgstr "圖示檔"

#. 5
#: src/main_menubar_def.h:921 src/project_dbase_gui.c:307
msgid "Translation file"
msgstr "繙譯檔"

#. 6
#: src/main_menubar_def.h:927 src/project_dbase_gui.c:313
msgid "Doc file"
msgstr "說明文件"

#. 0
#: src/main_menubar_def.h:938 src/project_dbase_gui.c:323
#, fuzzy
msgid "Add File"
msgstr "檔案"

#. 3
#: src/main_menubar_def.h:956
#, fuzzy
msgid "Remove File"
msgstr "移除"

#. 4
#. 5
#: src/main_menubar_def.h:963 src/project_dbase_gui.c:348
msgid "Configure Project"
msgstr "配置專案"

#: src/main_menubar_def.h:964
#, fuzzy
msgid "Configure options for the current Project"
msgstr "關閉目前專案"

#. 6
#: src/main_menubar_def.h:969 src/project_dbase_gui.c:354
msgid "Project Info"
msgstr "專案資訊"

#: src/main_menubar_def.h:970
#, fuzzy
msgid "Display the Project information"
msgstr "顯示目前堆疊結構的資訊"

#. 9
#. 10
#: src/main_menubar_def.h:983
msgid "_Update tags image"
msgstr "更新原始碼索引 (_U)"

#: src/main_menubar_def.h:984
#, fuzzy
msgid "Update the tags image of the Project/opened files"
msgstr "更新專案 / 已開啟檔案的原始碼索引"

#. 11
#: src/main_menubar_def.h:989
#, fuzzy
msgid "Rebuild tags image"
msgstr "更新原始碼索引 (_U)"

#: src/main_menubar_def.h:990
#, fuzzy
msgid "Rebuild the tags image of the Project"
msgstr "建立整個專案"

#. 12
#: src/main_menubar_def.h:995
msgid "Ed_it Application GUI ..."
msgstr "編輯圖形介面 (_I)"

#: src/main_menubar_def.h:996
msgid "Edit application GUI with the Glade GUI editor"
msgstr "使用 Glade 去編輯程式的圖形介面"

#. 0
#: src/main_menubar_def.h:1013
msgid "Automatic"
msgstr "自動"

#: src/main_menubar_def.h:1014
msgid "Automatically determine the highlight style"
msgstr "自動偵測色彩處理樣式"

#. 1
#: src/main_menubar_def.h:1019
msgid "No Highlight style"
msgstr "停用色彩處理"

#: src/main_menubar_def.h:1020
#, fuzzy
msgid "Remove the current highlight style"
msgstr "重新設定目前檔案的名稱"

#. 2
#: src/main_menubar_def.h:1025
msgid "C and C++"
msgstr "C 及 C++"

#: src/main_menubar_def.h:1026
msgid "Force the highlight style to C and C++"
msgstr "使用 C 及 C++ 語言色彩處理樣式"

#. 3
#: src/main_menubar_def.h:1031
msgid "C and C++ with GNOME"
msgstr "C 及 C++ GNOME"

#: src/main_menubar_def.h:1032
msgid "Force the highlight style to C and C++ with GNOME"
msgstr "使用具有 GNOME 的 C 及 C++ 語言色彩處理樣式"

#. 4
#: src/main_menubar_def.h:1037
msgid "HTML"
msgstr "HTML"

#: src/main_menubar_def.h:1038
msgid "Force the highlight style to HTML"
msgstr "使用 HTML 語言色彩處理樣式"

#. 5
#: src/main_menubar_def.h:1043
msgid "XML"
msgstr "XML"

#: src/main_menubar_def.h:1044
msgid "Force the highlight style to XML"
msgstr "使用 XML 語言色彩處理樣式"

#. 6
#: src/main_menubar_def.h:1049
msgid "Javascript"
msgstr "Javascript"

#: src/main_menubar_def.h:1050
msgid "Force the highlight style to Javascript"
msgstr "使用 Javascript 語言色彩處理樣式"

#. 7
#: src/main_menubar_def.h:1055
msgid "WScript"
msgstr "WScript"

#: src/main_menubar_def.h:1056
msgid "Force the highlight style to WScript"
msgstr "使用 WScript 語言色彩處理樣式"

#. 8
#: src/main_menubar_def.h:1061
msgid "Makefile"
msgstr "Makefile"

#: src/main_menubar_def.h:1062
msgid "Force the highlight style to Makefile"
msgstr "使用 Makefile 語言色彩處理樣式"

#. 9
#: src/main_menubar_def.h:1067
msgid "Java"
msgstr "Java"

#: src/main_menubar_def.h:1068
msgid "Force the highlight type to Java"
msgstr "使用 Java 語言色彩處理樣式"

#. 10
#: src/main_menubar_def.h:1073
msgid "LUA"
msgstr "LUA"

#: src/main_menubar_def.h:1074
msgid "Force the highlight style to LUA"
msgstr "使用 LUA 語言色彩處理樣式"

#. 11
#: src/main_menubar_def.h:1079
msgid "Python"
msgstr "Python"

#: src/main_menubar_def.h:1080
msgid "Force the highlight style to Python"
msgstr "使用 Python 語言色彩處理樣式"

#. 12
#: src/main_menubar_def.h:1085
msgid "Perl"
msgstr "Perl"

#: src/main_menubar_def.h:1086
msgid "Force the highlight style to Perl"
msgstr "使用 Perl 語言色彩處理樣式"

#. 13
#: src/main_menubar_def.h:1091
msgid "SQL"
msgstr "SQL"

#: src/main_menubar_def.h:1092
msgid "Force the highlight style to SQL"
msgstr "使用 SQL 語言色彩處理樣式"

#. 14
#: src/main_menubar_def.h:1097
msgid "PL/SQL"
msgstr "PL/SQL"

#: src/main_menubar_def.h:1098
msgid "Force the highlight style to PL/SQL"
msgstr "使用 PL/SQL 語言色彩處理樣式"

#. 15
#: src/main_menubar_def.h:1103
msgid "PHP"
msgstr "PHP"

#: src/main_menubar_def.h:1104
msgid "Force the highlight style to PHP"
msgstr "使用 PHP 語言色彩處理樣式"

#. 16
#: src/main_menubar_def.h:1109
msgid "LaTex"
msgstr "LaTex"

#: src/main_menubar_def.h:1110
msgid "Force the highlight style to LaTex"
msgstr "使用 LaTex 語言色彩處理樣式"

#: src/main_menubar_def.h:1116
msgid "Force the highlight style to Diff"
msgstr "使用 Diff 語言色彩處理樣式"

#. 18
#: src/main_menubar_def.h:1121
msgid "Pascal"
msgstr "Pascal"

#: src/main_menubar_def.h:1122
msgid "Force the highlight style to Pascal"
msgstr "使用 Pascal 語言色彩處理樣式"

#. 19
#: src/main_menubar_def.h:1127
msgid "Xcode"
msgstr "Xcode"

#: src/main_menubar_def.h:1128
msgid "Force the highlight style to Xcode"
msgstr "使用 Xcode 語言色彩處理樣式"

#. 20
#: src/main_menubar_def.h:1133
msgid "Prj/Properties"
msgstr "Prj/Properties"

#: src/main_menubar_def.h:1134
msgid "Force the highlight style to project/properties files"
msgstr "使用 project/properties 語言色彩處理樣式"

#. 21
#: src/main_menubar_def.h:1139
msgid "Conf"
msgstr "Conf"

#: src/main_menubar_def.h:1140
msgid "Force the highlight style to UNIX conf files"
msgstr "使用 Unix conf 語言色彩處理樣式"

#. 22
#: src/main_menubar_def.h:1145
#, fuzzy
msgid "Ada"
msgstr "新增"

#: src/main_menubar_def.h:1146
#, fuzzy
msgid "Force the highlight style to Ada"
msgstr "使用 LUA 語言色彩處理樣式"

#. 23
#: src/main_menubar_def.h:1151
msgid "Baan"
msgstr ""

#: src/main_menubar_def.h:1152
#, fuzzy
msgid "Force the highlight style to Baan"
msgstr "使用 Pascal 語言色彩處理樣式"

#. 24
#: src/main_menubar_def.h:1157
msgid "Lisp"
msgstr ""

#: src/main_menubar_def.h:1158
#, fuzzy
msgid "Force the highlight style to Lisp"
msgstr "使用 XML 語言色彩處理樣式"

#. 25
#: src/main_menubar_def.h:1163
msgid "Ruby"
msgstr ""

#: src/main_menubar_def.h:1164
#, fuzzy
msgid "Force the highlight style to Ruby"
msgstr "使用 XML 語言色彩處理樣式"

#. 26
#: src/main_menubar_def.h:1169
#, fuzzy
msgid "Matlab"
msgstr "加泰隆文"

#: src/main_menubar_def.h:1170
#, fuzzy
msgid "Force the highlight style to Matlab"
msgstr "使用 Pascal 語言色彩處理樣式"

#. 0
#: src/main_menubar_def.h:1180
msgid "Auto _Format"
msgstr "自動格式 (_F)"

#: src/main_menubar_def.h:1181
#, fuzzy
msgid "Autoformat the current source file"
msgstr "編譯目前檔案"

#. 1
#: src/main_menubar_def.h:1186
msgid "_Increase Indent"
msgstr "增加縮排 (_I)"

#: src/main_menubar_def.h:1187
msgid "Increase indentation of line/selection"
msgstr "增加句子/選定範圍的縮排"

#. 2
#: src/main_menubar_def.h:1192
msgid "_Decrease Indent"
msgstr "減少縮排 (_D)"

#: src/main_menubar_def.h:1193
msgid "Decrease indentation of line/selection"
msgstr "減少句子/選定範圍的縮排"

#. 3
#. 4
#: src/main_menubar_def.h:1199
msgid "Force _Highlight Style"
msgstr "色彩處理樣式 (_H)"

#. 5
#. 6
#: src/main_menubar_def.h:1206
msgid "_Close All Folds"
msgstr "函式全部摺疊 (_C)"

#: src/main_menubar_def.h:1207
msgid "Close all code folds in the editor"
msgstr "將全部函式的原始碼摺疊"

#. 7
#: src/main_menubar_def.h:1212
msgid "_Open All Folds"
msgstr "函式全部展開 (_O)"

#: src/main_menubar_def.h:1213
#, fuzzy
msgid "Open all code folds in the editor"
msgstr "將全部函式的原始碼展開"

#. 8
#: src/main_menubar_def.h:1218
msgid "_Toggle Current Fold"
msgstr "摺疊/展開目前函式 (_T)"

#: src/main_menubar_def.h:1219
#, fuzzy
msgid "Toggle current code fold in the editor"
msgstr "切換目前函式的摺疊與展開狀況"

#. 9
#. 10
#: src/main_menubar_def.h:1225
msgid "D_etach Current Document"
msgstr "分離目前文件 (_E)"

#: src/main_menubar_def.h:1226
#, fuzzy
msgid "Detach the current document into a separate editor window"
msgstr "將目前的編輯視窗分離為個別視窗"

#. 0
#: src/main_menubar_def.h:1236
msgid "_Compile"
msgstr "編譯 (_C)"

#: src/main_menubar_def.h:1237
msgid "Compile the current source file"
msgstr "編譯目前檔案"

#. 1
#: src/main_menubar_def.h:1242
#, fuzzy
msgid "Compile With _Make"
msgstr "編譯檔案："

#: src/main_menubar_def.h:1243
#, fuzzy
msgid "Compile the current source file using Make"
msgstr "編譯目前檔案"

#. 2
#: src/main_menubar_def.h:1248 src/main_menubar_def.h:1884
msgid "_Build"
msgstr "建立 (_B)"

#: src/main_menubar_def.h:1249
#, fuzzy
msgid "Build the source directory of the Project or the current source file"
msgstr "編譯及連結 原始檔目錄內的檔案 / 目前的原始檔 成為程式"

#. 3
#: src/main_menubar_def.h:1254
msgid "Build _All"
msgstr "建立專案 (_B)"

#: src/main_menubar_def.h:1255
#, fuzzy
msgid "Build the whole Project"
msgstr "編譯及連結原始檔目錄內的檔案成為程式，以及處理在專案內其它有關的檔案。"

#. 4
#. 5
#: src/main_menubar_def.h:1261
msgid "Save Build Messages"
msgstr "儲存建立訊息"

#: src/main_menubar_def.h:1262
#, fuzzy
msgid "Save build messages to a file"
msgstr "將建立專案時顯示在訊息視窗內的資訊儲存至檔案"

#. 6
#. 7
#: src/main_menubar_def.h:1268
msgid "_Install"
msgstr "安裝 (_I)"

#: src/main_menubar_def.h:1269
#, fuzzy
msgid "Install the Project on your system"
msgstr "將專案內的程式安裝到本機系統內"

#. 8
#: src/main_menubar_def.h:1274
msgid "Build _Distribution"
msgstr "建立發行套件 (_D)"

#: src/main_menubar_def.h:1275
#, fuzzy
msgid "Build the distribution tarball of the Project"
msgstr "將專案建立成為可用作發行的壓縮檔"

#. 9
#. 10
#: src/main_menubar_def.h:1281
msgid "Con_figure ..."
msgstr "配置 (_F) ..."

#: src/main_menubar_def.h:1282
#, fuzzy
msgid "Configure the Project"
msgstr "配置整個專案使到原始檔可以編譯成為程式"

#. 11
#: src/main_menubar_def.h:1287
msgid "Auto _generate ..."
msgstr "產生建程檔案 (_G) ..."

#: src/main_menubar_def.h:1288
#, fuzzy
msgid "Auto generate all the build files for the Project"
msgstr "產生用作建立程式的全部所需檔案"

#. 12
#. 13
#: src/main_menubar_def.h:1294
msgid "Clea_n"
msgstr "清除 (_N)"

#: src/main_menubar_def.h:1295
msgid "Clean the source directory"
msgstr "清除原始檔目錄內在編譯時所產生的檔案"

#. 14
#: src/main_menubar_def.h:1300
msgid "Clean A_ll"
msgstr "全部清除 (_L)"

#: src/main_menubar_def.h:1301
#, fuzzy
msgid "Clean the whole Project directory"
msgstr "清除專案在編譯時在全部目錄內所產生的全部檔案"

#. 15
#. 16
#: src/main_menubar_def.h:1307
msgid "_Stop Build"
msgstr "停止建立 (_S)"

#: src/main_menubar_def.h:1308
msgid "Stop the current compile or build process"
msgstr "停止目前正在編譯檔案或建立專案的工作"

#. 17
#. 18
#: src/main_menubar_def.h:1314
msgid "_Execute"
msgstr "執進程式 (_E)"

#: src/main_menubar_def.h:1315 src/toolbar.c:297
msgid "Execute the program"
msgstr "執行這個程式"

#. 19
#: src/main_menubar_def.h:1320
msgid "Set _Program params ..."
msgstr "參數設定 (_P)..."

#: src/main_menubar_def.h:1321
msgid "Set the execution parameters of the program"
msgstr "設定提供給程式在執行時的額外參數"

#. 0
#: src/main_menubar_def.h:1331
msgid "_Toggle bookmark"
msgstr "切換紀錄狀況 (_T)"

#: src/main_menubar_def.h:1332
#, fuzzy
msgid "Toggle a bookmark at the current line position"
msgstr "切換目前位置的紀錄狀況"

#. 1
#. 2
#: src/main_menubar_def.h:1338
msgid "_First bookmark"
msgstr "最前一個紀錄 (_F)"

#: src/main_menubar_def.h:1339
#, fuzzy
msgid "Jump to the first bookmark in the file"
msgstr "前往目前文件內最前的一個紀錄"

#. 3
#: src/main_menubar_def.h:1344
msgid "_Previous bookmark"
msgstr "上一個紀錄 (_P)"

#: src/main_menubar_def.h:1345
#, fuzzy
msgid "Jump to the previous bookmark in the file"
msgstr "前往上一個紀錄"

#. 4
#: src/main_menubar_def.h:1350
msgid "_Next bookmark"
msgstr "下一個紀錄 (_N)"

#: src/main_menubar_def.h:1351
#, fuzzy
msgid "Jump to the next bookmark in the file"
msgstr "前往下一個紀錄"

#. 5
#: src/main_menubar_def.h:1356
msgid "_Last bookmark"
msgstr "最後一個紀錄 (_L)"

#: src/main_menubar_def.h:1357
#, fuzzy
msgid "Jump to the last bookmark in the file"
msgstr "前往目前文件內最後的一個紀錄"

#. 6
#. 7
#: src/main_menubar_def.h:1363
msgid "_Clear all bookmarks"
msgstr "清除全部紀錄 (_C)"

#: src/main_menubar_def.h:1364
#, fuzzy
msgid "Clear bookmarks"
msgstr "清除全部紀錄 (_C)"

#. 0
#: src/main_menubar_def.h:1374
msgid "Run/_Continue"
msgstr "執行 / 繼續執行 (_C)"

#: src/main_menubar_def.h:1375
msgid "Continue the execution of the program"
msgstr "繼續執進程式"

#. 1
#: src/main_menubar_def.h:1380
msgid "Step _In"
msgstr "步入 (_I)"

#: src/main_menubar_def.h:1381
msgid "Single step into function"
msgstr "步入目前函式內然後單步執行"

#. 2
#: src/main_menubar_def.h:1386
msgid "Step O_ver"
msgstr "步過 (_V)"

#: src/main_menubar_def.h:1387
msgid "Single step over function"
msgstr "單步執行目前函式"

#. 3
#: src/main_menubar_def.h:1392
msgid "Step _Out"
msgstr "步出 (_O)"

#: src/main_menubar_def.h:1393
msgid "Single step out of the function"
msgstr "執行目前函式內餘下程式碼後退回"

#. 4
#: src/main_menubar_def.h:1398
msgid "_Run to cursor"
msgstr "執行至遊標 (_R)"

#: src/main_menubar_def.h:1399
msgid "Run to the cursor"
msgstr "程式執行至遊標目前位置時停止"

#. 0
#: src/main_menubar_def.h:1409 src/text_editor_menu.c:136
msgid "Toggle breakpoint"
msgstr "切換中斷點狀況"

#: src/main_menubar_def.h:1410
msgid "Toggle breakpoint at the current location"
msgstr "切換目前位置的中斷點狀況"

#. 1
#: src/main_menubar_def.h:1415
msgid "Set Breakpoint ..."
msgstr "設定中斷點 ..."

#: src/main_menubar_def.h:1416
msgid "Set a breakpoint"
msgstr "在文件內設置一個中斷點"

#. 2
#. 3
#: src/main_menubar_def.h:1422
msgid "_Breakpoints ..."
msgstr "中斷點 (_B) ..."

#: src/main_menubar_def.h:1423
msgid "Edit breakpoints"
msgstr "編輯中斷點的內容"

#. 4
#: src/main_menubar_def.h:1428
msgid "Disable all Breakpoints"
msgstr "停用全部中斷點"

#: src/main_menubar_def.h:1429
msgid "Deactivate all breakpoints"
msgstr "將全部中斷點設為停止使用"

#. 5
#: src/main_menubar_def.h:1434
msgid "C_lear all Breakpoints"
msgstr "清除全部中斷點 (_L)"

#: src/main_menubar_def.h:1435
msgid "Delete all breakpoints"
msgstr "清除全部中斷點的設定"

#. 0
#: src/main_menubar_def.h:1445
msgid "Info _Target Files"
msgstr "執行環境 (_T)"

#: src/main_menubar_def.h:1446
msgid "Display information on the files the debugger is active with"
msgstr "顯示目前正在被偵錯的程式的執行環境的資訊"

#. 1
#: src/main_menubar_def.h:1451
msgid "Info _Program"
msgstr "程式資訊 (_P)"

#: src/main_menubar_def.h:1452
msgid "Display information on the execution status of the program"
msgstr "顯示程式的執行狀況資訊"

#. 2
#: src/main_menubar_def.h:1457
msgid "Info _Kernel User Struct"
msgstr "進程內核 (_K)"

#: src/main_menubar_def.h:1458
msgid "Display the contents of kernel 'struct user' for current child"
msgstr "顯示目前進程的 CPU 暫存器數值，程式堆疊，資料區的位址及大小等等..."

#. 3
#: src/main_menubar_def.h:1463
msgid "Info _Threads"
msgstr "線程 (_T)"

#: src/main_menubar_def.h:1464
msgid "Display the IDs of currently known threads"
msgstr "顯示目前已知的線程的識別編號"

#. 4
#: src/main_menubar_def.h:1469
msgid "Info _Global variables"
msgstr "全區域變數 (_G)"

#: src/main_menubar_def.h:1470
msgid "Display all global and static variables of the program"
msgstr "顯示程式的全區域及靜態變數"

#. 5
#: src/main_menubar_def.h:1475
msgid "Info _Local variables"
msgstr "區域變數 (_L)"

#: src/main_menubar_def.h:1476
msgid "Display local variables of the current frame"
msgstr "顯示程式的區域變數"

#. 6
#: src/main_menubar_def.h:1481
msgid "Info _Current Frame"
msgstr "堆疊結構 (_C)"

#: src/main_menubar_def.h:1482
msgid "Display information about the current frame of execution"
msgstr "顯示目前堆疊結構內的資訊"

#. 7
#: src/main_menubar_def.h:1487
msgid "Info Function _Arguments"
msgstr "函式參數 (_A)"

#: src/main_menubar_def.h:1488
msgid "Display function arguments of the current frame"
msgstr "顯示目前堆疊結構所屬函式的參數"

#. 8
#: src/main_menubar_def.h:1493
#, fuzzy
msgid "Info _Memory"
msgstr "程式資訊 (_P)"

#: src/main_menubar_def.h:1494
msgid "Display accessible memory"
msgstr ""

#. 0
#: src/main_menubar_def.h:1504
msgid "_Start Debugger"
msgstr "啟動偵錯 (_S)"

#: src/main_menubar_def.h:1505
msgid "Start the debugging session"
msgstr "啟動偵錯環境"

#. 1
#. 2
#: src/main_menubar_def.h:1511
msgid "Load E_xecutable ..."
msgstr "載入執行檔 (_X)..."

#: src/main_menubar_def.h:1512
msgid "Open the executable for debugging"
msgstr "開啟一個執行檔進行偵錯"

#. 3
#: src/main_menubar_def.h:1517
msgid "Load _Core file ..."
msgstr "載入 Core 檔 (_C)..."

#: src/main_menubar_def.h:1518
msgid "Load a core file to dissect"
msgstr "載入一個 core 檔進行分析"

#. 4
#: src/main_menubar_def.h:1523
msgid "_Attach to Process ..."
msgstr "進程偵錯 (_A)..."

#: src/main_menubar_def.h:1524
msgid "Attach to a running program"
msgstr "對一個正在執行中的程式進行偵錯"

#. 5
#. 6
#: src/main_menubar_def.h:1530
msgid "_Restart Program"
msgstr "重新執進程式 (_R)"

#: src/main_menubar_def.h:1531
msgid "Stop and restart the program"
msgstr "停止後重新啟動程式"

#. 7
#: src/main_menubar_def.h:1536
msgid "S_top Program"
msgstr "停止執進程式 (_T)"

#: src/main_menubar_def.h:1537
msgid "Stop the program being debugged"
msgstr "停止執行正在被偵錯的程式"

#. 8
#: src/main_menubar_def.h:1542
msgid "_Detach Debugger"
msgstr "停止進程偵錯 (_D)"

#: src/main_menubar_def.h:1543
msgid "Detach from an attached program"
msgstr "取消先前對正在執行中的程式的偵錯工作"

#. 9
#. 10
#: src/main_menubar_def.h:1549
msgid "I_nterrupt Program"
msgstr "中斷程式 (_N)"

#: src/main_menubar_def.h:1550 src/toolbar.c:582
msgid "Interrupt execution of the program"
msgstr "中斷正在執行的程式"

#. 11
#: src/main_menubar_def.h:1555
msgid "Si_gnal to Process"
msgstr "傳送內核訊號"

#: src/main_menubar_def.h:1556
msgid "Send a kernel signal to the process being debugged"
msgstr "傳送一個內核訊號給正在被偵錯的進程"

#. 12
#. 13
#: src/main_menubar_def.h:1562
msgid "_Execution"
msgstr "執行 (_E)"

#. 15
#. 16
#: src/main_menubar_def.h:1575
msgid "_Information"
msgstr "資訊 (_I)"

#. 17
#. 18
#: src/main_menubar_def.h:1582
msgid "Ins_pect/Evaluate ..."
msgstr "驗証及測試 (_P)..."

#: src/main_menubar_def.h:1583
msgid "Inspect or evaluate an expression or variable"
msgstr "驗証或測試一些表示式或變數"

#. 19
#: src/main_menubar_def.h:1588
msgid "Add Expression in _Watch ..."
msgstr "新增監察項目 (W)..."

#: src/main_menubar_def.h:1589
msgid "Add expression or variable to the watch"
msgstr "加入表示式或變數到監察視窗"

#. 20
#. 21
#: src/main_menubar_def.h:1595
msgid "St_op Debugger"
msgstr "停止偵錯 (_O)"

#: src/main_menubar_def.h:1596
msgid "Say goodbye to the debugger"
msgstr "跟偵錯工具說聲再見"

#. 0
#: src/main_menubar_def.h:1607
#, fuzzy
msgid "U_pdate file"
msgstr "正在更新檔案："

#. 1
#: src/main_menubar_def.h:1614
#, fuzzy
msgid "C_ommit file"
msgstr "編譯檔案："

#. 2
#: src/main_menubar_def.h:1621
msgid "S_tatus of file"
msgstr ""

#. 3
#: src/main_menubar_def.h:1628
msgid "G_et file log"
msgstr ""

#. 4
#: src/main_menubar_def.h:1635
#, fuzzy
msgid "_Add file"
msgstr "新增"

#. 5
#: src/main_menubar_def.h:1642
#, fuzzy
msgid "_Remove file"
msgstr "移除"

#. 6
#: src/main_menubar_def.h:1649
#, fuzzy
msgid "D_iff file"
msgstr "說明文件"

#. 8
#: src/main_menubar_def.h:1657
#, fuzzy
msgid "_Update Project"
msgstr "開啟專案"

#: src/main_menubar_def.h:1658
#, fuzzy
msgid "Update the working copy of a Project"
msgstr "編輯專案的內容"

#. 9
#: src/main_menubar_def.h:1664
#, fuzzy
msgid "_Commit Project"
msgstr "關閉專案"

#: src/main_menubar_def.h:1665
msgid "Commit local changes to the repository"
msgstr ""

#. 10
#: src/main_menubar_def.h:1671
#, fuzzy
msgid "_Import Project"
msgstr "專案 (_P)"

#: src/main_menubar_def.h:1672
msgid "Import Project as a new module in the repository"
msgstr ""

#. 11
#: src/main_menubar_def.h:1678
#, fuzzy
msgid "_Status of Project"
msgstr "儲存專案"

#: src/main_menubar_def.h:1679
#, fuzzy
msgid "Print the status of the Project"
msgstr "編輯專案的內容"

#. 12
#: src/main_menubar_def.h:1685
#, fuzzy
msgid "Get Project _log"
msgstr "最近開啟專案"

#: src/main_menubar_def.h:1686
#, fuzzy
msgid "Print the CVS log of the Project"
msgstr "開啟專案內的 NEWS 檔"

#. 13
#: src/main_menubar_def.h:1692
#, fuzzy
msgid "_Diff Project"
msgstr "專案 (_P)"

#: src/main_menubar_def.h:1693
msgid ""
"Create a diff between the working copy of the Project and the repository"
msgstr ""

#. 15
#: src/main_menubar_def.h:1700
msgid "_Login"
msgstr ""

#: src/main_menubar_def.h:1701
msgid "Login to a CVS server"
msgstr ""

#. 0
#: src/main_menubar_def.h:1712
msgid "_Compiler and Linker Settings ..."
msgstr "編譯器及連結器設定 (_C)..."

#: src/main_menubar_def.h:1713
msgid "Settings for the compiler and linker"
msgstr "編輯編譯器及連結器的設定內容"

#. 1
#: src/main_menubar_def.h:1718
msgid "_Source Paths ..."
msgstr "原始檔路徑 (_S)..."

#: src/main_menubar_def.h:1719
#, fuzzy
msgid "Specify the source paths for Anjuta to search"
msgstr "指定搜尋原始檔的目錄路徑"

#. 2
#: src/main_menubar_def.h:1724
#, fuzzy
msgid "Co_mmands ..."
msgstr "指令 (_C)..."

#: src/main_menubar_def.h:1725
msgid "Specify the various commands for use"
msgstr "設定編譯程式時，及其它程式所使用的指令"

#. 3
#. 4
#: src/main_menubar_def.h:1731
msgid "_Preferences ..."
msgstr "偏好設定 (_P)..."

#: src/main_menubar_def.h:1732
msgid "Do you prefer coffee to tea? Check it out."
msgstr "編輯本程式的有關設定。"

#. 5
#: src/main_menubar_def.h:1737
msgid "_Editor colors and fonts ..."
msgstr ""

#: src/main_menubar_def.h:1738
#, fuzzy
msgid "Syntax highlighting settings"
msgstr "不使用語法色彩處理"

#. 6
#: src/main_menubar_def.h:1743
#, fuzzy
msgid "File view filters ..."
msgstr "檔案產生"

#: src/main_menubar_def.h:1744
#, fuzzy
msgid "Edit file view filters"
msgstr "檔案產生"

#. 7
#: src/main_menubar_def.h:1749
msgid "_Edit user.properties file ..."
msgstr ""

#: src/main_menubar_def.h:1750
msgid "Edit user properties file"
msgstr ""

#. 8
#: src/main_menubar_def.h:1755
msgid "Set _Default Preferences"
msgstr "重設偏好設定 (_D)"

#: src/main_menubar_def.h:1756
msgid "But I prefer tea."
msgstr "將偏好設定內的內容回復為預設。"

#. 9
#: src/main_menubar_def.h:1761
msgid "C_ustomize shortcuts"
msgstr ""

#: src/main_menubar_def.h:1762
msgid "Customize shortcuts associated with menu items"
msgstr ""

#. 10
#: src/main_menubar_def.h:1767
#, fuzzy
msgid "_Tools Editor"
msgstr "編輯視窗 (_E)"

#: src/main_menubar_def.h:1768
msgid "Customize user-defined tools"
msgstr ""

#. 11
#. 12
#: src/main_menubar_def.h:1774
msgid "St_art-with dialog"
msgstr ""

#: src/main_menubar_def.h:1775
msgid "Show start-with dialog"
msgstr ""

#. 13
#: src/main_menubar_def.h:1780
#, fuzzy
msgid "An_juta setup wizard"
msgstr "Anjuta 主網頁"

#: src/main_menubar_def.h:1781
msgid "Setup wizard for first time run"
msgstr ""

#. 0
#. 1
#. 2
#: src/main_menubar_def.h:1793
#, fuzzy
msgid "Browse GNOME _API Pages"
msgstr "瀏覽 Gnome API"

#: src/main_menubar_def.h:1794
#, fuzzy
msgid "The GNOME API pages"
msgstr "顯示 gnome API 的說明"

#. 3
#: src/main_menubar_def.h:1799
#, fuzzy
msgid "Browse _Man Pages"
msgstr "瀏覽說明 (Man)"

#: src/main_menubar_def.h:1800
msgid "The good old manual pages"
msgstr "顯示系統內的說明檔 (Man)"

#. 4
#: src/main_menubar_def.h:1805
#, fuzzy
msgid "Browse _Info Pages"
msgstr "瀏覽資訊 (info)"

#: src/main_menubar_def.h:1806
#, fuzzy
msgid "Browse Info pages"
msgstr "瀏覽資訊 (info)"

#. 5
#. 6
#: src/main_menubar_def.h:1812
#, fuzzy
msgid "_Context Help"
msgstr "即時說明"

#: src/main_menubar_def.h:1813
msgid "Search help for the current word in the editor"
msgstr "在說明檔內搜尋目前文件內選定的字"

#. 7
#: src/main_menubar_def.h:1818
#, fuzzy
msgid "_Search a topic"
msgstr "搜尋標題"

#: src/main_menubar_def.h:1819
msgid "May I help you?"
msgstr "在說明檔內搜尋特定句子。"

#. 8
#. 9
#: src/main_menubar_def.h:1825
#, fuzzy
msgid "Anjuta _Home Page"
msgstr "Anjuta 主網頁"

#: src/main_menubar_def.h:1826
msgid "Online documentation and resources"
msgstr "瀏覽網上文件及其它資訊"

#. 10
#. 11
#: src/main_menubar_def.h:1832
#, fuzzy
msgid "_Libraries API references"
msgstr "網上 API 函式說明"

#: src/main_menubar_def.h:1833
msgid "Online reference library for GDK, GLib, GNOME etc.."
msgstr "瀏覽網上的 GDK, GLib, GNOME... 等的函式說明"

#. 12
#: src/main_menubar_def.h:1838
#, fuzzy
msgid "Report _Bugs"
msgstr "匯報錯誤"

#: src/main_menubar_def.h:1839
msgid "Submit a bug report for Anjuta"
msgstr "匯報有關 Anjuta 的錯誤"

#. 13
#: src/main_menubar_def.h:1844
#, fuzzy
msgid "Request _Features"
msgstr "提出要求"

#: src/main_menubar_def.h:1845
#, fuzzy
msgid "Submit a feature request for Anjuta"
msgstr "傳送一些可改善 Anjtua 程式的建議"

#. 14
#: src/main_menubar_def.h:1850
#, fuzzy
msgid "Submit _patches"
msgstr "遞交修正檔"

#: src/main_menubar_def.h:1851
msgid "Submit patches for Anjuta"
msgstr "傳送一個 Anjuta 的修正檔"

#. 15
#: src/main_menubar_def.h:1856
#, fuzzy
msgid "Ask a _question"
msgstr "詢問問題"

#: src/main_menubar_def.h:1857
msgid "Submit a question for FAQs"
msgstr "傳送一個問題至 FAQs"

#: src/main_menubar_def.h:1872
msgid "_Project"
msgstr "專案 (_P)"

#: src/main_menubar_def.h:1878
msgid "For_mat"
msgstr "格式 (_M)"

#: src/main_menubar_def.h:1890
msgid "Bookmar_k"
msgstr "紀錄 (_K)"

#: src/main_menubar_def.h:1896
msgid "_Debug"
msgstr "偵錯 (_D)"

#: src/main_menubar_def.h:1902
#, fuzzy
msgid "_CVS"
msgstr "CVS"

#: src/main_menubar_def.h:1908
msgid "_Settings"
msgstr "設定 (_S)"

#: src/mainmenu_callbacks.c:156
msgid ""
"The editor is being used as output buffer for an operation.\n"
"Closing it will result in stopping the process.\n"
"Do you still want close the editor?"
msgstr ""

#: src/mainmenu_callbacks.c:170
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"The file '%s' is not saved.\n"
"Do you want to save it before closing?"
msgstr ""
"檔案 \"%s\" 尚未儲存。\n"
"是否在關閉前先將檔案儲存？"

#: src/mainmenu_callbacks.c:180 src/project_dbase_gui.c:1127
msgid "Do_n't save"
msgstr ""

#: src/mainmenu_callbacks.c:237
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"Are you sure you want to reload '%s'?\n"
"Any unsaved changes will be lost."
msgstr ""
"是否確定要重新載入 %s。\n"
"之前尚未儲存的變更將無法復原。"

#: src/mainmenu_callbacks.c:248 src/text_editor.c:1306
#, fuzzy
msgid "_Reload"
msgstr "重新載入"

#: src/mainmenu_callbacks.c:539
msgid "%Y"
msgstr ""

#: src/mainmenu_callbacks.c:558
msgid "%Y-%m-%d"
msgstr ""

#: src/mainmenu_callbacks.c:633
#, fuzzy, c-format
msgid "The file \"%s\" is not a header file."
msgstr "這個檔案尚未儲存。請先將它儲存。"

#: src/mainmenu_callbacks.c:1730
msgid "Debugger is not running. Start it first."
msgstr "偵錯工具尚未啟動。請先將它啟動。"

#: src/mainmenu_callbacks.c:2119
msgid ""
"Hover the mouse pointer over any menu item and press\n"
" the shortcut key to associate with it."
msgstr ""

#: src/mainmenu_callbacks.c:2174
#, fuzzy
msgid "The executable is not up-to-date."
msgstr "並非最近期的可執行檔。"

#: src/memory.c:111
msgid "Unable to build user interface for Memory\n"
msgstr ""

#: src/memory.c:414
msgid "Enter a Hexa address or Select one in the data"
msgstr ""

#: src/memory.c:421
msgid "Non accessible address !"
msgstr ""

#: src/message-manager.cc:42 src/text_editor_gui.c:135 src/toolbar.c:114
msgid "Find"
msgstr "搜尋"

#: src/message-manager.cc:42
#, fuzzy
msgid "Locals"
msgstr "區域變數"

#: src/message-manager.cc:42
#, fuzzy
msgid "Watches"
msgstr "監察"

#: src/message-manager.cc:42 src/toolbar.c:647
msgid "Stack"
msgstr "堆疊"

#: src/message-manager.cc:43
#, fuzzy
msgid "Terminal"
msgstr "在終端機內執行"

#: src/message-manager.cc:43
#, fuzzy
msgid "Stdout"
msgstr "步出"

#: src/message-manager.cc:43
#, fuzzy
msgid "Stderr"
msgstr "步過"

#: src/message-manager.cc:258 src/message-manager.cc:313
#, fuzzy, c-format
msgid "Could not find message type %s!\n"
msgstr "無法找到 gnome 圖示檔：%s"

#: src/message-manager.cc:542 src/toolbar.c:153
msgid "Messages"
msgstr "訊息"

#: src/preferences-dialog.c:125
msgid "Category"
msgstr ""

#: src/preferences-dialog.c:225
#, fuzzy
msgid "Anjuta Preferences Dialog"
msgstr "偏好設定"

#: src/preferences.c:553
msgid ""
"Are you sure you want to reset the preferences to\n"
"their default settings?"
msgstr ""
"是否確定要將偏好設定內的全部設定\n"
"回復成預設？"

#: src/preferences.c:556
#, fuzzy
msgid "_Reset"
msgstr "暫存器視窗 (_R)"

#: src/preferences.c:936
#, c-format
msgid ""
"Cannot load Global defaults and configuration files:\n"
"%s.\n"
"This may result in improper behaviour or instabilities.\n"
"Anjuta will fall back to built in (limited) settings"
msgstr ""

#: src/preferences.c:1068
#, fuzzy
msgid "Anjuta Preferences"
msgstr "偏好設定"

#. Must declare static, because it will be used forever
#: src/project_dbase.c:230
#, fuzzy
msgid "Add to Project"
msgstr "新增至專案"

#: src/project_dbase.c:260 src/project_dbase.c:331 src/project_dbase_gui.c:586
msgid "Project: None"
msgstr "專案：無"

#: src/project_dbase.c:401
#, fuzzy
msgid "Anjuta project files"
msgstr "Anjuta：沒有檔案"

#: src/project_dbase.c:402 src/project_dbase_gui.c:170
#: src/project_dbase_gui.c:188 src/project_dbase_gui.c:200
#: src/project_dbase_gui.c:208 src/project_dbase_gui.c:220
#: src/project_dbase_gui.c:229 src/project_dbase_gui.c:238
#: widgets/gnomefilelist.c:709
#, fuzzy
msgid "All files"
msgstr "檔案產生"

#: src/project_dbase.c:483 src/project_dbase.c:501
#, fuzzy, c-format
msgid "Unable to load Project: %s"
msgstr "無法載入專案：%s"

#: src/project_dbase.c:494 src/project_dbase.c:2523
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"Anjuta version %s or later is required to open this Project.\n"
"Please upgrade to the latest version of Anjuta (Help for more information)."
msgstr ""
"您需要使用版本 %s 或更近期的 Anjuta 才可開啟這個專案。\n"
"請先更新 Anjuta 後再試。\n"
"(輸入 Help 以便讀取更多有關資訊)。"

#: src/project_dbase.c:886
#, fuzzy
msgid "Project saved successfully"
msgstr "儲存專案完成"

#: src/project_dbase.c:892 src/project_dbase.c:894
#, fuzzy
msgid "Unable to save the Project."
msgstr "無法儲存專案。"

#: src/project_dbase.c:1601
msgid ""
"A .glade file does not exist in the top level Project directory. If you do "
"not use glade for GUI editing,  please specify a custom command for it in "
"[Project]->[Project Configuration]->[GUI editor command]"
msgstr ""

#: src/project_dbase.c:1663
#, fuzzy
msgid ""
"A .glade file does not\n"
"exist in the top level Project directory."
msgstr ""
"專案內的 glade 檔案並不存在\n"
"於最頂層的專案目錄內。"

#. Set project title
#: src/project_dbase.c:2111
msgid "Project: "
msgstr "專案："

#: src/project_dbase.c:2228
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"Unable to get relative file name for %s\n"
" in %s"
msgstr "無法開啟檔案：%s\n"

#: src/project_dbase.c:2293
#, fuzzy
msgid " already exists in the project"
msgstr "無法儲存專案。"

#: src/project_dbase.c:2326
msgid "Error while copying the file inside the module."
msgstr "複製檔案到專案的目錄內時發生錯誤。"

#: src/project_dbase.c:2599 src/project_dbase.c:2602
#, c-format
msgid "Error in loading Project: %s"
msgstr "載入專案時發生錯誤：%s"

#: src/project_dbase.c:2623
msgid "Project loaded successfully."
msgstr "載入專案完成。"

#: src/project_dbase_gui.c:74
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"Are you sure you want to remove the item\n"
"'%s' from the Project?"
msgstr ""
"是否確定將 \"%s\" \n"
"從專案內移除？"

#: src/project_dbase_gui.c:135
#, fuzzy
msgid "There is already a Project open.Do you want to close it first?"
msgstr "有一個專案已經開啟。是否先將它關閉？"

#: src/project_dbase_gui.c:169
msgid "Help files"
msgstr "說明檔案"

#: src/project_dbase_gui.c:178 src/project_dbase_gui.c:237
msgid "C/C++ Headers"
msgstr "C/C++ 標頭檔"

#: src/project_dbase_gui.c:179 widgets/gnomefilelist.c:712
msgid "C/C++ source files"
msgstr "C/C++ 原始檔"

#: src/project_dbase_gui.c:180
msgid "Java source files"
msgstr "Java 原始檔"

#: src/project_dbase_gui.c:181 widgets/gnomefilelist.c:719
msgid "Pascal files"
msgstr "Pascal 檔案"

#: src/project_dbase_gui.c:182 widgets/gnomefilelist.c:721
msgid "PHP files"
msgstr "PHP 檔案"

#: src/project_dbase_gui.c:183 widgets/gnomefilelist.c:724
msgid "Perl files"
msgstr "Perl 檔案"

#: src/project_dbase_gui.c:184 widgets/gnomefilelist.c:726
msgid "Python files"
msgstr "Python 檔案"

#: src/project_dbase_gui.c:185 widgets/gnomefilelist.c:731
msgid "Shell Script files"
msgstr ""

#: src/project_dbase_gui.c:186 widgets/gnomefilelist.c:736
msgid "Visual Basic files"
msgstr "Visual Basic 檔案"

#: src/project_dbase_gui.c:187 widgets/gnomefilelist.c:744
msgid ".lua files"
msgstr ".lua 檔案"

#: src/project_dbase_gui.c:196
msgid "PNG files"
msgstr "PNG 圖像檔"

#: src/project_dbase_gui.c:197
msgid "JPG files"
msgstr "JPG 圖像檔"

#: src/project_dbase_gui.c:198
msgid "BMP files"
msgstr "BMP 圖像檔"

#: src/project_dbase_gui.c:199
msgid "GIF files"
msgstr "GIF 圖像檔"

#: src/project_dbase_gui.c:216
msgid "Text files"
msgstr "文字檔案"

#: src/project_dbase_gui.c:217
msgid "XML files"
msgstr "XML 檔案"

#: src/project_dbase_gui.c:218
msgid "HTML files"
msgstr "HTML 檔案"

#: src/project_dbase_gui.c:219
msgid "DOC files"
msgstr "DOC 文件"

#: src/project_dbase_gui.c:228
msgid "PO files"
msgstr "PO 翻譯檔"

#: src/project_dbase_gui.c:268
msgid "Add file to module: "
msgstr ""

#: src/project_dbase_gui.c:598 widgets/gnomefilelist.c:396
msgid "Files"
msgstr "檔案"

#: src/project_dbase_gui.c:602
msgid "Symbols"
msgstr ""

#: src/project_dbase_gui.c:738
msgid "Project Information"
msgstr "專案資訊"

#: src/project_dbase_gui.c:746
msgid " Project Information "
msgstr " 專案資訊"

#: src/project_dbase_gui.c:782
msgid "Author:"
msgstr "作者："

#: src/project_dbase_gui.c:790 src/wizard_gui.c:335
msgid "Project Name:"
msgstr "專案名稱："

#: src/project_dbase_gui.c:869
msgid "Program Name:"
msgstr "程式名稱："

#: src/project_dbase_gui.c:876
msgid "Source files:"
msgstr "原始檔："

#: src/project_dbase_gui.c:883
msgid "Help files:"
msgstr "說明檔："

#: src/project_dbase_gui.c:890
msgid "Data files:"
msgstr "資料檔："

#: src/project_dbase_gui.c:897
msgid "Pixmap files:"
msgstr "Pixmap 檔："

#: src/project_dbase_gui.c:904
msgid "Doc files:"
msgstr "文件檔："

#: src/project_dbase_gui.c:925
msgid "Po files:"
msgstr "翻譯檔："

#: src/project_dbase_gui.c:955
msgid "GUI editable by Glade:"
msgstr "可用 Glade 編輯的圖形介面："

#: src/project_dbase_gui.c:977
msgid "Makefiles managed:"
msgstr "可管理的 Makefile："

#: src/project_dbase_gui.c:1019
msgid "Gettext support:"
msgstr "本地化支援："

#: src/project_dbase_gui.c:1077
msgid "Project Type:"
msgstr "專案類別："

#: src/project_dbase_gui.c:1122
msgid ""
"Project is not saved.\n"
"Do you want to save it before closing?"
msgstr ""
"專案尚未儲存。\n"
"是否關閉前先將它儲存？"

#: src/project_dbase_gui.c:1137 src/project_dbase_gui.c:1257
msgid "Breton"
msgstr "布列塔尼文"

#: src/project_dbase_gui.c:1138
msgid "Catalan"
msgstr "加泰隆文"

#: src/project_dbase_gui.c:1139
msgid "Czech"
msgstr "捷克文"

#: src/project_dbase_gui.c:1140
msgid "Danish"
msgstr "丹麥文"

#: src/project_dbase_gui.c:1141
msgid "German"
msgstr "德文"

#: src/project_dbase_gui.c:1143
msgid "Esperanto"
msgstr "世界語"

#: src/project_dbase_gui.c:1144
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙文"

#: src/project_dbase_gui.c:1145
msgid "Finnish"
msgstr "芬蘭文"

#: src/project_dbase_gui.c:1146
msgid "French"
msgstr "法文"

#: src/project_dbase_gui.c:1147
msgid "Herbrew"
msgstr "希伯來文"

#: src/project_dbase_gui.c:1148 src/project_dbase_gui.c:1152
msgid "Croatian"
msgstr "克羅地亞文"

#: src/project_dbase_gui.c:1149
msgid "Hungarian"
msgstr "匈牙利文"

#: src/project_dbase_gui.c:1150
msgid "Islandic"
msgstr "冰島文"

#: src/project_dbase_gui.c:1151
msgid "Italian"
msgstr "意大利文"

#: src/project_dbase_gui.c:1154
msgid "Macedonian"
msgstr "馬其頓文"

#: src/project_dbase_gui.c:1155
msgid "Dutch"
msgstr "荷蘭文"

#: src/project_dbase_gui.c:1156
msgid "Norwegian"
msgstr "挪威文"

#: src/project_dbase_gui.c:1157
msgid "Polish"
msgstr "波蘭文"

#: src/project_dbase_gui.c:1158
msgid "Portuguese"
msgstr "葡萄牙文"

#: src/project_dbase_gui.c:1160
msgid "Russian"
msgstr "俄羅斯文"

#: src/project_dbase_gui.c:1161
msgid "Slovak"
msgstr "斯洛伐克文"

#: src/project_dbase_gui.c:1163
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "簡體中文"

#: src/project_dbase_gui.c:1164
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

#: src/project_dbase_gui.c:1165
msgid "Estonian"
msgstr "愛沙尼亞文"

#: src/project_dbase_gui.c:1209
msgid "Select regional language"
msgstr "選取地區語言"

#: src/project_dbase_gui.c:1225
#, fuzzy
msgid "Select regional language:"
msgstr "選取地區語言"

#: src/project_dbase_gui.c:1265
#, fuzzy, c-format
msgid "Unable to find pixmap file: %s"
msgstr "無法找到圖示檔：%s"

#: src/project_dbase_gui.c:1344
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"\"%s\"\n"
"does not exist.\n"
"Do you want to create it now ?"
msgstr ""
"檔案 \"%s\" 已存在。\n"
"是否確定取代這個檔案？"

#: src/project_dbase_gui.c:1362
#, c-format
msgid "Not a regular file: %s."
msgstr "不是普通檔案：%s。"

#: src/project_dbase_gui.c:1372
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"\"%s\"\n"
"does not exist in the current module directory.\n"
"Do you want to IMPORT (copy) it into the module?"
msgstr ""
"\"%s\"\n"
"這個檔案不在專案的目錄內。\n"
"是否要匯入 (複製) 這個檔案？"

#: src/project_import.c:89
#, fuzzy, c-format
msgid "Unable to find import script %s"
msgstr "無法載入專案：%s"

#: src/project_import.c:94
#, fuzzy, c-format
msgid "%s: Not a regular file"
msgstr "不是一個正常的檔案：%s。"

#: src/project_import.c:106
#, fuzzy, c-format
msgid "Importing Project from %s ...\n"
msgstr "正在更新專案 ...\n"

#: src/project_import.c:116
msgid "Could not launch script!\n"
msgstr ""

#: src/project_import.c:127
msgid "Importing Project...please wait"
msgstr ""

#: src/project_import.c:175
#, fuzzy
msgid "Project import completed...successful\n"
msgstr "編譯完成 ...順利完成"

#: src/project_import.c:177
#, fuzzy
msgid "Project import completed...successful"
msgstr "編譯完成 ...順利完成"

#: src/project_import.c:189
msgid "Could not import Project: no project file found!"
msgstr ""

#: src/project_import.c:196
#, fuzzy
msgid "Opening Project...please wait"
msgstr "開啟專案 (_R)..."

#: src/project_import.c:199
#, fuzzy
msgid "Could not open generated Project file"
msgstr "產生用作建立程式的檔案，專案："

#: src/project_import_cbs.c:126
msgid "Please complete all of the required fields"
msgstr ""

#. We should never come here because this button is disabled
#: src/project_import_cbs.c:278
msgid ""
"The import operation has already begun.\n"
"Click Cancel to skip the customisation stage, or Next to continue."
msgstr ""

#: src/project_import_gui.c:45
msgid ""
"The Project Import Wizard scans the directory of an\n"
"existing code project, and attempts to import the structure\n"
"into an Anjuta Project. There will be a chance to update\n"
"any autodetected values during the import process.\n"
"\n"
"THIS IS AN EXPERIMENTAL FEATURE\n"
msgstr ""

#: src/project_import_gui.c:70 src/project_import_gui.c:151
#, fuzzy
msgid "Project Import Wizard"
msgstr "專案資訊"

#: src/project_import_gui.c:182
#, fuzzy
msgid "Select directory"
msgstr "括號內文字 (_B)"

#: src/project_import_gui.c:199
#, fuzzy
msgid "Select top level directory of an existing project"
msgstr "清除原始檔目錄內多餘的檔案，專案："

#: src/project_import_gui.c:203
#, fuzzy
msgid "Select existing project directory"
msgstr "清除專案在編譯時在全部目錄內所產生的全部檔案"

#: src/project_import_gui.c:217
msgid "Click Next to begin the import"
msgstr ""

#: src/registers_gui.c:40
msgid "Modify"
msgstr "變更"

#: src/registers_gui.c:88
msgid "CPU Registers"
msgstr "CPU 暫存器"

#: src/registers_gui.c:107
msgid "Register"
msgstr "暫存器"

#: src/registers_gui.c:115
msgid "Decimal"
msgstr "十進位"

#: src/resources.c:51
#, c-format
msgid "Widget not found: %s"
msgstr "無法找到元件：%s"

#: src/resources.c:75
#, c-format
msgid "Could not find application image file: %s"
msgstr "無法找到程式圖像檔：%s"

#: src/resources.c:101
#, c-format
msgid "Could not find application pixmap file: %s"
msgstr "無法找到程式圖示檔：%s"

#: src/resources.c:263 src/resources.c:271
msgid "Cannot execute Devhelp. Make sure it is installed"
msgstr "無法執行 Devhelp 程式。請確定程式已安裝"

#: src/search-replace.c:1058 src/text_editor_gui.c:140
msgid "Replace"
msgstr "取代"

#: src/search-replace.c:1334 src/search-replace.c:1497
#, fuzzy
msgid "Replace All"
msgstr "取代"

#: src/search-replace.c:1342
msgid "No matches."
msgstr ""

#: src/search-replace.c:1352
msgid "The maximum number of results has been reached."
msgstr ""

#: src/search-replace.c:1362
#, c-format
msgid "%d matches have been replaced."
msgstr ""

#: src/search-replace.c:1704
msgid "Unable to build user interface for Search And Replace"
msgstr ""

#: src/sharedlib_gui.c:79
msgid "Shared libraries"
msgstr "供享函式庫"

#: src/sharedlib_gui.c:100
msgid "  Shared Object  "
msgstr "  共亨物件"

#: src/sharedlib_gui.c:104
msgid "From"
msgstr "起始位址"

#: src/sharedlib_gui.c:108
msgid "To"
msgstr "結束位址"

#: src/sharedlib_gui.c:112
msgid "Sysm Read"
msgstr "具有符號"

#: src/signals_gui.c:40
msgid "Modify Signal"
msgstr "變更訊號"

#: src/signals_gui.c:47
msgid "Send to process"
msgstr "傳送至進程"

#: src/signals_gui.c:93
msgid "Kernel signals"
msgstr "內核訊號"

#: src/signals_gui.c:115
msgid "Signal"
msgstr "訊號"

#: src/signals_gui.c:119 src/toolbar.c:315 src/toolbar.c:674
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: src/signals_gui.c:209
msgid "Set Signal Property"
msgstr "編輯訊號內容"

#: src/signals_gui.c:252
msgid " Stop: "
msgstr " 停止："

#: src/signals_gui.c:256
msgid " Print: "
msgstr " 列印："

#: src/signals_gui.c:260
msgid "Pass:"
msgstr "通過："

#: src/source.c:112
#, c-format
msgid "Error writing to file: %s."
msgstr "寫入資料到檔案：%s 時發生錯誤。"

#: src/source.c:120 src/source.c:167 src/source.c:205 src/source.c:453
#: src/source.c:478 src/source.c:573 src/source.c:671 src/source.c:711
#: src/source.c:726 src/source.c:760 src/source.c:815 src/source.c:851
#: src/source.c:905 src/source.c:941 src/source.c:996 src/source.c:1052
#: src/source.c:1071 src/source.c:1104 src/source.c:1123 src/source.c:1156
#: src/source.c:1175 src/source.c:1206 src/source.c:1224 src/source.c:1254
#: src/source.c:1272 src/source.c:1301 src/source.c:1350 src/source.c:1387
#: src/source.c:1431 src/source.c:1512 src/source.c:1644 src/source.c:1684
#: src/source.c:1774 src/source.c:1847 src/source.c:1941 src/source.c:2022
#: src/source.c:2080 src/source.c:2194 src/source.c:2257 src/source.c:2563
#: src/source.c:2698 src/utilities.c:744
#, fuzzy, c-format
msgid "Unable to create file: %s."
msgstr "無法開啟檔案：%s\n"

#: src/source.c:1609 src/source.c:1729
#, fuzzy, c-format
msgid "Error writing to: %s."
msgstr "寫入資料到：%s 時發生錯誤。"

#: src/src_paths.c:264
msgid "Source Paths"
msgstr "原始檔路徑"

#: src/stack_trace_cbs.c:170
msgid "Error getting selection\n"
msgstr ""

#: src/stack_trace_cbs.c:181
msgid "Error getting source location from stack frame"
msgstr ""

#: src/stack_trace_gui.c:39
msgid "Frame set"
msgstr "選取堆疊結構"

#: src/stack_trace_gui.c:46
msgid "Frame info"
msgstr "堆疊結構資訊"

#: src/stack_trace_gui.c:53
msgid "Frame args"
msgstr ""

#: src/stack_trace_gui.c:67
msgid "View Source"
msgstr "顯示原始檔"

#: src/stack_trace_gui.c:108
msgid "Active"
msgstr ""

#: src/stack_trace_gui.c:117
msgid "Count"
msgstr ""

#: src/stack_trace_gui.c:129 src/toolbar.c:619
msgid "Frame"
msgstr "編號"

#: src/support.c:60 src/support.c:85
#, c-format
msgid "Couldn't find pixmap file: %s"
msgstr "無法找到圖示檔：%s"

#: src/text_editor.c:887
msgid "This file is too big. Unable to allocate memory."
msgstr ""

#: src/text_editor.c:933
msgid ""
"The file does not look like a text file or the file encoding is not "
"supported.Please check if the encoding of file is in the supported encodings "
"list. If not, add it from the preferences."
msgstr ""

#: src/text_editor.c:1104
msgid "Loading file ..."
msgstr "載入檔案 ..."

#: src/text_editor.c:1110
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"Could not load file: %s\n"
"\n"
"Details: %s"
msgstr "無法載入檔案：%s"

#: src/text_editor.c:1131
msgid "File loaded successfully"
msgstr "載入檔案完成"

#: src/text_editor.c:1146
msgid "Saving file ..."
msgstr "儲存檔案 ..."

#: src/text_editor.c:1151
#, c-format
msgid "Could not save file: %s."
msgstr "無法儲存檔案：%s。"

#: src/text_editor.c:1191
msgid "File saved successfully"
msgstr "儲存檔案完成"

#: src/text_editor.c:1289
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"The file '%s' on the disk is more recent than\n"
"the current buffer.\n"
"Do you want to reload it?"
msgstr ""
"警告：在硬碟內檔案 \"%s\" 的內容比目前\n"
"的文件內容還要新。\n"
"是否需要重新載入這個檔案？ "

#: src/text_editor.c:1434
#, fuzzy
msgid "Auto format is currently disabled. Change the setting in Preferences."
msgstr "自動格式已停用。請先在偏好設定內啟用這個選項。"

#: src/text_editor.c:1440
msgid "Auto formatting ..."
msgstr "自動格式化 ..."

#: src/text_editor.c:1450
msgid "Error in auto formatting ..."
msgstr "自動格式化時發生錯誤 ..."

#: src/text_editor.c:1477
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"Error in auto formatting ...\n"
"Details: %s"
msgstr "自動格式化時發生錯誤 ..."

#: src/text_editor.c:1484
msgid "Auto formatting completed"
msgstr "自動格式化完成"

#: src/text_editor_cbs.c:186
#, c-format
msgid "Autosaved \"%s\""
msgstr "自動儲存“%s”"

#: src/text_editor_cbs.c:190
#, c-format
msgid "Autosave \"%s\" -- Failed"
msgstr "自動儲存“%s”-- 失敗"

#: src/text_editor_gui.c:96 src/toolbar.c:75
msgid "New"
msgstr "新增"

#: src/text_editor_gui.c:100 src/toolbar.c:79
msgid "Open"
msgstr "開啟"

#: src/text_editor_gui.c:106 src/toolbar.c:83
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: src/text_editor_gui.c:111 src/toolbar.c:87
msgid "Reload"
msgstr "重新載入"

#. 0
#: src/text_editor_gui.c:118 src/text_editor_menu.c:239
msgid "Cut"
msgstr "剪下"

#: src/text_editor_gui.c:119
msgid "Cut to clipboard"
msgstr "剪下至剪貼簿"

#. 1
#: src/text_editor_gui.c:123 src/text_editor_menu.c:247
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: src/text_editor_gui.c:124
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "複製至剪貼簿"

#. 2
#: src/text_editor_gui.c:128 src/text_editor_menu.c:255
msgid "Paste"
msgstr "貼上"

#: src/text_editor_gui.c:129
msgid "Paste from clipboard"
msgstr "貼上剪貼簿的內容"

#: src/text_editor_gui.c:136
msgid "Search string"
msgstr "搜尋字串"

#: src/text_editor_gui.c:141
msgid "Search and replace string"
msgstr "搜尋及取代字串"

#: src/text_editor_gui.c:157
msgid "line: "
msgstr "行："

#: src/text_editor_gui.c:169 src/toolbar.c:251
msgid "Compile the current file"
msgstr "編譯目前的檔案"

#: src/text_editor_gui.c:173
#, fuzzy
msgid "Build current file or the source directory of the Project"
msgstr "編譯及連結目前的原始檔，或原始檔目錄內的檔案成為程式"

#: src/text_editor_gui.c:182
msgid "Attach"
msgstr "確定"

#: src/text_editor_gui.c:183
#, fuzzy
msgid "Attach the current page"
msgstr "分離目前頁面"

#: src/text_editor_menu.c:77
msgid "Back"
msgstr ""

#: src/text_editor_menu.c:84
msgid "Forward"
msgstr ""

#: src/text_editor_menu.c:108
msgid "Prev mesg"
msgstr "上一個訊息"

#: src/text_editor_menu.c:114
msgid "Next mesg"
msgstr "下一個訊息"

#: src/text_editor_menu.c:120
msgid "Prev bookmark"
msgstr "上一個紀錄"

#: src/text_editor_menu.c:126
msgid "Next bookmark"
msgstr "下一個紀錄"

#: src/text_editor_menu.c:143 src/toolbar.c:543
msgid "Step in"
msgstr "步入"

#: src/text_editor_menu.c:149
msgid "Step over"
msgstr "步過"

#: src/text_editor_menu.c:155
msgid "Step out"
msgstr "步出"

#: src/text_editor_menu.c:161 src/toolbar.c:532
msgid "Run to cursor"
msgstr "執行至遊標"

#: src/text_editor_menu.c:167
msgid "Run/Continue"
msgstr "執行 / 繼續執行"

#: src/text_editor_menu.c:181 src/toolbar.c:580
msgid "Interrupt"
msgstr "中斷"

#: src/text_editor_menu.c:191
#, fuzzy
msgid "Toggle Line numbers"
msgstr "隱藏 / 顯示行號區"

#: src/text_editor_menu.c:198
msgid "Toggle Marker Margin"
msgstr "隱藏 / 顯示標號區"

#: src/text_editor_menu.c:205
msgid "Toggle Fold Margin"
msgstr "隱藏 / 顯示展疊區"

#: src/text_editor_menu.c:212
msgid "Toggle Guides"
msgstr "隱藏 / 顯示縮排導線"

#: src/text_editor_menu.c:220
msgid "++Zoom"
msgstr "++放大"

#: src/text_editor_menu.c:227
msgid "--Zoom"
msgstr "--縮小"

#. 4
#: src/text_editor_menu.c:265
msgid "Context Help"
msgstr "即時說明"

#. 6
#: src/text_editor_menu.c:275
msgid "Toggle Bookmark"
msgstr "切換紀錄狀況"

#. 7
#: src/text_editor_menu.c:283
msgid "Auto format"
msgstr "自動格式"

#. 8
#: src/text_editor_menu.c:291
msgid "Swap .h/.c"
msgstr "相互切換 .h /.c 檔"

#. 10
#: src/text_editor_menu.c:301 src/toolbar.c:519
msgid "Go"
msgstr "執行"

#. 11
#: src/text_editor_menu.c:309 src/text_editor_menu.c:431
#, fuzzy
msgid "Tags"
msgstr "索引："

#. 18
#: src/text_editor_menu.c:347 src/toolbar.c:91
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: src/toolbar.c:96
msgid "Undo"
msgstr "復原"

#: src/toolbar.c:100
msgid "Redo"
msgstr "重複"

#: src/toolbar.c:105
msgid "Detach"
msgstr "分離"

#: src/toolbar.c:106
msgid "Detach the current page"
msgstr "分離目前頁面"

#: src/toolbar.c:115
msgid "Search for the given string in the current file"
msgstr "在目前檔案內搜尋指定句子"

#: src/toolbar.c:130
msgid "Enter the string to search for"
msgstr "輸入要搜尋的句子"

#: src/toolbar.c:135
msgid "Go To"
msgstr "前往"

#: src/toolbar.c:136
msgid "Go to the given line number in the current file"
msgstr "前往指定行號"

#: src/toolbar.c:143
msgid "Enter the line number to go to"
msgstr "輸入要前往的行號"

#: src/toolbar.c:160
msgid "Context sensitive help"
msgstr "即時說明"

#: src/toolbar.c:224
msgid "Save Project"
msgstr "儲存專案"

#: src/toolbar.c:236
msgid "Close Project"
msgstr "關閉專案"

#: src/toolbar.c:263
msgid "Run configure"
msgstr "執行配置"

#: src/toolbar.c:275
msgid "Build current file, or build the source directory of the Project"
msgstr "編譯及連結目前的原始檔，或原始檔目錄內的檔案成為程式"

#: src/toolbar.c:286
msgid "Build_all"
msgstr "全部編譯"

#: src/toolbar.c:288
msgid "Build from the top directory of the Project"
msgstr "建立整個專案"

#: src/toolbar.c:296
msgid "Execute"
msgstr "執行"

#: src/toolbar.c:308
msgid "Start the Debugger"
msgstr "啟動偵錯工具"

#: src/toolbar.c:316
msgid "Stop/interrupt compile or build"
msgstr "停止 / 中止編譯或建立"

#: src/toolbar.c:385 src/toolbar.c:770
msgid "Toggle"
msgstr "切換"

#: src/toolbar.c:386
msgid "Toggle bookmark at current location"
msgstr "切換目前位置的紀錄狀況"

#: src/toolbar.c:392
msgid "First"
msgstr "最前"

#: src/toolbar.c:393
msgid "Goto first bookmark in this document"
msgstr "前往目前文件內最前的一個紀錄"

#: src/toolbar.c:399 src/toolbar.c:421
msgid "Prev"
msgstr "上一個"

#: src/toolbar.c:400
msgid "Goto previous bookmark in this document"
msgstr "前往上一個紀錄"

#: src/toolbar.c:405 src/toolbar.c:428
msgid "Next"
msgstr "下一個"

#: src/toolbar.c:406
msgid "Goto next bookmark in this document"
msgstr "前往下一個紀錄"

#: src/toolbar.c:411
msgid "Last"
msgstr "最後"

#: src/toolbar.c:412
msgid "Goto last bookmark in this document"
msgstr "前往目前文件內最後的一個紀錄"

#: src/toolbar.c:422
msgid "Goto previous message in this document"
msgstr "前往上一個訊息。"

#: src/toolbar.c:429
msgid "Goto next message in this document"
msgstr "前往下一個訊息。"

#: src/toolbar.c:437
msgid "Start"
msgstr "前往區塊起首"

#: src/toolbar.c:438
msgid "Goto start of current code block"
msgstr "前往目前區塊的起首"

#: src/toolbar.c:444
msgid "End"
msgstr "前往區塊結尾"

#: src/toolbar.c:445
msgid "Goto end of current code block"
msgstr "前往目前區塊的結尾"

#: src/toolbar.c:452
#, fuzzy
msgid "Tags:"
msgstr "索引："

#: src/toolbar.c:461
#, fuzzy
msgid "Goto Tag"
msgstr "前往"

#: src/toolbar.c:462
#, fuzzy
msgid "Search for the given tag in the current file"
msgstr "在目前檔案內搜尋指定句子"

#: src/toolbar.c:477
#, fuzzy
msgid "Enter the tag to jump to"
msgstr "輸入要搜尋的句子"

#: src/toolbar.c:520
msgid "Go or continue execution"
msgstr "開始或繼續執行"

#: src/toolbar.c:531
msgid "Run"
msgstr "執行"

#: src/toolbar.c:544
msgid "Single step in execution"
msgstr "步入目前函式內然後單步執行"

#: src/toolbar.c:555
msgid "Step Over"
msgstr "步過"

#: src/toolbar.c:556
msgid "Step over the function"
msgstr "單步執行目前函式"

#: src/toolbar.c:566
msgid "Step Out"
msgstr "步出"

#: src/toolbar.c:567
msgid "Step out of the function"
msgstr "執行目前函式內餘下程式碼後退回"

#: src/toolbar.c:595
msgid "Breakpoint"
msgstr "中斷點"

#: src/toolbar.c:596
msgid "Toggle breakpoint at cursor"
msgstr "切換目前遊標位置的中斷點狀況"

#: src/toolbar.c:608
msgid "Inspect or evaluate an expression"
msgstr "驗証或測試一個表示式"

#: src/toolbar.c:621
msgid "Display the current frame information"
msgstr "顯示目前堆疊結構的資訊"

#: src/toolbar.c:648
msgid "Stack trace of the program"
msgstr "程式的堆疊追蹤"

#: src/toolbar.c:659
msgid "Registers"
msgstr "暫存器"

#: src/toolbar.c:661
msgid "CPU registers and their contents"
msgstr "CPU 暫存器及內容"

#: src/toolbar.c:675
msgid "End the debugging session"
msgstr "停止偵錯"

#: src/toolbar.c:772
msgid "Toggle current code fold hide/show"
msgstr "隱藏 / 顯示目前函式內的原始碼"

#: src/toolbar.c:783
msgid "Close all"
msgstr "全部關閉"

#: src/toolbar.c:785
msgid "Close all code folds in this document"
msgstr "將目前文件內的全部函式的原始碼摺疊"

#: src/toolbar.c:796
msgid "Open all"
msgstr "全部開啟"

#: src/toolbar.c:798
msgid "Open all code folds in this document"
msgstr "將目前文件內的全部函式的原始碼展開"

#: src/toolbar.c:811
msgid "Select"
msgstr "選取"

#: src/toolbar.c:812
msgid "Select current code block"
msgstr "選取目前函式內的原始碼"

#: src/toolbar.c:823
msgid "Indent inc"
msgstr "增加縮排"

#: src/toolbar.c:825
msgid "Increase indentation of block/line"
msgstr "增加選定範圍 / 句子的縮排"

#: src/toolbar.c:836
msgid "Indent dcr"
msgstr "減小縮排"

#: src/toolbar.c:838
msgid "Decrease indentation of block/line"
msgstr "減小選定範圍 / 句子的縮排"

#: src/toolbar.c:851
msgid "Autoformat"
msgstr "自動格式"

#: src/toolbar.c:853
msgid "Automatically format the code"
msgstr "自動格式原始碼"

#: src/toolbar.c:865
msgid "Configure style to use for auto format"
msgstr "設定自動格式類別的內容"

#: src/toolbar.c:878
msgid "Calltip"
msgstr "參數提示"

#: src/toolbar.c:878
msgid "Show Calltip"
msgstr "顯示參數提示"

#: src/toolbar.c:891
msgid "Autocomplete"
msgstr "自動填字"

#: src/toolbar.c:892
msgid "Autocomplete word"
msgstr "自動完成串字"

#: src/toolbar_callbacks.c:235
msgid "No matches. Wrap search around the document?"
msgstr "找不到符合目標的句子。是否要從頭開始搜尋？"

#: src/toolbar_callbacks.c:279
#, fuzzy, c-format
msgid "There is line number %d in \"%s\"."
msgstr "在檔案 \"%2$s\" 內，無法找到行號 %1$d。"

#: src/utilities.c:736
#, fuzzy, c-format
msgid "Unable to read file: %s."
msgstr "無法開啟檔案：%s\n"

#: src/utilities.c:778
#, fuzzy
msgid "Unable to complete file copy"
msgstr "無法完成複製檔案"

#: src/watch_cbs.c:237
msgid "< Not defined in current context >"
msgstr "< 在目前內文內尚未定義 >"

#: src/watch_gui.c:39
msgid "Add expression"
msgstr "新增監察項目"

#: src/watch_gui.c:51
msgid "Update all"
msgstr "全部更新"

#: src/watch_gui.c:57
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: src/watch_gui.c:63
msgid "Toggle enable"
msgstr "啟用 / 停用"

#: src/watch_gui.c:69
msgid "Change item"
msgstr ""

#: src/watch_gui.c:174
msgid "Add Watch Expression"
msgstr "新增監察項目"

#: src/watch_gui.c:184
msgid "Add expression to watch"
msgstr "新增監察項目到監察視窗"

#: src/watch_gui.c:240
#, fuzzy
msgid "Modify Watch Expression"
msgstr "新增監察項目"

#: src/watch_gui.c:250
#, fuzzy
msgid "Modify watched expression"
msgstr "新增監察項目"

#: src/watch_gui.c:307
msgid "Inspect/Evaluate"
msgstr "驗証及測試"

#: src/watch_gui.c:317
msgid "Inspect/Evaluate Expression"
msgstr "驗証及測試表示式"

#: src/watch_gui.c:327
msgid "Add To Watch"
msgstr "新增到監察"

#: src/windows-dialog.c:278
msgid "Icon"
msgstr ""

#: src/windows-dialog.c:286
#, fuzzy
msgid "Float"
msgstr "格式 (_M)"

#: src/windows-dialog.c:316
#, fuzzy
msgid "Anjuta Windows Dialog"
msgstr "Anjuta： %s"

#: src/wizard_gui.c:98
#, fuzzy
msgid "Project Type"
msgstr "專案類別："

#: src/wizard_gui.c:120
#, fuzzy
msgid "Select the type of application to be developed"
msgstr "選取您想要發展的應用程式類別"

#: src/wizard_gui.c:167
msgid "Generic/Terminal project"
msgstr "普通 / 終端機專案"

#: src/wizard_gui.c:171
msgid "GTK project"
msgstr "GTK 專案"

#: src/wizard_gui.c:175
msgid "GNOME project"
msgstr "GNOME 專案"

#: src/wizard_gui.c:179
msgid "glademm (gtkmm 1.2) project"
msgstr ""

#: src/wizard_gui.c:183
msgid "glademm (gnomemm 1.2) project"
msgstr ""

#: src/wizard_gui.c:187
msgid "Bonobo component"
msgstr "Bonobo 元件"

#: src/wizard_gui.c:191
#, fuzzy
msgid "LibGlade project"
msgstr "建立專案"

#: src/wizard_gui.c:194
#, fuzzy
msgid "wxWindows project"
msgstr "建立專案"

#: src/wizard_gui.c:197
#, fuzzy
msgid "GTK 2.0 project"
msgstr "GTK 專案"

#: src/wizard_gui.c:200
#, fuzzy
msgid "GNOME 2.0 project"
msgstr "GNOME 專案"

#: src/wizard_gui.c:203
#, fuzzy
msgid "GNOME 2.0 Bonobo component"
msgstr "Bonobo 元件"

#: src/wizard_gui.c:206
#, fuzzy
msgid "LibGlade 2.0 project"
msgstr "建立專案"

#: src/wizard_gui.c:209
#, fuzzy
msgid "gtkmm 2.0 project"
msgstr "GTK 專案"

#: src/wizard_gui.c:212
#, fuzzy
msgid "gnomemm 2.0 project"
msgstr "GTK 專案"

#: src/wizard_gui.c:215
#, fuzzy
msgid "Xlib project"
msgstr "建立專案"

#: src/wizard_gui.c:218
msgid "X Dock App project"
msgstr ""

#: src/wizard_gui.c:298
#, fuzzy
msgid "Basic Information"
msgstr "資訊"

#: src/wizard_gui.c:319
msgid "Enter the basic Project information"
msgstr "輸入基本的專案資訊"

#: src/wizard_gui.c:342
msgid "Project Version:"
msgstr "專案版本："

#: src/wizard_gui.c:349
msgid "Project Author:"
msgstr "專案作者："

#: src/wizard_gui.c:356
msgid "Project Target:"
msgstr "程式名稱："

#: src/wizard_gui.c:387
msgid "Programming language"
msgstr "程式語言"

#: src/wizard_gui.c:398
msgid "C"
msgstr "C"

#: src/wizard_gui.c:406
msgid "C++"
msgstr "C++"

#: src/wizard_gui.c:415
msgid "Both C and C++"
msgstr "C 及 C++"

#: src/wizard_gui.c:422
#, fuzzy
msgid "Target type"
msgstr "目的檔類別："

#: src/wizard_gui.c:438
msgid "Executable target"
msgstr "可執行的程式"

#: src/wizard_gui.c:445
msgid "Static library target"
msgstr "靜態函式庫"

#: src/wizard_gui.c:451
msgid "Dynamic library target"
msgstr "動態函式庫"

#: src/wizard_gui.c:527
#, fuzzy
msgid "Enter a short description of the Project"
msgstr "輸入一些專案的簡短描述"

#: src/wizard_gui.c:631
#, fuzzy
msgid "Enter any additional Project options"
msgstr "輸入基本的專案資訊"

#: src/wizard_gui.c:648
msgid " Project Options "
msgstr " 專案選項"

#: src/wizard_gui.c:659
msgid "Include GNU Copyright statement in file headings"
msgstr "加入 GNU 版權聲明到檔案的起首"

#: src/wizard_gui.c:666
msgid "Enable Gettext Support"
msgstr "啟用支援語言本地化"

#: src/wizard_gui.c:673
msgid "GNOME Menu Entry"
msgstr "GNOME 選單項目"

#: src/wizard_gui.c:683
msgid "Entry name:"
msgstr "項目名稱："

#: src/wizard_gui.c:690
msgid "Comment:"
msgstr "備註："

#: src/wizard_gui.c:697
msgid "Group:"
msgstr "群組："

#: src/wizard_gui.c:739
msgid "Needs terminal"
msgstr "需要終端機"

#: widgets/cell-renderer-captioned-image.c:207
#, fuzzy
msgid "Text"
msgstr "下一個"

#: widgets/cell-renderer-captioned-image.c:208
msgid "Text to render"
msgstr ""

#: widgets/cell-renderer-captioned-image.c:214
msgid "Pixbuf Object"
msgstr ""

#: widgets/cell-renderer-captioned-image.c:215
msgid "The pixbuf to render."
msgstr ""

#: widgets/gnomefilelist.c:220
#, fuzzy
msgid "Go to the previous directory"
msgstr "前往上一個訊息"

#: widgets/gnomefilelist.c:224
#, fuzzy
msgid "Go to the next directory"
msgstr "清除原始檔目錄內在編譯時所產生的檔案"

#: widgets/gnomefilelist.c:228
#, fuzzy
msgid "Go to parent directory"
msgstr "清除專案在編譯時在全部目錄內所產生的全部檔案"

#: widgets/gnomefilelist.c:233
#, fuzzy
msgid "Go to home directory"
msgstr "清除原始檔目錄內在編譯時所產生的檔案"

#: widgets/gnomefilelist.c:239
msgid "Refresh listing"
msgstr ""

#: widgets/gnomefilelist.c:245
#, fuzzy
msgid "Delete file"
msgstr "全部刪除"

#: widgets/gnomefilelist.c:249 widgets/gnomefilelist.c:1865
#, fuzzy
msgid "Rename file"
msgstr "開啟舊的檔案"

#: widgets/gnomefilelist.c:253 widgets/gnomefilelist.c:1964
#, fuzzy
msgid "Create new folder"
msgstr "新增視窗 (_C)"

#: widgets/gnomefilelist.c:258
msgid "Show Hidden"
msgstr ""

#: widgets/gnomefilelist.c:262
msgid "Show hidden files"
msgstr ""

#: widgets/gnomefilelist.c:270
msgid "Directory: "
msgstr "目錄："

#: widgets/gnomefilelist.c:423
#, fuzzy
msgid "Selection: "
msgstr "選取"

#: widgets/gnomefilelist.c:451
msgid "File type: "
msgstr "檔案類型："

#: widgets/gnomefilelist.c:716
msgid "Java files"
msgstr "Java 檔案"

#: widgets/gnomefilelist.c:728
msgid "Hyper Text Markup files"
msgstr ""

#: widgets/gnomefilelist.c:734
#, fuzzy
msgid "Config files"
msgstr "配置"

#: widgets/gnomefilelist.c:739
msgid "Properties files"
msgstr ""

#: widgets/gnomefilelist.c:742
msgid ".mak files"
msgstr ".mak 檔案"

#: widgets/gnomefilelist.c:746
msgid "Diff files"
msgstr ""

#: widgets/gnomefilelist.c:1830
#, c-format
msgid "Really delete %s?"
msgstr "是否確定刪除 %s？"

#: widgets/gnomefilelist.c:1877
msgid "Rename file to:"
msgstr "將檔案名稱更改為："

#: widgets/gnomefilelist.c:1903
#, c-format
msgid "Renaming file failed '%s': %s"
msgstr ""

#: widgets/gnomefilelist.c:1936
#, c-format
msgid "Creating folder failed '%s': %s"
msgstr ""

#: widgets/gnomefilelist.c:1976
msgid "Folder name:"
msgstr "資料夾名稱："

#~ msgid "No read permission for: %s."
#~ msgstr "沒有足夠權限讀取檔案：%s"

#, fuzzy
#~ msgid "_Search"
#~ msgstr "搜尋說明"

#~ msgid "Show expression watch window"
#~ msgstr "顯示監察變數及表示式的視窗"

#~ msgid "Program _Stack"
#~ msgstr "程式堆疊 (_S)"

#~ msgid "Show stack trace of the program"
#~ msgstr "顯示程式的堆疊追蹤視窗"

#~ msgid "Editor"
#~ msgstr "編輯"

#~ msgid "Stack Trace"
#~ msgstr "堆疊追蹤"

#~ msgid "Watch expressions during execution"
#~ msgstr "顯示在執行期間監察表示式及變數的視窗"

#~ msgid "Expression Watch"
#~ msgstr "監察視窗"

#~ msgid "Expression"
#~ msgstr "監察項目"

#~ msgid "Activate this to select this window"
#~ msgstr "按這裡顯示這個視窗"

#~ msgid "Unable to Load Plug in Module %s. Err: %s"
#~ msgstr "無法載入增效模組 %s。錯誤 %s"

#~ msgid "Funny, Breakpoint is set in the doc, but couldn't find the ID"
#~ msgstr "奇怪，中斷點確實已設置了，但郤無法找到識別編號"

#~ msgid "Toggle Enable"
#~ msgstr "啟用 / 停用"

#~ msgid "Add Breakpoint"
#~ msgstr "新增中斷點"

#~ msgid "File is not saved. Save it and build."
#~ msgstr "檔案尚未儲存。儲存後編譯。"

#~ msgid "I do not really know how to build this file."
#~ msgstr "實在不知道如何去建立這個檔案。"

#~ msgid "Autogen Project"
#~ msgstr "產生建程檔案"

#~ msgid "Select programming language:"
#~ msgstr "選取編程語言："

#~ msgid "Execute File:"
#~ msgstr "執行檔案："

#~ msgid " General commands "
#~ msgstr " 一般指令"

#~ msgid "Building source directory of the project: "
#~ msgstr "編譯及連結原始檔目錄內的檔案，專案："

#~ msgid "I do not really know how to compile this file."
#~ msgstr "不清楚如何編譯這個檔案。"

#~ msgid "Cannot create: %s."
#~ msgstr "無法建立：%s。"

#~ msgid ""
#~ "Support ID: %s\n"
#~ "\n"
#~ msgstr ""
#~ "支援 ID：%s\n"
#~ "\n"

#~ msgid "Description:\n"
#~ msgstr "描述：\n"

#~ msgid ""
#~ "Dependencies: %s\n"
#~ "\n"
#~ msgstr ""
#~ "相關函式庫：%s\n"
#~ "\n"

#~ msgid "Macros in configure.in fie:\n"
#~ msgstr "在 configure.in 內的巨集：\n"

#~ msgid ""
#~ "Variable(s) for cflags: %s\n"
#~ "\n"
#~ msgstr ""
#~ "cflags 的環境變數：%s\n"
#~ "\n"

#~ msgid ""
#~ "Variable(s) for Libs: %s\n"
#~ "\n"
#~ msgstr ""
#~ "Libs 的環境變數：%s\n"
#~ "\n"

#~ msgid ""
#~ "Compile time Cflags: %s\n"
#~ "\n"
#~ msgstr ""
#~ "編譯時的 Cflags 設定：%s\n"
#~ "\n"

#~ msgid ""
#~ "Compile time Libs: %s\n"
#~ "\n"
#~ msgstr ""
#~ "編譯時的 Libs 設定：%s\n"
#~ "\n"

#~ msgid "Entries in acconfig.h file:\n"
#~ msgstr "acconfig.h 檔內的項目：\n"

#~ msgid "Installed status:\n"
#~ msgstr "安裝狀況：\n"

#~ msgid "    Not Installed.\n"
#~ msgstr "    尚未安裝。\n"

#~ msgid "Compiler Options"
#~ msgstr "編譯器選項"

#~ msgid "Select the Supports to add"
#~ msgstr "選取所需項目"

#~ msgid "Info"
#~ msgstr "資訊"

#~ msgid "Added Libraries"
#~ msgstr "已用函式庫"

#~ msgid "Treat warnings as errors."
#~ msgstr "將警告示為錯誤。"

#~ msgid "All Warnings"
#~ msgstr "顯示全部警告訊息"

#~ msgid "Warning for implicit declarations"
#~ msgstr "發現有隱含宣告時發出警告"

#~ msgid "Warning for mismatched return types"
#~ msgstr "發現有不符合的回傳資料型態時發出警告"

#~ msgid "Warning for unused variables"
#~ msgstr "發現有未使用的變數時發出警告"

#~ msgid "Warning for unhandled switch case with enums"
#~ msgstr "發現有未處理的枚舉型 Switch case 時發出警告"

#~ msgid "Warning for nested comment"
#~ msgstr "發現有巢式備註時發出警告"

#~ msgid "Warning for uninitialized variable use"
#~ msgstr "發現有未初始化的變數時發出警告"

#~ msgid "Warning for missing parentheses"
#~ msgstr "發現未有適當使用括號時發出警告"

#~ msgid "Warning on differences to traditional syntax"
#~ msgstr "發現有非傳統的語法時發出警告"

#~ msgid "Warning for variable shadowing"
#~ msgstr "發現有相同變數時發出警告"

#~ msgid "Warning for suspected pointer arithmetic"
#~ msgstr "發現有可疑的指標大小計算時發出警告"

#~ msgid "Warning for missing prototypes"
#~ msgstr "發現函式未有原型宣告發出警告"

#~ msgid "Warning if declarations cannot be inlined"
#~ msgstr "發現有不可 inline 的函式宣告為 inline 時發出警告"

#~ msgid "Warning for overloaded virtuals"
#~ msgstr "發現有Overloaded-virtual 時發出警告"

#~ msgid "Note"
#~ msgstr "備註"

#~ msgid ""
#~ "With optimization enabled, you might have some difficulty\n"
#~ "debugging your program. So it is not a good idea to enable\n"
#~ "both debug and optimization options, unless what you want\n"
#~ "is to debug the optimized code."
#~ msgstr ""
#~ "當啟用最優化後，好可能會影響到\n"
#~ "偵錯工作。因此，最好不要同時啟用\n"
#~ "最優化及產生偵錯資料這兩個選項。\n"
#~ "除非，您是要跟佳化了的原始碼偵錯。"

#~ msgid "Configure Options (if any)"
#~ msgstr "配置專案選項 (若需要)"

#~ msgid ""
#~ "You have a process ATTACHED under the debugger.\n"
#~ "Please detach it first and then load the core file."
#~ msgstr ""
#~ "已有一個在執行中的程式正被進行偵錯。請先停止對\n"
#~ "這個執行中的程式的偵錯工作後再載入這個 core 檔。"

#~ msgid ""
#~ "You have a process RUNNING under the debugger.\n"
#~ "Please stop it first and then load the core file."
#~ msgstr ""
#~ "已有一個進程正在偵錯環境下執行。\n"
#~ "請先將它停止後再載入這個 core 檔。"

#~ msgid "Execute with arguments"
#~ msgstr "參數設定"

#~ msgid ""
#~ "ERROR: No input files supplied.\n"
#~ "I am wondering where will I search."
#~ msgstr ""
#~ "錯誤：尚未提供任何檔案。\n"
#~ "無法開始搜尋。"

#~ msgid ""
#~ "ERROR: No search string supplied.\n"
#~ "I am wondering what to search."
#~ msgstr ""
#~ "錯誤：尚未提供任何搜尋目標。\n"
#~ "無法開始搜尋。"

#~ msgid "List of Files/Directories to be searched"
#~ msgstr "可搜尋的檔案 / 目錄清單"

#~ msgid "Whole Document"
#~ msgstr "整份文件"

#~ msgid "From Cursor"
#~ msgstr "遊標位置開始"

#~ msgid "Type"
#~ msgstr "方式"

#~ msgid "Ignore case while searching"
#~ msgstr "不區分大小寫"

#~ msgid "Couldn't create file: %s."
#~ msgstr "無法建立檔案：%s。"

#~ msgid "Again saving  project ...\n"
#~ msgstr "再次儲存專案 ...\n"

#~ msgid "You have a project opened. Close it first."
#~ msgstr "已有專案開啟。請先將它關閉。"

#~ msgid "_Tags Toolbar"
#~ msgstr "索引工具列 (_T)"

#~ msgid "Hide/Unhide Tags toolbar"
#~ msgstr "顯示 / 隱藏原始碼檔的索引工具列"

#~ msgid "_Project Listing"
#~ msgstr "專案總管 (_P)"

#~ msgid "_Watch Window"
#~ msgstr "監察視窗 (_W)"

#~ msgid "Documentation file"
#~ msgstr "說明文件"

#~ msgid "Open the README file of the project"
#~ msgstr "開啟專案內的 README 檔"

#~ msgid "Open the TODO file of the project"
#~ msgstr "開啟專案內的 TODO 檔"

#~ msgid "Open the ChangeLog file of the project"
#~ msgstr "開啟專案內的 ChangeLog 檔"

#~ msgid "Project _Configuration ..."
#~ msgstr "專案設定 (_C)..."

#~ msgid "Project _Information"
#~ msgstr "專案資訊 (_I)"

#~ msgid "Detailed information about the project"
#~ msgstr "關於專案的詳細資訊"

#~ msgid "Force the highlight style to None"
#~ msgstr "停止對文件使用色彩處理"

#~ msgid "Autoformat C and C++ source files"
#~ msgstr "自動格式 C 及 C++ 原始檔"

#~ msgid "plugins"
#~ msgstr "增效模組"

#~ msgid "Grep Utility"
#~ msgstr "搜尋句子 (Grep)"

#~ msgid "Compare two files"
#~ msgstr "比較兩個檔案不同的地方"

#~ msgid "Diff Utility"
#~ msgstr "檔案比較 (Diff)"

#~ msgid "C Flow"
#~ msgstr "C 流程"

#~ msgid "C Cross-reference"
#~ msgstr "C 相關連結"

#~ msgid "Open a new file window"
#~ msgstr "開啟一個新的視窗"

#~ msgid "Close current document window"
#~ msgstr "關閉目前文件視窗"

#~ msgid "Info pages, where you cannot find what you are looking for"
#~ msgstr "顯示系統內的資訊檔 (info)"

#~ msgid "_Utilities"
#~ msgstr "工具 (_U)"

#~ msgid "Could not execute cmd: %s"
#~ msgstr "無法執行指令：%s"

#~ msgid ""
#~ "There was an error while printing.\n"
#~ "The cmd is: %s"
#~ msgstr ""
#~ "列印時發生錯誤。\n"
#~ "有關指令是：%s"

#~ msgid "The file has been sent for printing."
#~ msgstr "檔案已傳送至列印處理。"

#~ msgid "You must save the file first and then print"
#~ msgstr "您必須在列印前先將檔案儲存"

#~ msgid "Are you sure you want to print the current file?"
#~ msgstr "是否確定要列印目前檔案的內容？"

#~ msgid "Tags image update successfully."
#~ msgstr "更新原始碼索引順利完成。"

#~ msgid "Cannot launch gnome-help-browser"
#~ msgstr "無法啟動 gnome 說明瀏覽程式"

#~ msgid "Dock/Undock"
#~ msgstr "依附 / 分離"

#~ msgid "Styles"
#~ msgstr "樣式"

#~ msgid "Print Setup"
#~ msgstr "列印設定"

#~ msgid "Auto Format"
#~ msgstr "自動格式"

#~ msgid "misc"
#~ msgstr "其它"

#~ msgid "Components"
#~ msgstr "元件"

#~ msgid "Tarballs:"
#~ msgstr "壓縮檔 (tar)："

#~ msgid "Rpms:"
#~ msgstr "套件 (RPMs)："

#~ msgid "Srpms:"
#~ msgstr "原始碼套件 (SRPMs)："

#~ msgid " Job Options "
#~ msgstr " 工作選項"

#~ msgid "Silent: Don't echo commands"
#~ msgstr "不要顯示指令訊息"

#~ msgid "Produce debugging outputs"
#~ msgstr "產生可幫助偵錯的資料"

#~ msgid "Max no of jobs:"
#~ msgstr "最多可接受的工作："

#~ msgid " Highlight Style "
#~ msgstr " 色彩處理"

#~ msgid "Calltip color:"
#~ msgstr "參數提示色彩："

#~ msgid "Save session time interval"
#~ msgstr "執行儲存狀況所相隔的時間 (分鐘)"

#~ msgid " Paper Size"
#~ msgstr " 紙張大小"

#~ msgid " Print Command "
#~ msgstr " 列印指令"

#~ msgid " Format Style "
#~ msgstr " 格式類別"

#~ msgid " Messages"
#~ msgstr " 訊息"

#~ msgid " Notebook tags position "
#~ msgstr " 標簽頁標題位置"

#, fuzzy
#~ msgid "Warnings:"
#~ msgstr "警告"

#~ msgid " Tags Browser "
#~ msgstr "  原始碼索引"

#~ msgid " Components"
#~ msgstr " 元件"

#~ msgid "Check for programs in config.in"
#~ msgstr "偵測程式巨集內容"

#~ msgid "Check for libs in config.in"
#~ msgstr "偵測函式庫巨集內容"

#~ msgid "Library checks"
#~ msgstr "函式庫偵測"

#~ msgid "Check for header files in config.in"
#~ msgstr "偵測標頭檔巨集內容"

#~ msgid "Checks for typedefs, structures, and compiler characteristics"
#~ msgstr "偵測型態定義，結構，及編譯器特性巨集內容"

#~ msgid "Characteristics check"
#~ msgstr "特性偵測"

#~ msgid "Check for lib functions in config.in"
#~ msgstr "偵測函式巨集內容"

#~ msgid "Lib functions checks"
#~ msgstr "函式偵測"

#~ msgid "Additional scripts in config.in"
#~ msgstr "描述原始碼內容"

#~ msgid "Files to configure"
#~ msgstr "其它檔案"

#~ msgid "Auto scan the project"
#~ msgstr "自動偵測專案"

#~ msgid "Extra modules to be built before source module:"
#~ msgstr "編譯程式前要先處理的其它目錄："

#~ msgid "Extra modules to be built after source module:"
#~ msgstr "編譯程式後要處理的其它目錄："

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Error: You need Anjuta version %s or later to open this project.\n"
#~ "Please upgrade Anjuta to the latest version (Help for more information).\n"
#~ "For the time being, I am too old to load it."
#~ msgstr ""
#~ "錯誤：您需要使用版本 %s 或更近期的 Anjuta 才可開啟這個專案。\n"
#~ "請先更新 Anjuta 後再試。\n"
#~ "(輸入 Help 以便讀取更多有關資訊)。 "

#~ msgid "No of src files:"
#~ msgstr "原始檔數目："

#~ msgid "No of help files:"
#~ msgstr "說明檔數目："

#~ msgid "No of data files:"
#~ msgstr "資料檔數目："

#~ msgid "No of pix files:"
#~ msgstr "圖示檔數目："

#~ msgid "No of doc files:"
#~ msgstr "說明文件數目："

#~ msgid "No of po files:"
#~ msgstr "繙譯檔數目："

#~ msgid "Select Regional Language:"
#~ msgstr "選取地區語言："

#~ msgid "This file has already been added to the project."
#~ msgstr "這個檔案已經包含在專案內。"

#~ msgid "Could not create replacement pixmap."
#~ msgstr "無法建立替代圖示。"

#~ msgid "Could not find gnome pixmap file: %s"
#~ msgstr "無法找到 gnome 圖示檔：%s"

#~ msgid "Could not create pixmap from file: %s"
#~ msgstr "無法由檔案建立圖示：%s"

#~ msgid "Project type does not support glade."
#~ msgstr "專案類別並不支援 glade。"

#~ msgid "Source files paths"
#~ msgstr "原始檔路徑"

#~ msgid "Couldn't create pixmap from file: %s"
#~ msgstr "無法由檔案：%s 建立圖示"

#~ msgid "# *********** DO NOT EDIT OR RENAME THIS FILE *****************\n"
#~ msgstr ""
#~ "# *********** 不要編輯這個檔案的內容或更改這個檔案的名稱 "
#~ "*****************\n"

#~ msgid ""
#~ "# ******************* Created by  Anjuta "
#~ "********************************\n"
#~ msgstr ""
#~ "# ******************* 由 Anjuta 程式所建立 "
#~ "********************************\n"

#~ msgid "# ***************** Anjuta Tags cache file ********************\n"
#~ msgstr ""
#~ "# ***************** Anjuta 原始檔索引快取檔案 ********************\n"

#~ msgid "Function:"
#~ msgstr "函式："

#~ msgid "Mem Func:"
#~ msgstr "成員函式："

#~ msgid "Cannot execute ctags"
#~ msgstr "無法執行 ctags 程式"

#~ msgid ""
#~ "Cannot fork to execute ctags. I donno why!!\n"
#~ "In %s:%d"
#~ msgstr ""
#~ "無法執行 ctags 程式。不明白！！\n"
#~ "於 %s：%d"

#~ msgid "Synchronizing and updating Tags Image ... hold on"
#~ msgstr "正在同步及更新原始碼索引 ...請稍候"

#~ msgid "Updating Tags image completed"
#~ msgstr "更新原始碼索引完成"

#, fuzzy
#~ msgid "Synchronization of Tags image failed"
#~ msgstr "同步原始碼索引失敗"

#~ msgid "Open Text File"
#~ msgstr "開啟文字檔"

#~ msgid "Save Current File"
#~ msgstr "儲存目前檔案"

#~ msgid "Reload Current File"
#~ msgstr "重新載入目前檔案"

#~ msgid "Search the given string"
#~ msgstr "搜尋指定句子"

#~ msgid "Build current File or Build the source directory of the Project"
#~ msgstr "編譯及連結目前的原始檔，或原始檔目錄內的檔案成為程式"

#~ msgid "Print the current File"
#~ msgstr "列印目前檔案"

#~ msgid "Attach the editor window as paged editor"
#~ msgstr "依附這個視窗到主編輯視窗"

#, fuzzy
#~ msgid "History"
#~ msgstr " 紀錄個數"

#~ msgid "Functions "
#~ msgstr "函式"

#~ msgid ""
#~ "Status LED: \n"
#~ "1) Red is busy.2)Green is ready.\n"
#~ "3) Blinking is ready, but busy in background."
#~ msgstr ""
#~ "燈號指示：\n"
#~ "1) 紅色表示忙碌。2) 綠色表示就緒。\n"
#~ "3) 閃燈表示就緒，但尚有工作在背後進行中。"

#~ msgid "Save All"
#~ msgstr "全部儲存"

#~ msgid "Compile/Build/Debug Messages"
#~ msgstr "隱藏 / 顯示訊息視窗"

#~ msgid "Select the type of tag"
#~ msgstr "選取索引類別"

#~ msgid "Source File"
#~ msgstr "原始檔"

#~ msgid "Tag in the file"
#~ msgstr "在原始碼檔內的函式"

#~ msgid "wizard"
#~ msgstr "精靈"

#~ msgid "The Wizard"
#~ msgstr "精靈"

#~ msgid "Unions"
#~ msgstr "聯合"

#~ msgid "Enums"
#~ msgstr "枚舉"

#~ msgid "Couldn't read file: %s."
#~ msgstr "無法讀取檔案：%s。"

#~ msgid "Save in DOS format"
#~ msgstr "儲存成 DOS 檔案格式"

#~ msgid "/_Function Definition"
#~ msgstr "/函式定義 (_F)"

#~ msgid "/Function _Declaration"
#~ msgstr "/函式宣告 (_D)"

#~ msgid "/_Shell here"
#~ msgstr "/開啟終端機 (_S)"

#~ msgid "/_Open"
#~ msgstr "/開啟 (_O)"

#~ msgid "Scanning and Updating files. Please Wait ..."
#~ msgstr "正在視察及更新檔案。請稍候 ..."

#~ msgid "Updating file: "
#~ msgstr "正在更新檔案："

#~ msgid "Add Function"
#~ msgstr "新增函式"

#~ msgid "GTK-- project"
#~ msgstr "GTK-- 專案"

#~ msgid "GNOME-- project"
#~ msgstr "GNOME-- 專案"

#~ msgid "Application Wizard:     Page 1 of 6"
#~ msgstr "程式精靈：     共六頁的第一頁"

#~ msgid "Application Wizard:     Page 2 of 6"
#~ msgstr "程式精靈：     共六頁的第二頁"

#~ msgid "Application Wizard:     Page 3 of 6"
#~ msgstr "程式精靈：     共六頁的第三頁"

#~ msgid "Application Wizard:     Page 4 of 6"
#~ msgstr "程式精靈：     共六頁的第四頁"

#~ msgid "Application Wizard:     Page 5 of 6"
#~ msgstr "程式精靈：     共六頁的第五頁"

#~ msgid "Application Wizard:     Page 6 of 6"
#~ msgstr "程式精靈：     共六頁的第六頁"

#~ msgid "You FOOL! I can not attach to myself."
#~ msgstr "唏！我無法為自己進行進程偵錯。"

#~ msgid "Plug Ins"
#~ msgstr "增效模組"

#~ msgid "_Plug Ins"
#~ msgstr "增效模組 (_P)"

#~ msgid "Unknown type in Message window\n"
#~ msgstr "在訊息視窗內有不詳的類別\n"

#~ msgid "Build messages"
#~ msgstr "建立訊息"

#~ msgid "CVS messages"
#~ msgstr "CVS 訊息"

#~ msgid "Debug Locals Listing"
#~ msgstr "區域變數清單"

#~ msgid "Use Components"
#~ msgstr "啟用元件"

#~ msgid "CVS is not yet implemented. :-(\n"
#~ msgstr "CVS 尚未實作。:-(\n"
